{"id":1432,"date":"2019-04-10T12:36:24","date_gmt":"2019-04-10T12:36:24","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1432"},"modified":"2019-04-10T12:37:20","modified_gmt":"2019-04-10T12:37:20","slug":"wyniki-rekrutacji","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wyniki-rekrutacji\/","title":{"rendered":"Wyniki rekrutacji"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n\n<p>Informujemy, \u017ce lista kandydat\u00f3w zakwalifikowanych do naszego przedszkola jest wywieszona w szatni przedszkolnej. W celu rezerwacji miejsca nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 potwierdzenie woli zapisu dziecka w sekretariacie przedszkola w terminie od 9.04 od godz. 13.00 do 12.04 do 15.30.<\/p>\n<p>Godziny pracy sekretariatu:<\/p>\n<p>9.04 &#8211; 9.30-17.30<\/p>\n<p>10.04 &#8211; 7.30-15.30<\/p>\n<p>11.04 &#8211; 7.30-15.30<\/p>\n<p>12.04 &#8211; 7.30-15.30<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1432"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1432"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1432\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1434,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1432\/revisions\/1434"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1432"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}