{"id":1499,"date":"2019-06-14T16:11:26","date_gmt":"2019-06-14T16:11:26","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1499"},"modified":"2019-06-14T16:11:26","modified_gmt":"2019-06-14T16:11:26","slug":"zakonczenie-roku-szkolnego","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zakonczenie-roku-szkolnego\/","title":{"rendered":"Zako\u0144czenie Roku Szkolnego"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n\n\n<p style=\"text-align:center\">21.06.2019r. o godz. 10.00 odb\u0119dzie si\u0119 uroczyste zako\u0144czenie roku szkolnego.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1500\" width=\"438\" height=\"438\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-150x150.jpg 150w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-300x300.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-768x768.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-830x830.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-230x230.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-350x350.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie-480x480.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/zako\u0144czenie.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 438px) 100vw, 438px\" \/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1499"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1501,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499\/revisions\/1501"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}