{"id":1503,"date":"2019-07-11T08:40:22","date_gmt":"2019-07-11T08:40:22","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1503"},"modified":"2019-07-11T08:42:10","modified_gmt":"2019-07-11T08:42:10","slug":"wakacje","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wakacje\/","title":{"rendered":"WAKACJE"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n\n\n<p style=\"text-align:center\">S\u0142onko mocniej grzeje&nbsp;<br>zieleni si\u0119 las,&nbsp;<br>wo\u0142a wszystkie dzieci&nbsp;<br>ju\u017c wakacji czas.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\">Misio si\u0119 opala i laleczka te\u017c,&nbsp;<br>nawet ze swej norki&nbsp;<br>wyjrza\u0142 ma\u0142y je\u017c.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\">Lato, lato, co wy dzieci na to,&nbsp;<br>lato, lato przysz\u0142o do nas ju\u017c.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\">Czas ju\u017c na wakacje,&nbsp;<br>na wakacje czas,&nbsp;<br>odwiedzimy rzek\u0119,&nbsp;<br>odwiedzimy las.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\">Zabierzemy misia i laleczk\u0119 te\u017c,&nbsp;<br>tylko w swojej norce&nbsp;<br>pozostanie je\u017c.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\">Lato, lato, co wy dzieci na to,&nbsp;<br>lato, lato przysz\u0142o do nas ju\u017c.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\">\u017byczymy wszystkim wspania\u0142ych wakacji, pe\u0142nych przyg\u00f3d i mn\u00f3stwa odpoczynku<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1503"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1505,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503\/revisions\/1505"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}