{"id":1507,"date":"2019-09-06T07:28:37","date_gmt":"2019-09-06T07:28:37","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1507"},"modified":"2019-09-06T07:29:14","modified_gmt":"2019-09-06T07:29:14","slug":"witamy-w-nowym-roku-szkolnym","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/witamy-w-nowym-roku-szkolnym\/","title":{"rendered":"Witamy w nowym roku szkolnym"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n\n\n<p style=\"text-align:center\">Serdecznie witamy w nowym roku szkolnym! Bardzo si\u0119 cieszymy, \u017ce Dzieci wr\u00f3ci\u0142y ju\u017c do naszego przedszkola, przed nami wiele przyg\u00f3d i radosnych dni wsp\u00f3lnie sp\u0119dzonych. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"751\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-1024x751.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1508\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-1024x751.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-300x220.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-768x563.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-830x609.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-230x169.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-350x257.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7-480x352.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ver-7.jpg 1044w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1507"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1507"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1507\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1510,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1507\/revisions\/1510"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1507"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1507"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}