{"id":1793,"date":"2019-11-20T20:42:25","date_gmt":"2019-11-20T20:42:25","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1793"},"modified":"2019-11-20T20:42:25","modified_gmt":"2019-11-20T20:42:25","slug":"podsumowanie-akcji-szkola-do-hymnu","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/podsumowanie-akcji-szkola-do-hymnu\/","title":{"rendered":"Podsumowanie akcji &#8222;Szko\u0142a do hymnu&#8221;"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>11 listopada to szczeg\u00f3lna data dla ka\u017cdego Polaka. To czas kiedy czcimy bohaterstwo, waleczno\u015b\u0107 i m\u0119stwo naszych przodk\u00f3w. Wyra\u017camy rado\u015b\u0107 z tego, \u017ce \u017cyjemy w wolnym kraju. Ministerstwo Edukacji Narodowej ju\u017c po raz drugi zorganizowa\u0142o akcj\u0119 &#8222;Szko\u0142a do hymnu&#8221;, kt\u00f3rej celem jest integracja szk\u00f3\u0142, przedszkoli i plac\u00f3wek o\u015bwiatowych w Polsce oraz na plac\u00f3wek polonijnych na ca\u0142ym \u015bwiecie. W tym roku inicjatywa zaplanowana by\u0142a na 8 listopada 2019 r. o symbolicznej godzinie 11:11. <\/p>\n\n\n\n<p>Nasza plac\u00f3wka r\u00f3wnie\u017c przyst\u0105pi\u0142a do tej wspania\u0142ej inicjatywny wraz z ponad 20 000 tysi\u0105cami plac\u00f3wek o\u015bwiatowych. Wszystkie dzieci z naszej plac\u00f3wki wraz z kadr\u0105 pedagogiczn\u0105 od\u015bpiewa\u0142y 4 zwrotki Mazurka D\u0105browskiego. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-724x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1794\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-724x1024.jpg 724w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-212x300.jpg 212w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-768x1086.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-1086x1536.jpg 1086w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-1448x2048.jpg 1448w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-830x1174.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-230x325.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-350x495.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1-480x679.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Dyplom-Szko\u0142a-do-hymnu-1.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 724px) 100vw, 724px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1793"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1793"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1793\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1795,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1793\/revisions\/1795"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1793"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1793"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}