{"id":1857,"date":"2019-12-07T18:41:41","date_gmt":"2019-12-07T18:41:41","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1857"},"modified":"2019-12-07T21:24:56","modified_gmt":"2019-12-07T21:24:56","slug":"podsumowanie-zbiorki-dla-domu-dziecka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/podsumowanie-zbiorki-dla-domu-dziecka\/","title":{"rendered":"Podsumowanie zbi\u00f3rki dla Domu Dziecka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W naszym Przedszkolu zorganizowali\u015bmy zbi\u00f3rk\u0119 kosmetyk\u00f3w i s\u0142odyczy dla Domu Dziecka nr 3 w Poznaniu. Jeszcze raz chcieliby\u015bmy serdecznie Pa\u0144stwu podzi\u0119kowa\u0107 za zaanga\u017cowanie i tak liczny udzia\u0142 w akcji. Szczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania kierujemy dla Rodzic\u00f3w Marcinka oraz Rodzic\u00f3w Micha\u0142a i Mateusza za tak ogromne wsparcie. Cieszymy si\u0119, \u017ce z Pa\u0144stwa udzia\u0142em wywo\u0142ali\u015bmy u\u015bmiech na twarzach Dzieci, kt\u00f3re mieszkaj\u0105 w tym Domu Dziecka, a nadchodz\u0105ce \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia b\u0119d\u0105 na pewno rado\u015bniejsze. <\/p>\n\n\n\n<p>Przy okazji wizyty w Poznaniu przedszkolaki odwiedzi\u0142y jarmark bo\u017conarodzeniowy. <\/p>\n\n\n\n<p>Serdecznie zapraszamy do obejrzenia <a href=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wizyta-dom-dziecka\/\">galerii<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>DZI\u0118KUJEMY! <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1857"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1857"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1857\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1861,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1857\/revisions\/1861"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}