{"id":1874,"date":"2019-12-21T21:45:50","date_gmt":"2019-12-21T21:45:50","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1874"},"modified":"2019-12-22T12:03:00","modified_gmt":"2019-12-22T12:03:00","slug":"wesolych-swiat-%f0%9f%8e%84","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wesolych-swiat-%f0%9f%8e%84\/","title":{"rendered":"Weso\u0142ych \u015awi\u0105t \ud83c\udf84"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p dir=\"ltr\">Z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia \u017cyczymy Pa\u0144stwu du\u017co rado\u015bci, odpoczynku i pi\u0119knych chwil sp\u0119dzonych w gronie najbli\u017cszych. \ud83d\ude04 Dyrekcja oraz Pracownicy Publicznego Przedszkola &#8222;Czarodziejski Ogr\u00f3d&#8221;. \ud83c\udf84\ud83c\udf85<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"720\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1875\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506.jpeg 960w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506-300x225.jpeg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506-768x576.jpeg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506-830x623.jpeg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506-230x173.jpeg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506-350x263.jpeg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Resized_20191220_191506-480x360.jpeg 480w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1874"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1874"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1874\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1877,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1874\/revisions\/1877"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1874"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1874"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}