{"id":1885,"date":"2020-01-10T19:42:41","date_gmt":"2020-01-10T19:42:41","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1885"},"modified":"2020-01-10T19:42:41","modified_gmt":"2020-01-10T19:42:41","slug":"zapraszamy-na-dzien-babci-i-dziadka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zapraszamy-na-dzien-babci-i-dziadka\/","title":{"rendered":"Zapraszamy na Dzie\u0144 Babci i Dziadka"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"536\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-1024x536.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1886\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-1024x536.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-300x157.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-768x402.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-830x434.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-230x120.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-350x183.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA-480x251.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pFMWNIsPRShnYbapwbVRlvsdBcxvwpcA.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Zapraszamy serdecznie Szanowne Babcie i Szanownych Dziadk\u00f3w na uroczysto\u015b\u0107 z okazji ich \u015bwi\u0119ta. Przedstawiamy harmonogram:<\/p>\n\n\n\n<p>17. 01<\/p>\n\n\n\n<p>Godz. 10:30 grupa &#8222;Kropki&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Godz. 13:00 grupa &#8222;Literki&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Godz. 14:00 grupa &#8222;Kreski&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>20.01<\/p>\n\n\n\n<p>Godz. 9:30 grupa &#8222;\u0141amig\u0142\u00f3wki&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Godz. 11:00 grupa &#8222;Kleksiki&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Godz. 13:00 grupa &#8222;Cyferki&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Do zobaczenia! \ud83d\ude01<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1885"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1885"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1885\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1887,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1885\/revisions\/1887"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1885"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1885"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}