{"id":1904,"date":"2020-01-31T09:20:23","date_gmt":"2020-01-31T09:20:23","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1904"},"modified":"2020-01-31T09:20:23","modified_gmt":"2020-01-31T09:20:23","slug":"balik-karnawalowy-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/balik-karnawalowy-2\/","title":{"rendered":"Balik karnawa\u0142owy"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><strong>Balik karnawa\u0142owy w naszym przedszkolu odb\u0119dzie si\u0119 14 lutego. <\/strong><\/p>\n\n\n<p>&#8222;W karnawale, w karnawale zawsze idziemy na bale.<\/p>\n\n\n\n<p>Ka\u017cde dziecko du\u017ce ma\u0142e, lubi bale w karnawale.<\/p>\n\n\n\n<p>Mo\u017cna zmieni\u0107 si\u0119 w kr\u00f3lewn\u0119, w kr\u00f3lewicza mo\u017cna te\u017c,<\/p>\n\n\n\n<p>s\u0105 cyganki, wr\u00f3\u017cki, \u017cabki, jest i batman, jest i je\u017c.&#8221;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Balik karnawa\u0142owy w naszym przedszkolu odb\u0119dzie si\u0119 14 lutego. &#8222;W karnawale, w karnawale zawsze idziemy na bale. Ka\u017cde dziecko du\u017ce ma\u0142e, lubi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1906,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1904"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1904"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1904\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1907,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1904\/revisions\/1907"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1906"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1904"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}