{"id":1910,"date":"2020-02-09T18:07:44","date_gmt":"2020-02-09T18:07:44","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1910"},"modified":"2020-02-18T07:45:57","modified_gmt":"2020-02-18T07:45:57","slug":"drzwi-otwarte-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/drzwi-otwarte-2\/","title":{"rendered":"DRZWI OTWARTE"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<p style=\"color:#0caf17\" class=\"has-text-color has-text-align-center\">SERDECZNIE ZAPRASZAMY WSZYSTKICH RODZIC\u00d3W ZAINTERESOWANYCH ZAPISANIEM DZIECKA DO NASZEGO PRZEDSZKOLA W NOWYM ROKU SZKOLNYM 2020\/2021 NA:<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>DRZWI OTWARTE<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>29 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>1 marca (niedziela) w godz. 10.00-13.00<\/strong> <\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>7 marca (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>8 marca (niedziela) w godz. 10.00-13.00 <\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<p style=\"color:#0caf17\" class=\"has-text-color has-text-align-center\">Poni\u017cej przedstawiamy harmonogram: <\/p>\n\n\n\n<p style=\"color:#0caf17\" class=\"has-text-color has-text-align-center\"> <strong>29.02-01.03.2020r. g. 10.00-13.00<\/strong>&#8211; Drzwi Otwarte dla Rodzic\u00f3w <\/p>\n\n\n\n<p style=\"color:#0caf17\" class=\"has-text-color has-text-align-center\"> od godziny <strong>10.00<\/strong> do <strong>12.00<\/strong> : <\/p>\n\n\n\n<ul><li>zwiedzanie przedszkola,<\/li><li>rozmowy z nauczycielami,<\/li><li>o godzinie <strong>12.00<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie Rodzic\u00f3w z Dyrektorem plac\u00f3wki, kt\u00f3ry odpowie na wszystkie Pa\u0144stwa pytania zwi\u0105zane z organizacj\u0105 pracy plac\u00f3wki, zagadnieniami zwi\u0105zanymi z finansami oraz  ofert\u0105 dydaktyczn\u0105.  <\/li><\/ul>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<p style=\"color:#0caf17\" class=\"has-text-color has-text-align-center\"><strong>07-08.03.2020r. g. 10.00-13.00<\/strong> Drzwi Otwarte dla Rodzic\u00f3w i Dzieci<\/p>\n\n\n\n<p style=\"color:#0caf17\" class=\"has-text-color has-text-align-center\"> od godziny <strong>10.00 <\/strong>do <strong>12.00<\/strong> : <\/p>\n\n\n\n<ul><li> 10.00-11.00 &#8211; interaktywne zabawy matematyczne, pocz\u0119stunek Ma\u0142ego Einsteina, odkrywanie przedszkolnego \u015bwiata<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>11.00-12.00 &#8211; kreatywne zabawy muzyczne, pocz\u0119stunek Ma\u0142ego Mozarta, odkrywanie przedszkolnego \u015bwiata<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>12.00 &#8211; mo\u017cliwo\u015b\u0107 spotkania z dyrektorem <\/li><\/ul>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\">SERDECZNIE ZAPRASZAMY!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1910"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1910"}],"version-history":[{"count":23,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1910\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1990,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1910\/revisions\/1990"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}