{"id":1965,"date":"2020-02-15T18:49:33","date_gmt":"2020-02-15T18:49:33","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=1965"},"modified":"2020-02-18T07:53:17","modified_gmt":"2020-02-18T07:53:17","slug":"nabor-na-nowy-rok-szkolny","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/nabor-na-nowy-rok-szkolny\/","title":{"rendered":"NAB\u00d3R NA NOWY ROK SZKOLNY"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<h3 style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"color: #ff0000; font-family: Georgia, Palatino;\">DRZWI OTWARTE<\/span><\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"color: #ff0000; font-family: Georgia, Palatino;\">29.02-1.03 (SOB.-NDZ.) W GODZ. 10.00-13.00<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"color: #ff0000; font-family: Georgia, Palatino;\">7.03-8.03 (SOB.-NDZ.) W GODZ. 10.00-13.00<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000; font-family: Georgia, Palatino; font-size: 18pt;\">Zapraszamy do zapoznania si\u0119 <\/span><\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000; font-family: Georgia, Palatino; font-size: 18pt;\">z ofert\u0105 naszego Przedszkola<\/span><\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000; font-family: Georgia, Palatino; font-size: 18pt;\"> na Nowy Rok szkolny 2020\/2021\u00a0<\/span><\/h3>\n<h4>Najwa\u017cniejsze daty w rekrutacji znajdziecie Pa\u0144stwo <a href=\"http:\/\/lubon.pl\/uploads\/files\/Zarz%C4%85dzenie%20nr%2011_2020%20rekrutacja%20podpisane.pdf\">tutaj.<\/a><\/h4>\n<h4><span style=\"font-family: Terminal, Monaco;\"><strong><span style=\"color: #99cc00;\">Co nas wyr\u00f3\u017cnia?\u00a0<\/span><\/strong><\/span><\/h4>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">atrakcyjne godziny funkcjonowania przedszkola\u00a0<strong>6:30-17:30,<\/strong><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">przyjazna i domowa atmosfera,\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u015bwiadome i racjonalne \u017cywienie dzieci- zdrowe posi\u0142ki z w\u0142asnej kuchni,<\/strong><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">do\u015bwiadczona i wysoko wykwalifikowana kadra pedagogiczna,\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">nowoczesne metody pracy z dzie\u0107mi z u\u017cyciem najnowszych technologii,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">przestronne, kolorowe i nowocze\u015bnie wyposa\u017cone sale,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">bezpieczny, ogrodzony teren przedszkola z nowym kosmicznym placem zabaw,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">indywidualne podej\u015bcie do ka\u017cdego wychowanka.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: Terminal, Monaco; font-size: 18pt; color: #ff0000;\">Nowo\u015bci w ofercie bezp\u0142atnych zaj\u0119\u0107 dodatkowych:<\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Plus five (+5)-\u00a0<\/strong><span style=\"color: #000000;\">matematyka w j\u0119zyku angielskim<\/span><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Szkie\u0142ko i oko-<\/strong> minieksperymenty naukowe\u00a0<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">SensoAsy-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zaj\u0119cia stymuluj\u0105ce rozw\u00f3j zmys\u0142\u00f3w<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Magia programowania i kodowanie-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zabawy i gry wp\u0142ywaj\u0105ce na rozw\u00f3j logicznego my\u015blenia, pobudzaj\u0105ce do poszukiwa\u0144 nietypowych rozwi\u0105za\u0144\u00a0<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">W \u015bwiecie robot\u00f3w-<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\"> zabawy z wykorzystaniem najnowszej technologii, rozwijaj\u0105ce my\u015blenie przyczynowo-skutkowe<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Zak\u0105tek artysty-<\/strong> warsztaty kszta\u0142tuj\u0105ce rozw\u00f3j motoryki ma\u0142ej, wykorzystuj\u0105ce takie techniki jak: ceramika, glina, masa solna, decoupage<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Bli\u017cej natury-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">warsztaty mydlarskie\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: Terminal, Monaco; font-size: 18pt; color: #99cc00;\">Zaj\u0119cia dodatkowe bezp\u0142atne:<\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Rytmika<\/strong>&#8211; zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105ce na umuzykalnienie Dziecka wykorzystuj\u0105ce akompaniament pianina, \u015bpiew, gr\u0119 na instrumentach<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">J\u0119zyk angielski-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zabawy z wykorzystaniem piosenek, gier i rymowanek w j\u0119zyku nowo\u017cytnym<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Ta\u0144ce po\u0142ama\u0144ce-<\/strong> wsp\u00f3lne ta\u0144ce, zabawy i \u015bpiew, kt\u00f3re wyzwalaj\u0105 rado\u015b\u0107, roz\u0142adowuj\u0105 energi\u0119 i wp\u0142ywaj\u0105 na koordynacj\u0119 ruchow\u0105<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Literkowe ABC-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">wprowadzenie Dziecka w \u015bwiat pisma poprzez zabaw\u0119<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Ma\u0142e bhp-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">cykl zaj\u0119\u0107 wychowawczych promuj\u0105cych bezpieczne zachowania w domu, przedszkolu i ruchu drogowym<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Cooking club-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">fascynuj\u0105ce podr\u00f3\u017ce do \u015bwiata smak\u00f3w, zapach\u00f3w i kolor\u00f3w<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Matematyka na weso\u0142o-<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\"> zabawy matematyczne realizowane w oparciu o autorski program napisany na podstawie metody Edyty Gruszczyk-Kolczy\u0144skiej<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Przyrodnik-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zaj\u0119cia przyrodnicze maj\u0105ce na celu przybli\u017cenie \u015bwiata ro\u015blin i zwierz\u0105t oraz rozbudzenie przyjaznego stosunku do przyrody<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Zdrowy przedszkolak-<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\"> aktywno\u015bci w zakresie bezpiecze\u0144stwa, higieny i zachowa\u0144 prozdrowotnych w oparciu o program napisany przez psychodietetyka<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Zaj\u0119cia teatralne-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">rozwijanie poczucia w\u0142asnej warto\u015bci Dziecka, wra\u017cliwo\u015bci estetycznej oraz kreatywno\u015bci w r\u00f3\u017cnych formach ekspresji\u00a0<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Gimnastyka dla j\u0119zyka-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zaj\u0119cia wspieraj\u0105ce prawid\u0142owy rozw\u00f3j mowy prowadzone przez wykwalifikowanego logoped\u0119<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Orkiestra bum-cyk-cyk-<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\"> cykl zaj\u0119\u0107 wp\u0142ywaj\u0105cych na wra\u017cliwo\u015b\u0107 muzyczn\u0105 oraz kreatywno\u015b\u0107 Dziecka<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Ma\u0142y czytelnik-<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\"> program wspieraj\u0105cy promowanie czytelnictwa w\u015br\u00f3d Dzieci\u00a0<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Od kropki do plusa-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zaj\u0119cia z wykorzystaniem matematyki intuicyjnej\u00a0<\/span><\/li>\n<li><strong><span style=\"color: #000000;\">Jestem, potrafi\u0119, mam-\u00a0<\/span><\/strong><span style=\"color: #000000;\">zaj\u0119cia wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j emocjonalny<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Nie jestem sam-<\/strong> zaj\u0119cia wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j spo\u0142eczny<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><span style=\"font-size: 18pt; color: #333399; font-family: Terminal, Monaco;\">Nasze Przedszkole:<\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">znajduje si\u0119 pod patronatem &#8222;Ma\u0142ych PROGRAMERS\u00d3W&#8221;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">bierze udzia\u0142 w licznych akcjach og\u00f3lnopolskich, tj. &#8222;Ma\u0142y Mi\u015b w \u015bwiecie wielkiej literatury&#8221;, &#8222;Uczymy Dzieci Programowa\u0107&#8221;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">zosta\u0142o laureatem konkursu &#8222;1000 pierwszych inicjatyw w Code Week&#8221; oraz otrzyma\u0142o wyr\u00f3\u017cnienie od grupy &#8222;Uczymy Dzieci Programowa\u0107&#8221;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">organizuje ciekawe wycieczki edukacyjne<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">uczestniczy w cyklicznych eventach na terenie Poznania, tj. Cavaliada, Betlejem pozna\u0144skie<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">wsp\u00f3\u0142pracuje z instytucjami na terenie Poznania np. Muzeum Archeologiczne, Muzeum Narodowe, Muzeum Rogali<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">organizuje spotkania z ciekawymi lud\u017ami<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">wsp\u00f3\u0142pracuje ze \u015brodowiskiem lokalnym<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>Zapraszamy na spotkanie podczas Drzwi Otwartych. Harmonogram znajdziecie Pa\u0144stwo <a href=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/drzwi-otwarte-2\/\">tutaj.\u00a0<\/a><\/p>\n<p>Serdecznie zapraszamy do \u015bledzenia naszej strony na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooku. <\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"614\" src=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-1024x614.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1982\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-1024x614.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-300x180.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-768x461.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-1536x922.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-2048x1229.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-830x498.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-230x138.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-350x210.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-mata-i-tablica-480x288.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"614\" src=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-1024x614.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1983\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-1024x614.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-300x180.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-768x461.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-1536x922.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-2048x1229.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-830x498.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-230x138.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-350x210.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-przedstawienia-i-\u015brodowisko-lokalne-480x288.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"819\" src=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-1024x819.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1984\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-1024x819.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-300x240.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-768x614.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-1536x1229.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-2048x1638.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-830x664.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-230x184.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-350x280.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-wycieczki-480x384.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"614\" src=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-1024x614.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1985\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-1024x614.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-300x180.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-768x461.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-1536x922.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-2048x1229.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-830x498.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-230x138.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-350x210.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/mix-na-strone-zajecia-480x288.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"614\" src=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-1024x614.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1986\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-1024x614.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-300x180.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-768x461.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-1536x922.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-2048x1229.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-830x498.jpg 830w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-230x138.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-350x210.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/plac-zabaw-480x288.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1966,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1965"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1965"}],"version-history":[{"count":14,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1965\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1992,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1965\/revisions\/1992"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1966"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1965"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1965"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1965"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}