{"id":2016,"date":"2020-03-02T16:40:23","date_gmt":"2020-03-02T16:40:23","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2016"},"modified":"2020-03-02T16:40:23","modified_gmt":"2020-03-02T16:40:23","slug":"godziny-otwarcia-sekretariatu-dla-rodzicow-bioracych-udzial-w-rekrutacji","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/godziny-otwarcia-sekretariatu-dla-rodzicow-bioracych-udzial-w-rekrutacji\/","title":{"rendered":"Godziny otwarcia sekretariatu dla Rodzic\u00f3w bior\u0105cych udzia\u0142 w rekrutacji"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo, poni\u017cej przedstawiamy godziny funkcjonowania sekretariatu dla Rodzic\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych wnioski o przyj\u0119cie Dziecka do naszego Przedszkola:<\/p>\n<div class=\"default-style\">pon (2.03)- 7.30-15.30<\/div>\n<div class=\"default-style\">wt (3.03)- 9.30-17.30<\/div>\n<div class=\"default-style\">\u015br (04.03) &#8211; 7.30-13.30<\/div>\n<div class=\"default-style\">czw (5.03)- 6.30-14.30<\/div>\n<div class=\"default-style\">pt (06.03) &#8211; 7.30-15.30<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>\n<div class=\"default-style\">pon (9.03)- 7.30-15.30<\/div>\n<div class=\"default-style\">wt (10.03)- 9.30-17.30<\/div>\n<\/div>\n<div>\u015br (11.03) -7.30- 15.30<\/div>\n<div>czw (12.03) &#8211; 6.30-14.30<\/div>\n<div>pt (13.03) &#8211; 7.30 -15.00 \u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>Serdecznie zapraszamy!\u00a0<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2016"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2016"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2016\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2017,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2016\/revisions\/2017"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2016"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2016"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2016"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}