{"id":2018,"date":"2020-03-02T21:23:26","date_gmt":"2020-03-02T21:23:26","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2018"},"modified":"2020-03-02T21:23:26","modified_gmt":"2020-03-02T21:23:26","slug":"rekomendacje-men-w-zakresie-profilaktyki-prozdrowotnej","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekomendacje-men-w-zakresie-profilaktyki-prozdrowotnej\/","title":{"rendered":"Rekomendacje MEN w zakresie profilaktyki prozdrowotnej"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo,<\/p>\n<p>w zwi\u0105zku z pojawiaj\u0105cymi si\u0119 w niekt\u00f3rych krajach europejskich przypadkami zachorowa\u0144 na koronawirusa Ministerstwo Edukacji Narodowej wyda\u0142o zalecenia dla plac\u00f3wek o\u015bwiatowych. W zwi\u0105zku z tym informujemy, \u017ce:<\/p>\n<p>* nauczyciele przeprowadzili zaj\u0119cia przypominaj\u0105ce z zakresu higieny w tym m. in. techniki mycia r\u0105k, ochrony podczas kaszlu i kichania,\u00a0<\/p>\n<p>* we wszystkich \u0142azienkach znajduj\u0105 si\u0119 graficzne instrukcje prawid\u0142owego mycia r\u0105k,<\/p>\n<p>* dyrektor plac\u00f3wki zwraca szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 na stan zdrowotny pracownik\u00f3w.\u00a0<\/p>\n<p>Zwracamy si\u0119 do Pa\u0144stwa z uprzejm\u0105 pro\u015bb\u0105, aby\u015bcie Pa\u0144stwo r\u00f3wniez zwr\u00f3cili uwag\u0119 na stan zdrowotny swoich pociech i szczeg\u00f3lnie teraz nie przyprowadzali przezi\u0119bionych\/ chorych Dzieci do plac\u00f3wki. Ponadto:<\/p>\n<p>* je\u017celi nie mieli\u015bcie Pa\u0144stwo kontaktu z osobami chorymi, nie macie Pa\u0144stwo powodu do obaw,\u00a0<\/p>\n<p>* w przypadku powrotu z obszaru, w kt\u00f3rym wyst\u0119puje wirus i zauwa\u017cycie Pa\u0144stwo u siebie lub dziecka objawy grypopodobne, nale\u017cy bezzw\u0142ocznie powiadomi\u0107 najbli\u017csz\u0105 stacj\u0119 sanitarno-epidemiologiczn\u0105, zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do oddzia\u0142u zaka\u017anego lub obserwacyjny-zaka\u017anego,<\/p>\n<p>* prosimy pami\u0119ta\u0107 o dok\u0142adnym i cz\u0119stym myciu r\u0105k pod ciep\u0142\u0105 wod\u0105 z u\u017cyciem myd\u0142a,<\/p>\n<p>* w przypadku nieprzewidzianego zamkni\u0119cia \u017c\u0142obka lub przedszkola nale\u017cy si\u0119 Pa\u0144stwu zasi\u0142ek opieku\u0144czy (art. 32 ust. 1 lit. a Ustawy z dnia 25 czerwca 1999 o \u015bwiadczeniach pieni\u0119\u017cnych z ubezpieczenia spo\u0142ecznego w razie choroby lub macierzy\u0144stwa, Dz.U. 2017, poz. 1368),<\/p>\n<p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce rekomendacji znajdziecie Pa\u0144stwo na stronie <a href=\"https:\/\/www.gov.pl\/web\/edukacja\/rekomendacje-ministra-edukacji-narodowej-dla-dyrektorow-przedszkoli-szkol-i-placowek-oswiatowych\">MEN<\/a> oraz <a href=\"http:\/\/ko.poznan.pl\/szkoly_organy\/zarzadzanie\/2020\/02\/rekomendacje-men-dla-dyrektorow-szkol-i-placowek-oswiatowych-w-zwiazku-z-covid-19\/\">Kuratorium O\u015bwiaty Pozna\u0144<\/a>, gdzie znajduj\u0105 si\u0119 szczeg\u00f3\u0142owe wytyczne dotycz\u0105ce os\u00f3b powracaj\u0105cych z p\u00f3\u0142nocnych W\u0142och.\u00a0<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2018"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2018"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2018\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2020,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2018\/revisions\/2020"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}