{"id":2052,"date":"2020-03-10T21:16:01","date_gmt":"2020-03-10T21:16:01","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2052"},"modified":"2020-03-10T21:16:01","modified_gmt":"2020-03-10T21:16:01","slug":"komunikat-burmistrza-miasta-lubon","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/komunikat-burmistrza-miasta-lubon\/","title":{"rendered":"Komunikat Burmistrza Miasta Lubo\u0144"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p style=\"text-align: right;\">Lubo\u0144, 10 marca 2020 r.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Komunikat<br \/>Burmistrza Miasta Lubo\u0144<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/>Szanowni Pa\u0144stwo,<br \/>jako Burmistrz Miasta Lubo\u0144 w efekcie spotka\u0144, w kt\u00f3rych uczestniczyli dyrektorzy lubo\u0144skich plac\u00f3wek o\u015bwiatowych i pozosta\u0142ych jednostek miejskich oraz cz\u0142onkowie Zespo\u0142u Zarz\u0105dzania Kryzysowego, nie rekomenduj\u0119 na dzie\u0144 10.03.2020 r. zamkni\u0119cia plac\u00f3wek o\u015bwiatowych w Luboniu.<br \/>Jednocze\u015bnie wprowadza si\u0119 zaostrzone \u015brodki bezpiecze\u0144stwa:<br \/>1. Kategorycznie zakazuje si\u0119 przyprowadzania dzieci chorych do szk\u00f3\u0142, przedszkoli i \u017c\u0142obk\u00f3w.<br \/>2. Rodzic\/Opiekun dziecka przyprowadzonego do plac\u00f3wki o\u015bwiatowej z objawami chorobowymi zobowi\u0105zany b\u0119dzie do natychmiastowego odbioru dziecka. <br \/>3. Prosimy Rodzic\u00f3w o rozwa\u017cenie mo\u017cliwo\u015bci pozostawienia dzieci zdrowych w domu.<br \/>4. Odwo\u0142uje si\u0119 wszystkie zaj\u0119cia dodatkowe w szko\u0142ach, a tak\u017ce wycieczki.<br \/>5. Zabrania si\u0119 przychodzenia do plac\u00f3wek o\u015bwiatowych chorym nauczycielom i pracownikom.<br \/>6. Zabrania si\u0119 wst\u0119pu Rodzicom i Opiekunom do plac\u00f3wki o\u015bwiatowej. <br \/>7. Obowi\u0105zuj\u0105 wprowadzone wcze\u015bniej w plac\u00f3wkach o\u015bwiatowych zasady przestrzegania higieny.<br \/>Jednocze\u015bnie informuj\u0119, \u017ce Wojewoda Wielkopolski, Starosta Pozna\u0144ski oraz Pa\u0144stwowy Powiatowy Inspektor Sanitarny r\u00f3wnie\u017c nie rekomenduj\u0105 zamkni\u0119cia plac\u00f3wek o\u015bwiatowych.<\/p>\n<p>Rodzic\u00f3w prosz\u0119 o przygotowanie si\u0119 na decyzj\u0119 o ewentualnym zamkni\u0119ciu plac\u00f3wki o\u015bwiatowej i opieku\u0144czej.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Przypominam r\u00f3wnie\u017c nr infolinii NFZ dot. post\u0119powania w sytuacji podejrzenia zaka\u017cenia koronawirusem 800 190 590.<br \/><br \/>Ma\u0142gorzata Machalska<br \/>Burmistrz Miasta Lubo\u0144<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2052"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2052"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2052\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2053,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2052\/revisions\/2053"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2052"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}