{"id":2056,"date":"2020-03-12T17:53:38","date_gmt":"2020-03-12T17:53:38","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2056"},"modified":"2020-03-12T17:53:38","modified_gmt":"2020-03-12T17:53:38","slug":"zawieszenie-zajec-w-naszym-przedszkolu","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zawieszenie-zajec-w-naszym-przedszkolu\/","title":{"rendered":"Zawieszenie zaj\u0119\u0107 w naszym przedszkolu"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p><strong>W celu zminimalizowania ryzyka rozprzestrzeniania si\u0119 wirusa COVID-19 w Przedszkolu Czarodziejski Ogr\u00f3d w Luboniu nast\u0105pi zawieszenie zaj\u0119\u0107 dydaktyczno- wychowaczych.<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>W dniach 12-13 marca 2020 r. b\u0119d\u0105 zapewnione zaj\u0119cia opieku\u0144cze (w godzinach 8.00-16.00).<\/strong><\/li>\n<li><strong>W dniach 16 &#8211; 25 marca zostaj\u0105 zawieszone wszystkie zaj\u0119cia.\u00a0<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Rekrutacja do przedszkola odbywa si\u0119 wed\u0142ug harmonogramu. W dniu 13 marca 2020r. (pi\u0105tek) sekretariat czynny b\u0119dzie w godzinach 9.00-15.00\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>Prosimy o zapoznanie si\u0119 z<\/strong>\u00a0<strong>KOMUNIKATEM BURMISTRZA MIASTA LUBO\u0143 Z DNIA 11 MARCA 2020 ROKU<\/strong>\u00a0<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lubon.pl\/contents\/content\/15\/2814\">http:\/\/lubon.pl\/contents\/content\/15\/2814<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2056"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2056"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2056\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2058,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2056\/revisions\/2058"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2056"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2056"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2056"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}