{"id":2143,"date":"2020-03-17T13:00:49","date_gmt":"2020-03-17T13:00:49","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2143"},"modified":"2020-03-17T13:10:49","modified_gmt":"2020-03-17T13:10:49","slug":"informator-dla-rodzicow-nabor-do-przedszkoli-publicznych-terminy","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/informator-dla-rodzicow-nabor-do-przedszkoli-publicznych-terminy\/","title":{"rendered":"Wyniki i terminy rekrutacji"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Informator-Nab\u00f3r-do-przedszkoli-publicznych-oraz-oddzia\u0142\u00f3w-przedszkolnych-w-szko\u0142ach-podstawowych-na-terenie-Lubonia-2.pdf\">Informator-Nab\u00f3r-do-przedszkoli-publicznych-oraz-oddzia\u0142\u00f3w-przedszkolnych-w-szko\u0142ach-podstawowych-na-terenie-Lubonia-2<\/a><a href=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Informator-Nab\u00f3r-do-przedszkoli-publicznych-oraz-oddzia\u0142\u00f3w-przedszkolnych-w-szko\u0142ach-podstawowych-na-terenie-Lubonia-2.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>Pobierz<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2143"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2143"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2143\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2148,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2143\/revisions\/2148"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2143"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2143"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}