{"id":2340,"date":"2020-05-02T15:27:22","date_gmt":"2020-05-02T15:27:22","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2340"},"modified":"2020-05-02T17:27:40","modified_gmt":"2020-05-02T17:27:40","slug":"komunikat-dyrekcji-w-sprawie-sprawowania-opieki-od-6-maja","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/komunikat-dyrekcji-w-sprawie-sprawowania-opieki-od-6-maja\/","title":{"rendered":"Komunikat Dyrekcji w sprawie organizacji opieki od 6 maja"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\">Lubo\u0144, 2 maja 2010 roku.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Szanowni Pa\u0144stwo,&nbsp;<br><br>Uprzejmie informuj\u0119, i\u017c dzia\u0142aj\u0105c w oparciu o przepisy prawa oraz wydane na ich podstawie przez organy administracji pa\u0144stwowej ( w tym m.in. GIS&nbsp;&nbsp; &nbsp;i MEN) zalecenia w postaci dokument\u00f3w, w tym m.in. :<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; \u201e Wytycznych przeciwepidemicznych G\u0142\u00f3wnego Inspektora Sanitarnego &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;z dnia 30 kwietnia 2020r.\u201d,<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; \u201eWytycznych dla przedszkoli, oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szkole podstawowej i innych form wychowania przedszkolnego\u201d &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Ustawy z dnia 5 grudnia 2008 o zapobieganiu oraz zwalczaniu chor\u00f3b zaka\u017anych oraz rozporz\u0105dzenia Ministra Zdrowia z 6 kwietnia 2020r.           w sprawie chor\u00f3b zaka\u017anych powoduj\u0105cych powstanie obowi\u0105zku hospitalizacji, izolacji w warunkach domowych oraz obowi\u0105zku kwarantanny lub nadzoru epidemiologicznego,&nbsp;<br><\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; innych informacji i zalece\u0144 publikowanych na oficjalnych stronach internetowych instytucji i urz\u0119d\u00f3w, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem tych&nbsp; zawartych na stronie&nbsp;<a href=\"\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">www.gov.pl&nbsp;<\/a>&nbsp;oraz <a href=\"http:\/\/www.gis.gov.pl\">www.gis.gov.pl<\/a>, <strong>podj\u0119\u0142am decyzj\u0119 o uruchomieniu w I etapie, tj. w okresie 6-22 maja br. dw\u00f3ch grup przedszkolnych, w kt\u00f3rych opiek\u0105 obj\u0119te zostanie maksymalnie 16 wychowank\u00f3w.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Na podstawie przes\u0142anych do przedszkola deklaracji stwierdzam, i\u017c <strong>og\u00f3lny wykaz zainteresowanych rodzic\u00f3w obejmuje wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 16 liczb\u0119 wychowank\u00f3w<\/strong>, co do kt\u00f3rych istnieje deklarowana potrzeba obj\u0119cia ich&nbsp;&nbsp; opiek\u0105 przedszkoln\u0105 w ww. okresie z tym jednak zastrze\u017ceniem, \u017ce nie zawsze zg\u0142oszenia dotyczy\u0142y wszystkich dni, tygodni czy pe\u0142nego wymiaru koniecznej opieki.<\/p>\n\n\n\n<p>W wyniku konieczno\u015bci dostosowania si\u0119 do limit\u00f3w, procedur i ogranicze\u0144 p\u0142yn\u0105cych z cytowanych powy\u017cej rozstrzygni\u0119\u0107 organ\u00f3w pa\u0144stwowych, <strong>ustali\u0142am w drodze decyzji dyrektora przedszkola osobowy sk\u0142ad obu grup<\/strong>.&nbsp; W swoim dzia\u0142aniu kierowa\u0142am si\u0119 tym, aby w pierwszej kolejno\u015bci przyj\u0105\u0107 dzieci, kt\u00f3rych rodzice s\u0105 w sytuacji absolutnie przymusowej, o kt\u00f3rej mowa by\u0142a w wyst\u0105pieniu premiera rz\u0105du z dnia 30.04. 2020r. tj. &nbsp;&nbsp;&nbsp;  w szczeg\u00f3lno\u015bci (ale nie tylko) rodzic\u00f3w zaanga\u017cowanych w walk\u0119 z koronawirusem, w tym rodzic\u00f3w pracuj\u0105cych w s\u0142u\u017cbach medycznych, paramedycznych, opieki spo\u0142ecznej, s\u0142u\u017cbach mundurowych, itd.<\/p>\n\n\n\n<p>Pod uwag\u0119 bra\u0142am tez deklarowane przez rodzic\u00f3w zapotrzebowanie &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;   &nbsp;w kontek\u015bcie poszczeg\u00f3lnych dni i wymiaru godzinowego takiej opieki, pierwsze\u0144stwa udzielaj\u0105c tym rodzicom, kt\u00f3rzy deklarowali konieczno\u015b\u0107 obj\u0119cia opiek\u0105 ich dziecka przez ca\u0142y wymieniany okres i w pe\u0142nym, tj. co najmniej 8-10 godzinnym wymiarze czasu. Informuj\u0119, \u017ce wszystkie takie zg\u0142oszenia zosta\u0142y rozpatrzone pozytywnie.<\/p>\n\n\n\n<p>Wszystkich pozosta\u0142ych rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy potrzebowaliby opieki na kilka dni w tygodniu b\u0105d\u017a w mniejszym wymiarze czasowym, uprzejmie prosz\u0119 o zrozumienie i cierpliwo\u015b\u0107.<\/p>\n\n\n\n<p>Informuj\u0119 tak\u017ce, i\u017c by\u0142am zmuszona, z uwagi na potrzeb\u0119 podejmowania decyzji i wdra\u017cania procedur w trybie pilnym, pomin\u0105\u0107 potrzeby tych rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy (cz\u0119sto nie z w\u0142asnej winy) nie przekazali do przedszkola w wyznaczonym terminie jednoznacznej informacji o konieczno\u015bci obj\u0119cia ich dzieci opiek\u0105 w przedszkolu.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>W okresie 6-22 maja br., bior\u0105c pod uwag\u0119 wszystkie uwarunkowania mo\u017cemy zapewni\u0107 <strong>funkcjonowanie przedszkola <\/strong>w nieco ograniczonym wymiarze godzinowym, tj. od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku,&nbsp; pomi\u0119dzy &nbsp;7.00-17.00,&nbsp; &nbsp;z tym jednak zastrze\u017ceniem, \u017ce :<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; przyjmowanie dzieci pod opiek\u0119 b\u0119dzie odbywa\u0142o si\u0119 wy\u0142\u0105cznie pomi\u0119dzy<br>7.00 do 8.30,<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; odbi\u00f3r dzieci b\u0119dzie mo\u017cliwy wy\u0142\u0105cznie w godzinach 15.30 \u2013 17.00.<\/p>\n\n\n\n<p>Mam pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce powy\u017csze ramy czasowe nie odpowiadaj\u0105 w stu procentach wszystkim deklaracjom zapotrzebowania, z\u0142o\u017conym przez rodzic\u00f3w. Zosta\u0142y one wyznaczone w oparciu o dyspozycje formalne, &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;    o kt\u00f3rych mowa na wst\u0119pie oraz posiadane w bie\u017c\u0105cej dyspozycji zasoby kadrowe przedszkola.<\/p>\n\n\n\n<p>W przypadku, gdyby powy\u017csze ramy czasowe nie mog\u0142y by\u0107 jednak zaakceptowane przez kt\u00f3rego\u015b z rodzic\u00f3w dzieci przyj\u0119tych w pierwszym rozstrzygni\u0119ciu, takie miejsce pojawi si\u0119 w puli miejsc przekazanych do dyspozycji rodzicom dzieci, kt\u00f3re nie zosta\u0142y uj\u0119te na li\u015bcie dzieci przyj\u0119tych pod opiek\u0119 w okresie 6-22.05. w pierwszej kolejno\u015bci (<strong>lista rezerwowa<\/strong>). O pojawieniu si\u0119 takiego miejsca b\u0119d\u0119 informowa\u0142a zainteresowanych rodzic\u00f3w na bie\u017c\u0105co.<\/p>\n\n\n\n<p><br><strong>Spotkanie informacyjne online<\/strong> z Rodzicami Dzieci zakwalifikowanych do pobyty w plac\u00f3wce odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek, 4.05.2020r., szczeg\u00f3\u0142y odnajdziecie Pa\u0144stwo w kierowanej do Pa\u0144stwa jeszcze dzisiaj komunikacji mailowej.<br><br><\/p>\n\n\n\n<p>Informuj\u0119, \u017ce <strong>w przypadku dzieci pozostaj\u0105cych nadal w domu<\/strong> zaj\u0119cia i spotkania online b\u0119d\u0105 prowadzone jak dotychczas, z t\u0105 jednak r\u00f3\u017cnic\u0105, \u017ce &nbsp;z uwagi na konieczno\u015b\u0107 osobistego sprawowania przez naszych nauczycieli opieki nad dzie\u0107mi przebywaj\u0105cymi w przedszkolu, zapewne &nbsp;troch\u0119 zmieni\u0105 si\u0119 godziny spotka\u0144 online, o tym jednak poinformuj\u0119 Pa\u0144stwa po najbli\u017cszej radzie pedagogicznej, kt\u00f3rej termin ustalono na 4 maja br.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>W za\u0142\u0105czeniu przesy\u0142am linki do niekt\u00f3rych dokument\u00f3w, na kt\u00f3re powo\u0142uj\u0119 si\u0119 w pierwszej cz\u0119\u015bci niniejszego pisma.<\/p>\n\n\n\n<p>Z wyrazami szacunku i w oczekiwaniu na zwyk\u0142e dni,<\/p>\n\n\n\n<p>Gra\u017cyna Pawlowska<\/p>\n\n\n\n<p>Dyrektor Przedszkola<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1Ylr106K52ry5cMOaij7z8FW6Za9ls8aN\">Wytyczne G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1y4C7ht2AYRgvx8fm0yhuG2JCIbBJ9hOE\">Wytyczne MEN<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2340"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2340"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2340\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2343,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2340\/revisions\/2343"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2340"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}