{"id":2344,"date":"2020-05-04T12:07:57","date_gmt":"2020-05-04T12:07:57","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2344"},"modified":"2020-05-04T12:09:30","modified_gmt":"2020-05-04T12:09:30","slug":"rekrutacja-uzupelniajaca-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-uzupelniajaca-2\/","title":{"rendered":"Rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo,\u00a0<\/p>\n<p>uprzejmie informujemy, \u017ce od dzi\u015b, tj. 04.05.2020r. uruchomiona zosta\u0142a rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca. Zach\u0119camy Pa\u0144stwa do sk\u0142adania wniosk\u00f3w w formie <a href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\/przedszkole\/start\">elektronicznej<\/a>.\u00a0<\/p>\n<p>Je\u017celi jednak kto\u015b z Pa\u0144stwa nie mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosku w takiej formie, Nasza plac\u00f3wka otwarta b\u0119dzie w dniach 6.06-11.05.20r. w godzinach 9.00-11.00. W przypadku osobistego dostarczania dokument\u00f3w, prosimy o wcze\u015bniejsze powiadomienie, dzwoni\u0105c pod nr telefonu:\u00a0<strong>61 639 58 08<\/strong><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2345,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2344"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2344"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2344\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2347,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2344\/revisions\/2347"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2345"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2344"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}