{"id":2348,"date":"2020-05-07T05:46:48","date_gmt":"2020-05-07T05:46:48","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2348"},"modified":"2020-05-07T05:46:48","modified_gmt":"2020-05-07T05:46:48","slug":"stanowisko-gis-w-sprawie-stosowania-srodkow-do-dezynfekcji-rak-przez-dzieci","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/stanowisko-gis-w-sprawie-stosowania-srodkow-do-dezynfekcji-rak-przez-dzieci\/","title":{"rendered":"Stanowisko GIS w sprawie stosowania \u015brodk\u00f3w do dezynfekcji r\u0105k przez dzieci"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p><em>Szanowni Pa\u0144stwo,<\/em><br>w zwi\u0105zku z licznymi w\u0105tpliwo\u015bciami i pytaniami, kt\u00f3re dotyczy\u0142y stosowania p\u0142yn\u00f3w do dezynfekcji r\u0105k przez dzieci, przekazuj\u0119 oficjalne stanowisko G\u0142\u00f3wnego Inspektora Sanitarnego w tej sprawie.<br><strong>GIS nie zaleca stosowania \u015brodk\u00f3w do dezynfekcji r\u0105k przez dzieci<\/strong>, zw\u0142aszcza do 6. roku \u017cycia. Wynika to z mo\u017cliwo\u015bci wyst\u0105pienia negatywnych skutk\u00f3w zdrowotnych, przede wszystkim reakcji uczuleniowych. Produkty biob\u00f3jcze, z uwagi na sw\u00f3j sk\u0142ad chemiczny, nie s\u0105 przeznaczone typowo dla dzieci.<br>W za\u0142\u0105czeniu przekazuj\u0119 r\u00f3wnie\u017c najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania zwi\u0105zane z otwarciem przedszkoli. Zestaw pyta\u0144 i odpowiedzi znajd\u0105 Pa\u0144stwo r\u00f3wnie\u017c na naszej stronie internetowej&nbsp;&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.gov.pl\/web\/edukacja\/otwarcie-przedszkoli-pytania-i-odpowiedzi\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.gov.pl\/web\/edukacja\/otwarcie-przedszkoli-pytania-i-odpowiedzi<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><em>Z powa\u017caniem<\/em><br><em>Dariusz Piontkowski<\/em><br><em>Minister Edukacji Narodowej<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Za\u0142\u0105czniki:<br><a href=\"https:\/\/dokumenty.men.gov.pl\/QA_przedszkola_otwarte_6_05.docx\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Przedszkola otwarte od 6 maja \u2013 pytania i odpowiedzi<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2348"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2348"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2349,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2348\/revisions\/2349"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}