{"id":2359,"date":"2020-05-26T08:17:24","date_gmt":"2020-05-26T08:17:24","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2359"},"modified":"2020-05-26T08:17:24","modified_gmt":"2020-05-26T08:17:24","slug":"dzien-mamy-2020r","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-mamy-2020r\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Mamy 2020r."},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Dzi\u015b Dzie\u0144 Mamy \ud83d\ude42 Wszystkim mamusiom \u017cyczymy wszystkiego najlepszego, du\u017co zdr\u00f3wka i u\u015bmiechu \ud83d\ude42 Niestety w tym roku nie mo\u017cemy razem \u015bwi\u0119towa\u0107 Dnia Rodziny, ale Nasze starszaki przygotowa\u0142y ma\u0142\u0105 niespodziank\u0119. \ud83d\ude42\u00a0<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Dzie\u0144 mamy 2020 Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vFoPgPxsbJI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2359"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2359"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2359\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2360,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2359\/revisions\/2360"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2359"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}