{"id":2403,"date":"2020-09-09T05:33:09","date_gmt":"2020-09-09T05:33:09","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2403"},"modified":"2020-09-09T05:33:09","modified_gmt":"2020-09-09T05:33:09","slug":"pierwsze-dni-w-przedszkolu","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/pierwsze-dni-w-przedszkolu\/","title":{"rendered":"Pierwsze dni w przedszkolu"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Rok przedszkolny 2020\/2021 rozpocz\u0119li\u015bmy z u\u015bmiechem na twarzy. Nasi wychowankowie oraz nauczyciele st\u0119sknili si\u0119 za sob\u0105. Zabaw\u0105 i u\u015bmiechom\u00a0 nie by\u0142o ko\u0144ca. Zapraszamy do obejrzenia <a href=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/pierwsze-dni-wrzesien-2020\/\">galerii.<\/a> \ud83d\ude09\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2403"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2403"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2403\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2404,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2403\/revisions\/2404"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2403"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2403"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}