{"id":2414,"date":"2020-10-19T15:36:38","date_gmt":"2020-10-19T15:36:38","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2414"},"modified":"2020-10-19T15:37:27","modified_gmt":"2020-10-19T15:37:27","slug":"pasowanie-na-przedszkolaka-gr-petelki","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/pasowanie-na-przedszkolaka-gr-petelki\/","title":{"rendered":"Pasowanie na Przedszkolaka- gr. &#8222;P\u0119telki&#8221;"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>W dniu dzisiejszym dzieci z grupy &#8222;P\u0119telki&#8221; zosta\u0142y pe\u0142noprawnymi przedszkolakami. \ud83d\ude42<\/p>\n<p>Niestety w tym trudnym dla nasz wszystkim czasie Rodzice nie mogli uczestniczy\u0107 w pierwszej wa\u017cnej uroczysto\u015bci Dzieci, jednak wszystko udokumentowali\u015bmy. \ud83d\ude42<\/p>\n<p>Zapraszamy na wyst\u0119p Dzieci i mini-przedstawienie nauczycieli.<\/p>\n<p>Serdecznie dzi\u0119kujemy grupie &#8222;Kreski&#8221; za wsparcie m\u0142odszych koleg\u00f3w, a Rodzicom &#8222;P\u0119telek&#8221; gratulujemy! \ud83d\ude42 Zapraszamy na film.\u00a0<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot; w Luboniu - Pasowanie na przedszkolaka gr. &quot;P\u0119telki&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/uOnwXtEMvP0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2414"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2414"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2414\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2416,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2414\/revisions\/2416"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2414"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2414"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2414"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}