{"id":2458,"date":"2020-11-07T17:38:22","date_gmt":"2020-11-07T17:38:22","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2458"},"modified":"2020-11-07T17:38:22","modified_gmt":"2020-11-07T17:38:22","slug":"akcja-pod-bialo-czerwona-list-rzecznika-men","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/akcja-pod-bialo-czerwona-list-rzecznika-men\/","title":{"rendered":"Akcja &#8222;Pod bia\u0142o &#8211; czerwon\u0105&#8221; &#8211; list rzecznika MEN"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<hr \/>\n<p>&#8222;Szanowni Pa\u0144stwo,\u00a0<\/p>\n<p>serdecznie zapraszamy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 do projektu \u201ePod bia\u0142o-czerwon\u0105\u201d, realizowanego pod honorowym patronatem Prezesa Rady Ministr\u00f3w Mateusza Morawieckiego.\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Zakup maszt\u00f3w i flag dla ka\u017cdej z gmin<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Inicjatywa zak\u0142ada sfinansowanie przez Rz\u0105d Rzeczypospolitej Polskiej zakupu maszt\u00f3w i flag w ka\u017cdej z gmin w Polsce, kt\u00f3rej mieszka\u0144cy do\u0142\u0105cz\u0105 do projektu. Przedsi\u0119wzi\u0119cie ma na celu po\u0142\u0105czenie Polak\u00f3w pod flag\u0105 pa\u0144stwow\u0105, a tak\u017ce godne uczczenie pami\u0119ci o bohaterach Bitwy Warszawskiej w 1920 roku \u2013 w szczeg\u00f3lno\u015bci w\u015br\u00f3d m\u0142odego pokolenia.\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>W\u00a0jaki spos\u00f3b wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w projekcie?\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Aby spe\u0142ni\u0107 za\u0142o\u017cenia projektu, wystarczy zebra\u0107 odpowiedni\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w poparcia online, dlatego te\u017c prosimy o poinformowanie uczni\u00f3w, nauczycieli i rodzic\u00f3w o mo\u017cliwo\u015bci oddania g\u0142os\u00f3w poparcia.\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Informacja na ten temat znajduje si\u0119 pod linkiem <a href=\"_wp_link_placeholder\" data-wplink-edit=\"true\">https:\/\/bialoczerwona.www.gov.pl\/<\/a>. Ka\u017cdy mieszkaniec danej gminy mo\u017ce odda\u0107 jeden g\u0142os poparcia na swoj\u0105 gmin\u0119. W najbli\u017cszych dniach dost\u0119pna b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c interaktywna mapa, za pomoc\u0105 kt\u00f3rej mo\u017cna na bie\u017c\u0105co sprawdza\u0107 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w.\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>W przypadku dodatkowych pyta\u0144 zach\u0119cam do kontaktu: bialo-czerwona@mc.gov.pl, 532 519 877.\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Serdecznie zapraszam do udzia\u0142u w akcji!&#8221;<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Z powa\u017caniem<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Anna Ostrowska<\/p>\n<p>Rzecznik Prasowy MEN\u00a0<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2458"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2458"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2458\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2459,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2458\/revisions\/2459"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2458"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}