{"id":2466,"date":"2020-11-12T19:00:45","date_gmt":"2020-11-12T19:00:45","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2466"},"modified":"2020-11-12T19:00:45","modified_gmt":"2020-11-12T19:00:45","slug":"swieto-niepodleglosci","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/swieto-niepodleglosci\/","title":{"rendered":"\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p style=\"padding-left: 40px;\">Nasze Przedszkolaki przygotowa\u0142y wyst\u0119py z okazji Rocznicy <span style=\"font-size: inherit;\">\u00a0Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119. Zapraszamy do obejrzenia filmik\u00f3w z pi\u0119knych wyst\u0119p\u00f3w.\u00a0<\/span><\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci Kleksiki P\u0119telki Kreski 10.11.20r. Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7-gWoy8FqBU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci \u0141amig\u0142\u00f3wki Kropki 10.11.20r. Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/UVpm9uytbJ8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2466"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2466"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2466\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2467,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2466\/revisions\/2467"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2466"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2466"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2466"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}