{"id":2522,"date":"2020-12-12T20:50:38","date_gmt":"2020-12-12T20:50:38","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2522"},"modified":"2020-12-12T20:51:14","modified_gmt":"2020-12-12T20:51:14","slug":"wedrujaca-czapka-swietego-mikolaja","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wedrujaca-czapka-swietego-mikolaja\/","title":{"rendered":"W\u0119druj\u0105ca czapka \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>W pi\u0105tek w naszym przedszkolu pojawi\u0142a si\u0119 w\u0119druj\u0105ca czapka \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja. Nasze przedszkolaki zaprezentowa\u0142y fragmenty swoich ulubionych piosenek o \u015awi\u0119tym Miko\u0142aju oraz angloj\u0119zyczn\u0105 piosenk\u0119 o ma\u0142ym ba\u0142wanku.\u00a0<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Piosenki o \u015awi\u0119tym Miko\u0142aju w wykonaniu przedszkolak\u00f3w z &quot;Czarodziejskiego Ogrodu&quot; w Luboniu\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/SFEpTi1G4TM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2522"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2522"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2522\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2524,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2522\/revisions\/2524"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2522"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}