{"id":2526,"date":"2020-12-22T22:28:22","date_gmt":"2020-12-22T22:28:22","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2526"},"modified":"2020-12-22T22:28:47","modified_gmt":"2020-12-22T22:28:47","slug":"zyczenia-swiateczne-od-przedszkolakow-i-wychowankow-zlobka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-swiateczne-od-przedszkolakow-i-wychowankow-zlobka\/","title":{"rendered":"\u017byczenia \u015awi\u0105teczne od Przedszkolak\u00f3w i Wychowank\u00f3w \u017b\u0142obka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Przedszkolaki z &#8222;Czarodziejskiego Ogrodu&#8221; i Wychowankowie \u017b\u0142obka &#8222;Hop-b\u0119c!&#8221; przesy\u0142aj\u0105 wszystkim \u017cyczenia &#8211; zdrowych, spokojnych \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia i Szcz\u0119\u015bliwego Nowego Roku! Do zobaczenia 4.01.2021 \ud83d\ude0d<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u017byczenia \u015awi\u0105teczne -Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot; i \u017b\u0142obek &quot;Hop-B\u0119c!&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/UgPDKteM0nc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2526"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2526"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2526\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2528,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2526\/revisions\/2528"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2526"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}