{"id":2531,"date":"2021-01-21T14:16:02","date_gmt":"2021-01-21T14:16:02","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2531"},"modified":"2021-01-21T14:16:02","modified_gmt":"2021-01-21T14:16:02","slug":"zyczenia-dla-babci-i-dziadka-wideo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-dla-babci-i-dziadka-wideo\/","title":{"rendered":"\u017byczenia dla Babci i Dziadka &#8211; wideo"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Z okazji dzisiejszego Dnia Babci i jutrzejszego Dnia Dziadka, wszystkim Babciom i Dziadkom \u017cyczymy du\u017co zdr\u00f3wka i u\u015bmiechu. Pa\u0144stwa Wnuki przygotowa\u0142y ma\u0142\u0105 niespodziank\u0119. Zapraszamy do ogl\u0105dania. <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\ude42\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta5\/1.5\/16\/1f642.png\"><\/p>\n\n\n\n<p>Poni\u017cej znajd\u0105 Pa\u0144stwo filmiki z wyst\u0119pu poszczeg\u00f3lnych grup. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed aligncenter is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u017byczenia dla Babci i Dziadka - P\u0119telki - Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vJYJgbwUYrs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed aligncenter is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u017byczenia dla Babci i Dziadka -Kleksiki - Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/JPeoHr7ee1U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u017byczenia dla Babci i Dziadka - Kropki - Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/o3z8KcChciM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u017byczenia dla Babci i Dziadka - Kreski - Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/zkMCic2JQ_E?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u017byczenia dla Babci i Dziadka -\u0141amig\u0142\u00f3wki - Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/X1YHvvJhy8Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2531"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2531"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2531\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2532,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2531\/revisions\/2532"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}