{"id":2534,"date":"2021-01-22T11:17:11","date_gmt":"2021-01-22T11:17:11","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2534"},"modified":"2021-01-22T11:17:11","modified_gmt":"2021-01-22T11:17:11","slug":"wspomnien-czar","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wspomnien-czar\/","title":{"rendered":"Wspomnie\u0144 Czar"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia wspomnie\u0144 z grudniowych wyst\u0119p\u00f3w Dzieci. <\/p>\n\n\n\n<p>Grupa \u0141amig\u0142\u00f3wki i Kropki: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ArU7Xu9dcg6VNa-ofKahowb8t1cfKOPB\/view?fbclid=IwAR3fiQg3ymhMgTgDLFhGnORY5IgRwa8wFrdS-TkB821slfrNoL4Yv_CENXs\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ArU7Xu9dcg6VNa-ofKahowb8t1cfKOPB\/view?fbclid=IwAR3fiQg3ymhMgTgDLFhGnORY5IgRwa8wFrdS-TkB821slfrNoL4Yv_CENXs<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Grupa P\u0119telki, Kleksiki i Kreski: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16I0_GpV13o6bMMixkBZFH3sOnMdG5dhB\/view?fbclid=IwAR0CDdIbAznzSYgnfZFxahhA5KWgEOdHSkGrXfm5iVxhKpOPhZed-A8cDfM\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16I0_GpV13o6bMMixkBZFH3sOnMdG5dhB\/view?fbclid=IwAR0CDdIbAznzSYgnfZFxahhA5KWgEOdHSkGrXfm5iVxhKpOPhZed-A8cDfM<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2534"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2534"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2534\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2535,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2534\/revisions\/2535"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2534"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}