{"id":2543,"date":"2021-02-03T06:15:48","date_gmt":"2021-02-03T06:15:48","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2543"},"modified":"2021-02-16T20:21:55","modified_gmt":"2021-02-16T20:21:55","slug":"rekrutacja","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja\/","title":{"rendered":"Rekrutacja 2021-2022"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p><span style=\"color: #000080;\">SERDECZNIE ZAPRASZAMY WSZYSTKICH RODZIC\u00d3W ZAINTERESOWANYCH ZAPISANIEM DZIECKA DO NASZEGO PRZEDSZKOLA W NOWYM ROKU SZKOLNYM 2021\/2022 NA:<\/span><\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>DRZWI OTWARTE<\/strong><\/p>\n<div class=\"wp-block-group\">\n<div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>20 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>21 lutego (niedziela) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>27 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>28 lutego (niedziela) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Poni\u017cej przedstawiamy harmonogram:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong>20-21.02.2021r. g. 10.00-13.00\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li>zwiedzanie plac\u00f3wki<\/li>\n<li>rozmowy z nauczycielami<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000080;\">Dzieci zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w zabawie &#8222;Na tropie czarodziejskich kluczy&#8221;, a w niej:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>Bumbumrurkowy zawr\u00f3t g\u0142owy- otw\u00f3rz drzwi przy pomocy niezwyk\u0142ych instrument\u00f3w muzycznych<\/li>\n<li>Mali chemicy- znajd\u017a klucze w erupcji wulkanu<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong>27-28.02.2021r. g. 10.00-13.00<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li>zwiedzanie plac\u00f3wki<\/li>\n<li>rozmowy z nauczycielami<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000080;\">Dzieci zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w zabawie &#8222;Na tropie czarodziejskich kluczy&#8221;, a w niej:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>Senso-Asy- odszukaj klucze w magicznej cieczy<\/li>\n<li>Bumbumrurkowy zawr\u00f3t g\u0142owy- otw\u00f3rz drzwi przy pomocy niezwyk\u0142ych instrument\u00f3w muzycznych,<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ff0000;\">SERDECZNIE ZAPRASZAMY!<\/span><\/p>\n<p><strong>Mamy wolne miejsca dla rocznik\u00f3w:\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>2018<\/li>\n<li>2017<\/li>\n<li>2016<\/li>\n<li>2015<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p id=\"block-e413cb3d-be7c-4e3a-80df-c1c5df186c94\" class=\"block-editor-rich-texteditable\" style=\"background: white; line-height: inherit; box-sizing: inherit; overflow-wrap: break-word; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; white-space: pre-wrap; word-spacing: 0px; margin: 21.0pt 0cm 21.0pt 0cm;\" tabindex=\"0\" role=\"group\" contenteditable=\"true\" aria-multiline=\"true\" aria-label=\"Blok paragrafu\" data-block=\"e413cb3d-be7c-4e3a-80df-c1c5df186c94\" data-type=\"core\/paragraph\" data-title=\"Akapit\"><b><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\">1 marca 2021r.<\/span><\/b><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\"> rusza post\u0119powanie rekrutacyjne do Naszego Przedszkola. <\/span><\/p>\n<p id=\"block-9f001c64-e0b9-4e36-bb05-f1dc41148b51\" class=\"block-editor-rich-texteditable\" style=\"background: white; line-height: inherit; box-sizing: inherit; overflow-wrap: break-word; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; white-space: pre-wrap; word-spacing: 0px; margin: 21.0pt 0cm 21.0pt 0cm;\" tabindex=\"0\" role=\"group\" contenteditable=\"true\" aria-multiline=\"true\" aria-label=\"Blok paragrafu\" data-block=\"9f001c64-e0b9-4e36-bb05-f1dc41148b51\" data-type=\"core\/paragraph\" data-title=\"Akapit\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\">Od 1 marca 2021 roku rusza dost\u0119p dla Rodzic\u00f3w do systemu naboru: <a style=\"transition: none 0s ease 0s; outline: 0px; box-sizing: inherit;\" href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #0073aa;\">https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon<\/span><\/a><\/span><\/p>\n<p id=\"block-39fa2af0-8353-4b60-b6cd-b53d7f611e4f\" class=\"block-editor-rich-texteditable\" style=\"background: white; line-height: inherit; box-sizing: inherit; overflow-wrap: break-word; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; white-space: pre-wrap; word-spacing: 0px; margin: 21.0pt 0cm 21.0pt 0cm;\" tabindex=\"0\" role=\"group\" contenteditable=\"true\" aria-multiline=\"true\" aria-label=\"Blok paragrafu\" data-block=\"39fa2af0-8353-4b60-b6cd-b53d7f611e4f\" data-type=\"core\/paragraph\" data-title=\"Akapit\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\">Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze terminy.<\/span><\/p>\n<p><strong style=\"box-sizing: inherit;\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\">1 marca 2021 r. (od godz. 8:00) &#8211; 12 marca 2021 r. (do godz. 15:00) :<\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\"><br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/>Z\u0142o\u017cenie w przedszkolu pierwszego wyboru podpisanego wniosku o przyj\u0119cie dziecka do przedszkola oraz dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych spe\u0142nianie kryteri\u00f3w rekrutacyjnych<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\"><br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/><strong style=\"box-sizing: inherit;\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif;\">25 marca 2021 r. (godz. 13:00)<\/span><\/strong> :<br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/>Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w zakwalifikowanych i kandydat\u00f3w niezakwalifikowanych<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\"><br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/><strong style=\"box-sizing: inherit;\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif;\">25 marca 2021 r. (godz. 13:00)<\/span><\/strong> <strong style=\"box-sizing: inherit;\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif;\">&#8211; 31 marca 2021 r. (godz. 15:00)<\/span><\/strong> :<br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/>Z\u0142o\u017cenie potwierdzenia woli zapisu dziecka w przedszkolu, do kt\u00f3rego dziecko zosta\u0142o zakwalifikowane<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif; color: #1e1e1e;\"><br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/><strong style=\"box-sizing: inherit;\"><span style=\"font-family: 'Noto Serif',serif;\">7 kwietnia 2021 r. (godz. 13:00) :<\/span><\/strong><br style=\"box-sizing: inherit;\" data-rich-text-line-break=\"true\" \/>Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w przyj\u0119tych i nieprzyj\u0119tych<\/span><\/p>\n<p id=\"block-89c0a595-58a1-4499-8d35-b9a74a85d553\" class=\"block-editor-rich-texteditable\" style=\"background: white; line-height: inherit; box-sizing: inherit; overflow-wrap: break-word; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; white-space: pre-wrap; word-spacing: 0px; margin: 21.0pt 0cm 21.0pt 0cm;\" tabindex=\"0\" role=\"group\" contenteditable=\"true\" aria-multiline=\"true\" aria-label=\"Blok paragrafu\" data-block=\"89c0a595-58a1-4499-8d35-b9a74a85d553\" data-type=\"core\/paragraph\" data-title=\"Akapit\">\u00a0<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2543"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2543"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2543\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2625,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2543\/revisions\/2625"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2543"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2543"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}