{"id":2577,"date":"2021-02-03T20:51:00","date_gmt":"2021-02-03T20:51:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2577"},"modified":"2021-02-16T20:21:30","modified_gmt":"2021-02-16T20:21:30","slug":"drzwi-otwarte-3","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/drzwi-otwarte-3\/","title":{"rendered":"Drzwi otwarte"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>SERDECZNIE ZAPRASZAMY WSZYSTKICH RODZIC\u00d3W ZAINTERESOWANYCH ZAPISANIEM DZIECKA DO NASZEGO PRZEDSZKOLA W NOWYM ROKU SZKOLNYM 2021\/2022 NA:<\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>DRZWI OTWARTE<\/strong><\/p>\n<div class=\"wp-block-group\">\n<div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>20 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>21 lutego (niedziela) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>27 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center has-vivid-red-color\"><strong>28 lutego (niedziela) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>20-21.02.2021r. g. 10.00-13.00\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>zwiedzanie plac\u00f3wki<\/li>\n<li>rozmowy z nauczycielami<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dzieci zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w zabawie &#8222;Na tropie czarodziejskich kluczy&#8221;, a w niej:\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li>Senso-Asy- odszukaj klucze w magicznej cieczy<\/li>\n<li>Bumbumrurkowy zawr\u00f3t g\u0142owy- otw\u00f3rz drzwi przy pomocy niezwyk\u0142ych instrument\u00f3w muzycznych,<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>27-28.02.2021r. g. 10.00-13.00<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>zwiedzanie plac\u00f3wki<\/li>\n<li>rozmowy z nauczycielami<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dzieci zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w zabawie &#8222;Na tropie czarodziejskich kluczy&#8221;, a w niej:\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li>Bumbumrurkowy zawr\u00f3t g\u0142owy- otw\u00f3rz drzwi przy pomocy niezwyk\u0142ych instrument\u00f3w muzycznych<\/li>\n<li>Mali chemicy- znajd\u017a klucze w erupcji wulkanu<\/li>\n<\/ul>\n<p>Prosimy pami\u0119ta\u0107 o zachowaniu \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa, tj. zakrywanie ust i nosa oraz dezynfekcja d\u0142oni przy wej\u015bciu do plac\u00f3wki.<\/p>\n<p><strong>Mamy wolne miejsca dla rocznik\u00f3w:\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>2018<\/li>\n<li>2017<\/li>\n<li>2016<\/li>\n<li>2015<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\">SERDECZNIE ZAPRASZAMY!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2577"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2577"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2577\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2624,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2577\/revisions\/2624"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2577"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}