{"id":2602,"date":"2021-02-16T16:39:43","date_gmt":"2021-02-16T16:39:43","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2602"},"modified":"2021-02-16T16:39:43","modified_gmt":"2021-02-16T16:39:43","slug":"czarodziejski-ogrod-zaprasza-wideo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/czarodziejski-ogrod-zaprasza-wideo\/","title":{"rendered":"Czarodziejski Ogr\u00f3d zaprasza! &#8211; wideo"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Serdecznie zapraszamy do Naszego Przedszkola. Wszystkich Rodzic\u00f3w wraz z Dzie\u0107mi zapraszamy na Drzwi Otwarte &#8211; szczeg\u00f3\u0142y <a href=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/drzwi-otwarte-3\/\">tutaj<\/a>.\u00a0<\/p>\n<p><strong>Mamy wolne miejsca dla rocznik\u00f3w:\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>2018<\/li>\n<li>2017<\/li>\n<li>2016<\/li>\n<li>2015<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejski Ogr\u00f3d&quot; zaprasza!\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/rYplD5GQ8Jk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2602"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2602"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2602\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2603,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2602\/revisions\/2603"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2602"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2602"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}