{"id":2630,"date":"2021-02-23T21:17:35","date_gmt":"2021-02-23T21:17:35","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2630"},"modified":"2021-03-02T07:06:29","modified_gmt":"2021-03-02T07:06:29","slug":"informacje-dotycza-skladania-dokumentow-rekrutacyjnych","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/informacje-dotycza-skladania-dokumentow-rekrutacyjnych\/","title":{"rendered":"Informacje dotycz\u0105ce sk\u0142adania dokument\u00f3w rekrutacyjnych"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo, <\/p>\n\n\n\n<p>dokumenty rekrutacyjne (wnioski) mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 w siedzibie naszego przedszkola w terminie 1-12.03.2021r. w godzinach 9.00-17.00. W przypadku potrzeby z\u0142o\u017cenia dokument\u00f3w w innych godzinach prosimy o umowienie si\u0119  pod nr tel 609343314.<\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2630"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2639,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630\/revisions\/2639"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}