{"id":2635,"date":"2021-02-27T16:44:29","date_gmt":"2021-02-27T16:44:29","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2635"},"modified":"2021-02-27T16:44:29","modified_gmt":"2021-02-27T16:44:29","slug":"informator-dla-rodzicow-nabor","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/informator-dla-rodzicow-nabor\/","title":{"rendered":"Informator dla Rodzic\u00f3w &#8211; nab\u00f3r"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo, poni\u017cej znajduje si\u0119 informator dotycz\u0105cy naboru do przedszkola.\u00a0<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Informator-Nabor-do-przedszkoli-publicznych-oraz-oddzialow-przedszkolnych-w-szkolach-podstawowych-na-terenie-Lubonia.docx\">Informator Nab\u00f3r do przedszkoli publicznych oraz oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szko\u0142ach podstawowych na terenie Lubonia<\/a><\/p>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2635"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2635"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2635\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2855,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2635\/revisions\/2855"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2635"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2635"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2635"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}