{"id":2670,"date":"2021-05-05T13:01:14","date_gmt":"2021-05-05T13:01:14","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=2670"},"modified":"2021-05-05T13:01:14","modified_gmt":"2021-05-05T13:01:14","slug":"rekrutacja-uzupelniajaca-3","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-uzupelniajaca-3\/","title":{"rendered":"Rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo,&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>uprzejmie informujemy, \u017ce od 04.05.2021r. uruchomiona zosta\u0142a rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca. Zach\u0119camy Pa\u0144stwa do sk\u0142adania wniosk\u00f3w w formie\u00a0<a href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\/przedszkole\/start\">elektronicznej<\/a>.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Dokumenty mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 w plac\u00f3wce od 4.05 do 11.05.21r.  w godzinach 9.00-17.30. W przypadku ch\u0119ci z\u0142o\u017cenia dokument\u00f3w w przedszkolu bardzo prosimy o wcze\u015bniejszy kontakt pod numerem telefonu 61 639 58 08. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2670"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2670"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2670\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2674,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2670\/revisions\/2674"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2670"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}