{"id":2701,"date":"2021-06-25T21:19:45","date_gmt":"2021-06-25T21:19:45","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2701"},"modified":"2021-07-01T08:13:20","modified_gmt":"2021-07-01T08:13:20","slug":"fil-z-zakonczenia-roku-szkolnego-2020-2021","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/fil-z-zakonczenia-roku-szkolnego-2020-2021\/","title":{"rendered":"Film z zako\u0144czenia roku szkolnego 2020\/2021"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Serdecznie zapraszamy do obejrzenia filmu z dzisiejszej uroczysto\u015bci. Gratulujemy Dzieciom wyst\u0119p\u00f3w i \u017cyczymy wszyskim bezpiecznych wakacji.<\/p>\n\n\n\n<p>Czarodziejscy.pl<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Zako\u0144czenie roku szkolnego 2020\/2021 Czarodziejscy.pl\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3GQIsLHbq60?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2701"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2701"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2701\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2709,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2701\/revisions\/2709"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2701"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2701"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}