{"id":2715,"date":"2021-07-30T14:18:45","date_gmt":"2021-07-30T14:18:45","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2715"},"modified":"2021-07-30T14:19:12","modified_gmt":"2021-07-30T14:19:12","slug":"nabor-do-przedszkola-publicznego-i-zlobka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/nabor-do-przedszkola-publicznego-i-zlobka\/","title":{"rendered":"Nab\u00f3r do przedszkola publicznego i  \u017c\u0142obka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo,<\/p>\n\n\n\n<p>informujemy, \u017ce nab\u00f3r do przedszkola publicznego i \u017c\u0142obka nadal trwa.<\/p>\n\n\n\n<p>Zg\u0142oszenia prosimy wysy\u0142a\u0107 na adres mailowy: info@czarodziejscy.pl<\/p>\n\n\n\n<p>Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 obejrzenia przedszkola po wcze\u015bniejszym um\u00f3wieniu si\u0119 <\/p>\n\n\n\n<p>pod numer telefonu 609-343-314. <\/p>\n\n\n\n<p>Pozdrawiamy serdecznie! <\/p>\n\n\n\n<p>PP &#8222;Czarodziejscy.pl&#8221; (dawniej: &#8222;Czarodziejski Ogr\u00f3d&#8221;)<\/p>\n\n\n\n<p>\u017b\u0142obek &#8222;Hop-b\u0119c!&#8221;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2715"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2715"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2715\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2717,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2715\/revisions\/2717"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}