{"id":2730,"date":"2021-10-04T16:10:05","date_gmt":"2021-10-04T16:10:05","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2730"},"modified":"2021-10-04T16:10:05","modified_gmt":"2021-10-04T16:10:05","slug":"dzien-seniora-2021","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-seniora-2021\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Seniora 2021"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p> Dzi\u015b najstarsze grupy odwiedzi\u0142y Senior\u00f3w w Klubie Seniora &#8222;Wigor&#8221; w Luboniu. Wszystko to dlatego, \u017ce 1 pa\u017adziernika obchodzimy Dzie\u0144 Seniora. Dzieci da\u0142y cudowny wyst\u0119p. Jeste\u015bmy z nich dumni. Zapraszamy do obejrzenia przedstawienia.  <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Dzie\u0144 Seniora 2021-Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/kU79HwLutnc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2730"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2730"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2730\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2731,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2730\/revisions\/2731"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2730"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}