{"id":2802,"date":"2021-11-27T15:36:27","date_gmt":"2021-11-27T15:36:27","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2802"},"modified":"2021-12-07T18:43:49","modified_gmt":"2021-12-07T18:43:49","slug":"dzien-pluszowego-misia-2021","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-pluszowego-misia-2021\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Pluszowego Misia 2021"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Zach\u0119camy do obejrzenia relacji z Dnia Pluszowego Misia w naszym Przedszkolu. <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4492358730879101&amp;type=3\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4492358730879101&amp;type=3\">Link do albumu zdj\u0119\u0107.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2015\/11\/10\/17\/00\/still-life-1037378_960_720.jpg\" alt=\"Martwa Natura, Mi\u015b, Bia\u0142y, Czyta\u0107, Ksi\u0105\u017cka\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2802"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2802"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2823,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2802\/revisions\/2823"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2802"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2802"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}