{"id":2817,"date":"2021-12-07T18:38:06","date_gmt":"2021-12-07T18:38:06","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2817"},"modified":"2021-12-07T18:38:36","modified_gmt":"2021-12-07T18:38:36","slug":"przedstawienia-mikolajkowe","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/przedstawienia-mikolajkowe\/","title":{"rendered":"Przedstawienia Miko\u0142ajkowe"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Z okazji Dnia \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja przybyli do naszego przedszkola niezwykli go\u015bcie &#8211; \u015anie\u017cynka i Elf \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja.<\/p>\n\n\n\n<p>Zach\u0119camy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 z przedstawienia <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4521370204644620&amp;type=3\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4521370204644620&amp;type=3\">tutaj<\/a> oraz <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4524584594323181&amp;type=3\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4524584594323181&amp;type=3\">tutaj<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2019\/11\/13\/12\/47\/adorable-4623624_960_720.png\" alt=\"Uroczy, Ch\u0142opiec, Kresk\u00f3wka, Uroczysto\u015b\u0107, Posta\u0107\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2817"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2817"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2817\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2819,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2817\/revisions\/2819"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2817"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}