{"id":2826,"date":"2021-12-11T10:16:08","date_gmt":"2021-12-11T10:16:08","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2826"},"modified":"2021-12-11T10:16:54","modified_gmt":"2021-12-11T10:16:54","slug":"upieklismy-pierniczki","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/upieklismy-pierniczki\/","title":{"rendered":"Upiekli\u015bmy pierniczki!"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Zach\u0119camy do obejrzenia relacji z naszych kolejnych dzia\u0142a\u0144 kulinarnych! Tym razem piekli\u015bmy pierniczki, <\/p>\n\n\n\n<p>a nast\u0119pnie je dekorowali\u015bmy. Link do zdj\u0119\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4534372236677750&amp;type=3\">tutaj<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.pixabay.com\/photo\/2019\/11\/25\/09\/02\/baking-4651363_960_720.jpg\" alt=\"Pieczenie, Piekarnik, S\u0142odkie, Deser, Pyszny, Kuchnia\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2826"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2826"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2826\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2828,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2826\/revisions\/2828"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2826"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2826"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2826"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}