{"id":2830,"date":"2021-12-19T20:22:39","date_gmt":"2021-12-19T20:22:39","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2830"},"modified":"2021-12-19T20:22:39","modified_gmt":"2021-12-19T20:22:39","slug":"swieta-tuz-tuz","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/swieta-tuz-tuz\/","title":{"rendered":"\u015awi\u0119ta tu\u017c, tu\u017c\u2026"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia relacji ze \u015bwi\u0105tecznego dnia w naszym przedszkolu. 17 grudnia 2021 zaprezentowali\u015bmy \u015bwi\u0105teczne przedstawienia, otrzymali\u015bmy prezenty od Miko\u0142aja oraz zjedli\u015bmy uroczysty obiad. <\/p>\n\n\n\n<p>Relacja dost\u0119pna <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4561377727310534&amp;type=3\">tutaj <\/a>i <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4561354450646195&amp;type=3\">tutaj<\/a>. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2830"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2830"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2830\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2831,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2830\/revisions\/2831"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2830"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2830"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2830"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}