{"id":2839,"date":"2022-01-30T18:25:51","date_gmt":"2022-01-30T18:25:51","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2839"},"modified":"2022-01-30T18:25:51","modified_gmt":"2022-01-30T18:25:51","slug":"tydzien-bajek-i-basni","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/tydzien-bajek-i-basni\/","title":{"rendered":"Tydzie\u0144 bajek i ba\u015bni"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Kt\u00f3\u017c z nas nie lubi bajek i ba\u015bni? <\/p>\n\n\n\n<p>My je uwielbiamy, bawi\u0105 i ucz\u0105. <\/p>\n\n\n\n<p>w tym tygodniu poznali\u015bmy r\u00f3\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy bajk\u0105 a ba\u015bni\u0105, przeczytali\u015bmy nasze ulubione ba\u015bnie i stworzyli\u015bmy pi\u0119kne prace plastyczne oraz pacynki. Nasz\u0105 wiedz\u0119 sprawdzili\u015bmy podczas zabaw z tablic\u0105 interaktywn\u0105. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia z tego tygodnia mo\u017cna obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4732933613488277&amp;type=3\">tutaj.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2839"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2839"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2839\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2840,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2839\/revisions\/2840"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2839"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2839"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2839"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}