{"id":2844,"date":"2022-02-07T09:53:33","date_gmt":"2022-02-07T09:53:33","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2844"},"modified":"2022-02-07T10:08:54","modified_gmt":"2022-02-07T10:08:54","slug":"dzien-czekolady","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-czekolady\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 czekolady"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Czy czekolada ro\u015bnie na drzewach? <\/p>\n\n\n\n<p>Jak produkuje si\u0119 czekolad\u0119 i jakie mamy rodzaje czekolady? <\/p>\n\n\n\n<p>O tym wszystkim dowiedzieli\u015bmy si\u0119 w pi\u0105tek 4 lutego. A na koniec czeka\u0142a nas smakowita niespodzianka. Roztopili\u015bmy gorzk\u0105 czekolad\u0119 i maczali\u015bmy w niej pyszne owoce: banany, gruszki i pomara\u0144cze. By\u0142o pysznie. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4748624331919205&amp;type=3\">tutaj. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p> <\/p>\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2844"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2844"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2844\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2849,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2844\/revisions\/2849"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2844"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}