{"id":2852,"date":"2022-02-07T10:29:00","date_gmt":"2022-02-07T10:29:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2852"},"modified":"2022-02-07T10:29:00","modified_gmt":"2022-02-07T10:29:00","slug":"zabawy-matematyczne-u-najmlodszych-i-najstarszych","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zabawy-matematyczne-u-najmlodszych-i-najstarszych\/","title":{"rendered":"Zabawy matematyczne u najm\u0142odszych i najstarszych"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Matematyk\u0119 da si\u0119 lubi\u0107. \ud83d\ude42 Nasze Dzieciaczki wiedz\u0105 o tym najlepiej. <\/p>\n\n\n\n<p>3-latki ch\u0119tnie \u0107wiczy\u0142y kontynuowanie sekwencji kolor\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<p>Starszaki \u0107wiczy\u0142y pami\u0119\u0107 \u015bwie\u017c\u0105 i odwzorowywanie. Wiele by\u0142o \u015bmiechu i zabawy. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie jest tak \u0142atwo zapami\u0119ta\u0107 u\u0142o\u017cenie oraz kolory u\u017cyte w wysokiej wie\u017cy. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia z naszych zabaw mo\u017cna obejrze\u0107 tutaj: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4749099621871676&amp;type=3\">3-latki<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4749104101871228&amp;type=3\">5-latki<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2852"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2852"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2852\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2853,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2852\/revisions\/2853"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2852"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2852"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2852"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}