{"id":2856,"date":"2022-02-07T11:56:55","date_gmt":"2022-02-07T11:56:55","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2856"},"modified":"2022-02-22T14:15:00","modified_gmt":"2022-02-22T14:15:00","slug":"rekrutacja-2022-2023","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-2022-2023\/","title":{"rendered":"Rekrutacja 2022\/2023"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-1024x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-2863\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-1024x1024.png 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-300x300.png 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-150x150.png 150w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-768x768.png 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-920x920.png 920w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-230x230.png 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-350x350.png 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1-480x480.png 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Rekrutacja-na-nowy-rok-szkolny-20222023-1.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>SERDECZNIE ZAPRASZAMY WSZYSTKICH RODZIC\u00d3W ZAINTERESOWANYCH ZAPISANIEM DZIECKA DO NASZEGO PRZEDSZKOLA W NOWYM ROKU SZKOLNYM 2022\/2023 NA:<\/p>\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"text-align: center; background: white; margin: 0cm 0cm 15.0pt 0cm;\" align=\"center\"><strong><span style=\"font-size: 15.0pt; font-family: Oswald; color: #cf2e2e;\">DRZWI OTWARTE<\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" style=\"text-align: center; background: white; box-sizing: border-box; margin: 0cm 0cm 15.0pt 0cm;\" align=\"center\"><strong style=\"box-sizing: border-box;\"><span style=\"font-size: 15.0pt; font-family: Oswald; color: #cf2e2e;\">25 lutego (pi\u0105tek) w godz. 17.30-19.00<\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" style=\"text-align: center; background: white; box-sizing: border-box; margin: 0cm 0cm 15.0pt 0cm;\" align=\"center\"><strong style=\"box-sizing: border-box;\"><span style=\"font-size: 15.0pt; font-family: Oswald; color: #cf2e2e;\">26 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" style=\"text-align: center; background: white; box-sizing: border-box; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; word-spacing: 0px; margin: 0cm 0cm 15.0pt 0cm;\" align=\"center\"><strong style=\"box-sizing: border-box;\"><span style=\"font-size: 15.0pt; font-family: Oswald; color: #cf2e2e;\">27 lutego (niedziela) w godz. 10.00-13.00<\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" style=\"background: white; box-sizing: border-box; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; word-spacing: 0px; margin: 0cm 0cm 15pt; text-align: left;\" align=\"center\">Podczas wizyty b\u0119dziecie mogli Pa\u0144stwo zwiedzi\u0107 przedszkole, porozmawia\u0107 z kadr\u0105, a na maluchy czekaj\u0105 ciekawe zabawy.<br>&#8211; Ry\u017cowe czary mary- zabawa rozwijaj\u0105ca umiej\u0119tno\u015bci poznawcze.<br>&#8211; Co ukry\u0142o si\u0119 w woreczku? &#8211; zabawa pobudzaj\u0105ca zmys\u0142y.<br>&#8211; Sztuczny \u015bnieg- zabawy sensoryczne.<br>&#8211; Zata\u0144cz z nami- zabawy umuzykalniaj\u0105ce.<br>&#8211; Kolorowy zawr\u00f3t g\u0142owy- zabawy z chust\u0105 animacyjn\u0105<br>i wiele, wiele innych.<br>Do zobaczenia!<\/p>\n<p align=\"center\">Zapraszamy wszystkie maluszki oraz Dzieci starsze.&nbsp;<\/p>\n<p align=\"center\">\n<\/p><p style=\"text-align: left;\" align=\"center\"><b>28 lutego 2022r.<\/b> rusza post\u0119powanie rekrutacyjne do Naszego Przedszkola.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"center\">Od 28 lutego 2022 roku rusza dost\u0119p dla Rodzic\u00f3w do systemu naboru: <a href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon<\/a><\/p>\n<p align=\"center\">Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze terminy:&nbsp;<\/p>\n<p><strong>28 lutego 2022r. r. (od godz. 8:00) \u2013 11 marca 2022 r. (do godz. 15:00) :<\/strong><br data-rich-text-line-break=\"true\">Z\u0142o\u017cenie w przedszkolu pierwszego wyboru podpisanego wniosku o przyj\u0119cie dziecka do przedszkola oraz dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych spe\u0142nianie kryteri\u00f3w rekrutacyjnych<\/p>\n<p><br data-rich-text-line-break=\"true\"><strong>22 marca 2022 r. (godz. 13:00)<\/strong>&nbsp;:<br data-rich-text-line-break=\"true\">Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w zakwalifikowanych i kandydat\u00f3w niezakwalifikowanych<\/p>\n<p><br data-rich-text-line-break=\"true\"><strong>22 marca 2022 r. (godz. 13:00)<\/strong>&nbsp;<strong>\u2013 31 marca 2022 r. (godz. 15:00)<\/strong>&nbsp;:<br data-rich-text-line-break=\"true\">Z\u0142o\u017cenie potwierdzenia woli zapisu dziecka w przedszkolu, do kt\u00f3rego dziecko zosta\u0142o zakwalifikowane<\/p>\n<p><br data-rich-text-line-break=\"true\"><strong>6 kwietnia 2022 r. (godz. 13:00) :<\/strong><br data-rich-text-line-break=\"true\">Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w przyj\u0119tych i nieprzyj\u0119tych<\/p>\n<p><\/p>\n\n<p>Nowa oferta zaj\u0119\u0107 dodatkowych na rok szkolny 2022\/2023 m.in.:<\/p>\n<div>\n<ul>\n<li><b>Poszukiwacze skarb\u00f3w<\/b>\u00a0\u2013 zaj\u0119cia wykorzystuj\u0105ce naturaln\u0105 ciekawo\u015b\u0107 dzieci, udanie si\u0119 w \u015bwiat natury, pobudzenie wyobra\u017ani i nauka podejmowania decyzji.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Papier, kamie\u0144 i no\u017cyce-<\/b>\u00a0autorski program zaj\u0119\u0107 ucz\u0105cy dzieci zabawy bez u\u017cycia zabawek, jest to kszta\u0142towanie kompetencji kluczowych i wielka dawka rado\u015bci.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Z walizk\u0105 dooko\u0142a \u015bwiata<\/b>&#8211; autorski projekt podr\u00f3\u017cy dooko\u0142a \u015bwiata, zapoznanie z pa\u0144stwami na mapie \u015bwiata, poznanie kultury, zabaw Dzieci z r\u00f3\u017cnych zak\u0105tk\u00f3w \u015bwiata, ta\u0144c\u00f3w oraz kuchni.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Kreatywni przy tablicy-<\/b>\u00a0zaj\u0119cia z wykorzystaniem tablicy multimedialnych, zabawy wspieraj\u0105ce rozw\u00f3j poznawczy i logiczne my\u015blenie u dzieci.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Cybersmyki-<\/b>\u00a0czyli jak bezpiecznie korzysta\u0107 z komputera, wprowadzenie Dzieci 5,6-letnich w \u015bwiat bezpiecznego korzystania z komputera i Internetu.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Bezpieczne rodzic i dziecko w \u015bwieci-<\/b>\u00a0cykliczne warsztaty dla Rodzic\u00f3w Dzieci 5,6-letnich, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Rodzice poznaj\u0105 pomocne programy, zagro\u017cenia wynikaj\u0105ce z korzystania z sieci oraz jak ich unikn\u0105\u0107.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Przez dziurk\u0119 od klucza<\/b>, czyli cykl 10 spotka\u0144 podczas kt\u00f3rych dzieci wykonuj\u0105 prac\u0119 zespo\u0142ow\u0105 rozwi\u0105zuj\u0105c zagadki detektywistyczne, kt\u00f3re wspieraj\u0105 rozw\u00f3j logicznego my\u015blenia.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>SY-LA-BY,<\/b>\u00a0czyli nauka czytania oparta o wsp\u00f3lne zabawy, u\u0142atwienie startu w szkole dla Dzieci 6-letnich<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Brilliant kids-<\/b>\u00a0wprowadzenie j\u0119zyka angielskiego w codziennym \u017cyciu dzieci ju\u017c od 3-latk\u00f3w, dzi\u0119ki kt\u00f3rym dziecko os\u0142uchuje si\u0119 z j\u0119zykiem angielskim podczas codziennych czynno\u015bci.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Plaster na serce-\u00a0<\/b>cykl spotka\u0144 z psychologiem dzieci\u0119cym, kt\u00f3re pozwol\u0105 rodzicom zrozumie\u0107 jak pom\u00f3c dzieciom radzi\u0107 sobie z postpandemiczn\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105.\u00a0<\/li>\n<li><strong>Warsztaty b\u0119bniarskie-\u00a0<\/strong>zabawy z b\u0119bnami afryka\u0144skimi, rytmizacja, \u0107wiczenie s\u0142uchu fonetycznego.<\/li>\n<li><strong>Dzwonki i dzwoneczki-\u00a0<\/strong>nauka gry na dzwonkach.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2856"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2856"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2856\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2904,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2856\/revisions\/2904"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}