{"id":2890,"date":"2022-02-18T14:52:30","date_gmt":"2022-02-18T14:52:30","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2890"},"modified":"2022-02-18T14:52:32","modified_gmt":"2022-02-18T14:52:32","slug":"zajrzyj-zobacz-i-zostan-z-nami-zapraszamy-do-obejrzenia-filmow","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zajrzyj-zobacz-i-zostan-z-nami-zapraszamy-do-obejrzenia-filmow\/","title":{"rendered":"Zajrzyj, zobacz i zosta\u0144 z Nami! &#8211; zapraszamy do obejrzenia film\u00f3w"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejscy.pl&quot; w Luboniu zaprasza\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/yTYVvvhPBuQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Zaj\u0119cia komputerowe w PP &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-hCbhd3YbEM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption>Zaj\u0119cia komputerowe w Naszej plac\u00f3wce, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Dzieci maj\u0105 u\u0142atwiony start w szkole.<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2890"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2890"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2890\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2891,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2890\/revisions\/2891"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2890"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2890"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2890"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}