{"id":2925,"date":"2022-04-28T05:34:41","date_gmt":"2022-04-28T05:34:41","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2925"},"modified":"2022-04-28T05:34:43","modified_gmt":"2022-04-28T05:34:43","slug":"rekrutacja-uzupelniajaca-4","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-uzupelniajaca-4\/","title":{"rendered":"Rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo,&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>uprzejmie informujemy, \u017ce od 04.05.2022r. uruchomiona zosta\u0142a rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca. Zach\u0119camy Pa\u0144stwa do sk\u0142adania wniosk\u00f3w w formie\u00a0<a href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\/przedszkole\/start\">elektronicznej<\/a>.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Dokumenty mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 w plac\u00f3wce od 4.05 do 13.05.22r. w godzinach 9.00-17.30. <\/p>\n\n\n\n<p>W przypadku ch\u0119ci z\u0142o\u017cenia dokument\u00f3w w przedszkolu bardzo prosimy o wcze\u015bniejszy kontakt pod numerem telefonu 61 639 58 08.<\/p>\n\n\n\n<p>Post\u0119powanie uzupe\u0142niaj\u0105ce do przedszkoli i oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych<br>w szko\u0142ach podstawowych<\/p>\n\n\n\n<ul><li>04.05.2022 r. godz. 12.00 \u2013 opublikowanie w systemie rekrutacyjnym wykazu<br>wolnych miejsc<\/li><li>od 04.05.2022 r. od godz. 12.00 do 13.05.2022 r. do godz. 15.00 &#8211; sk\u0142adanie wniosk\u00f3w<br>o przyj\u0119cie dziecka do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego;<\/li><li>20.05.2022 r. godz. 13.00 \u2013 podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119<br>rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w zakwalifikowanych i niezakwalifikowanych;<br>od 20.05.2022 r. od godz. 13.00 do 24.05.2022 r. do godz. 15.00 &#8211; potwierdzenie przez<br>rodzic\u00f3w dzieci zakwalifikowanych, woli przyj\u0119cia dziecka do przedszkola\/oddzia\u0142u<br>przedszkolnego;<\/li><li>31.05.2022 r. godz. 13.00 &#8211; podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119<br>rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w przyj\u0119tych i nieprzyj\u0119tych do przedszkola, oddzia\u0142u<br>przedszkolnego.<br>Rodzice po zalogowaniu si\u0119 do systemu lub bezpo\u015brednio w przedszkolu\/szkole<br>podstawowej, sprawdzaj\u0105 wyniki rekrutacji.<\/li><li>od 31.05.2022 r. (od godz. 13.00) do 07.06.2022 r. (do godz. 15.00) \u2013 procedura<br>odwo\u0142awcza.<br>30.06.2022 r. godz. 12.00 \u2013 opublikowanie w systemie rekrutacyjnym wykazu wolnych<br>miejsc<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2925"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2925"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2925\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2926,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2925\/revisions\/2926"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2925"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2925"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2925"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}