{"id":2940,"date":"2022-05-25T13:15:42","date_gmt":"2022-05-25T13:15:42","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2940"},"modified":"2022-05-27T09:06:22","modified_gmt":"2022-05-27T09:06:22","slug":"wycieczka-do-uzarzewa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wycieczka-do-uzarzewa\/","title":{"rendered":"Wycieczka do Uzarzewa"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>13 kwietnia w ramach prezentu wielkanocnego nasi wychowankowie udali si\u0119 na wycieczk\u0119 do Uzarzewa. Na Dzieci czeka\u0142o wiele atrakcji. Dzieci zwiedzi\u0142y muzeum, w kt\u00f3rym dowiedzia\u0142y si\u0119 jakie zwierz\u0119ta \u017cyj\u0105 w r\u00f3\u017cnych zak\u0105tkach \u015bwiata, wys\u0142ucha\u0142y wiersz 12 miesi\u0119cy, kt\u00f3ry zobrazowany by\u0142 poprzez pi\u0119kne scenografie. <\/p>\n\n\n\n<p>Na koniec na Dzieci czeka\u0142 Zaj\u0105c, kt\u00f3ry ukry\u0142 prezenty w parku. Na szcz\u0119\u015bcie Dzieci okaza\u0142y si\u0119 \u015bwietnymi detektywami i wszystkie prezenty zosta\u0142y odnalezione \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia foto relacji z wycieczki : <\/p>\n\n\n\n<ul><li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4941582742623362&amp;type=3\">Kropki &#8211; zdj\u0119cia<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4941600959288207&amp;type=3\">P\u0119telki &#8211; zdj\u0119cia <\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4941747535940216&amp;type=3\">Kleksy &#8211; zdj\u0119cia<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.4941731455941824&amp;type=3\">\u0141amig\u0142\u00f3wki i Zagadki &#8211; zdj\u0119cia<\/a><\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2982,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2940"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2940"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2940\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2941,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2940\/revisions\/2941"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2982"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2940"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2940"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}