{"id":2949,"date":"2022-05-26T12:02:34","date_gmt":"2022-05-26T12:02:34","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2949"},"modified":"2022-05-27T08:45:22","modified_gmt":"2022-05-27T08:45:22","slug":"szal-zakupow-czyli-mierzymy-wazymy-i-bawimy-sie-w-sklep","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/szal-zakupow-czyli-mierzymy-wazymy-i-bawimy-sie-w-sklep\/","title":{"rendered":"Sza\u0142 zakup\u00f3w, czyli mierzymy, wa\u017cymy i bawimy si\u0119 w sklep"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W trzecim tygodniu maja nasze przedszkolne sale zmieni\u0142y si\u0119 w prawdziwe sklepy. <\/p>\n\n\n\n<p>Poznali\u015bmy rodzaje sklep\u00f3w, utrwalili\u015bmy jak wygl\u0105daj\u0105 polskie pieni\u0105dze, a tak\u017ce stworzyli\u015bmy sw\u00f3j w\u0142asny sklep z g\u0142oskami i Literami. <\/p>\n\n\n\n<p>Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 dlaczego waga jest tak wa\u017cna w sklepie i sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 towary w sklepach. <\/p>\n\n\n\n<p>Przy okazji \u0107wiczyli\u015bmy dodawanie i odejmowanie, a tak\u017ce podejmowali\u015bmy pr\u00f3by negocjacji. To by\u0142 \u015bwietny czas! \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do ogl\u0105dania zdj\u0119\u0107 na naszym Facebooku. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?vanity=czarodziejski.ogrod.lubon&amp;set=a.5029936310454671\">Zdj\u0119cia Kleksik\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?vanity=czarodziejski.ogrod.lubon&amp;set=a.5029958103785825\">Zdj\u0119cia P\u0119telek. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?vanity=czarodziejski.ogrod.lubon&amp;set=a.5029950413786594\">Zdj\u0119cia \u0141amig\u0142\u00f3wek i Zagadek.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?vanity=czarodziejski.ogrod.lubon&amp;set=a.5029927923788843\">Zdj\u0119cia Kropek. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2976,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2949"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2949"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2949\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2950,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2949\/revisions\/2950"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2976"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2949"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2949"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2949"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}