{"id":2951,"date":"2022-05-26T12:07:42","date_gmt":"2022-05-26T12:07:42","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2951"},"modified":"2022-05-27T09:00:05","modified_gmt":"2022-05-27T09:00:05","slug":"dzien-liter","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-liter\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 liter"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>11 maja obchodzili\u015bmy w naszym przedszkolu Dzie\u0144 Liter. <\/p>\n\n\n\n<p>Tego dnia nasze aktywno\u015bci i wsp\u00f3lne zabawy zach\u0119ca\u0142y Dzieci do podejmowania aktywno\u015bci z literami. Tego dnia 6-latki stworzy\u0142y w\u0142asny sklep z literami i tworzy\u0142y wyrazy. Najwi\u0119ksz\u0105 atrakcj\u0105 by\u0142o jednak stworzenie pysznych kruchych ciasteczek w kszta\u0142cie litery z naszego imienia. Takie ciasteczka smakowa\u0142y najlepiej na \u015bwiecie! \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?vanity=czarodziejski.ogrod.lubon&amp;set=a.5029941403787495\">Dzie\u0144 liter- zdj\u0119cia. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2979,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2951"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2951"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2951\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2952,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2951\/revisions\/2952"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2979"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2951"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2951"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2951"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}