{"id":2968,"date":"2022-05-27T08:35:03","date_gmt":"2022-05-27T08:35:03","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2968"},"modified":"2022-05-27T08:39:26","modified_gmt":"2022-05-27T08:39:26","slug":"piosenki-dla-mam","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/piosenki-dla-mam\/","title":{"rendered":"Piosenki dla Mam"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>26 maja to bardzo wa\u017cne \u015bwi\u0119to w kalendarzu- Dzie\u0144 Mamy! <\/p>\n\n\n\n<p>W tym dniu Dzieci pragn\u0105 wyrazi\u0107 swoj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 do Mamy poprzez laurki, wiersze i prezenty. <\/p>\n\n\n\n<p>Dzieci z naszego przedszkola przygotowa\u0142y piosenki dla swoich mam. <\/p>\n\n\n\n<p>Wszystkim mamom \u017cyczymy du\u017co u\u015bmiechu, jak najmniej problem\u00f3w, samych cudownych chwil i czasu na relaks. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do wys\u0142uchania piosenek: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fb.watch\/dghBeSBDXd\/\">Grupa Kropki. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fb.watch\/dghDHyLB62\/\">Grupa P\u0119telki. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fb.watch\/dghG91d95V\/\">Grupa Kleksy. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fb.watch\/dghIaGfcTk\/\">Grupa \u0141amig\u0142\u00f3wki i Zagadki.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2972,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2968"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2968"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2968\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2974,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2968\/revisions\/2974"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2972"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2968"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2968"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2968"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}