{"id":2988,"date":"2022-07-06T11:25:30","date_gmt":"2022-07-06T11:25:30","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2988"},"modified":"2022-07-06T11:51:10","modified_gmt":"2022-07-06T11:51:10","slug":"dzien-dziecka-2022","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-dziecka-2022\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Dziecka 2022"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2991\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-1024x683.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-300x200.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-768x512.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-1536x1024.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-920x613.jpg 920w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-230x153.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-350x233.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920-480x320.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/school-4527713_1920.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n<p>1 czerwca to wyczekiwana data przez wszystkie Dzieci. W ko\u0144cu to ich \u015bwi\u0119to. \ud83d\ude42 W tym dniu pogoda dopisa\u0142a, wi\u0119c przygotowali\u015bmy dla dzieci moc atrakcji&nbsp; na \u015bwie\u017cym powietrzu. Dzieci mog\u0142y zmierzy\u0107 si\u0119 na sportowym torze przeszk\u00f3d, wykaza\u0107 si\u0119 kreatywno\u015bci\u0105 podczas malowania folii, poszale\u0107 przy dzieci\u0119cych przebojach w otoczeniu bajek i pomalowa\u0107 twarz. Na och\u0142od\u0119 czeka\u0142a na nas pyszna lemoniada i lody. To by\u0142 wspania\u0142y dzie\u0144!&nbsp;<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cna obejrze\u0107<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.5099428166838818&amp;type=3\"> tutaj.&nbsp;<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1 czerwca to wyczekiwana data przez wszystkie Dzieci. W ko\u0144cu to ich \u015bwi\u0119to. \ud83d\ude42 W tym dniu pogoda dopisa\u0142a, wi\u0119c przygotowali\u015bmy dla [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2991,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2988"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2988"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2988\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3001,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2988\/revisions\/3001"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2991"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2988"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2988"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2988"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}