{"id":2996,"date":"2022-07-06T11:49:50","date_gmt":"2022-07-06T11:49:50","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=2996"},"modified":"2022-07-06T11:50:28","modified_gmt":"2022-07-06T11:50:28","slug":"zakonczenie-roku-szkolnego-2021-2022","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zakonczenie-roku-szkolnego-2021-2022\/","title":{"rendered":"Zako\u0144czenie roku szkolnego 2021\/2022"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2998\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-1024x682.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-300x200.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-768x511.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-1536x1022.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-2048x1363.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-920x612.jpg 920w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-230x153.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-350x233.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSC7198-480x320.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n<p>24 czerwca 2022r. odby\u0142o si\u0119 u nas uroczyste zako\u0144czenie roku szkolnego 2021\/2022, podczas kt\u00f3rego m\u0142odsi koledzy po\u017cegnali starszaki z grup \u0141amig\u0142\u00f3wki i Zagadki. Nasze starszaki wcieli\u0142y si\u0119 w rol\u0119 zuch\u00f3w i w\u0142a\u015bnie tak po\u017cegna\u0142y przedszkole.\u00a0<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia z uroczysto\u015bci mo\u017cna obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.5173714572743510&amp;type=3\">tutaj.\u00a0<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>24 czerwca 2022r. odby\u0142o si\u0119 u nas uroczyste zako\u0144czenie roku szkolnego 2021\/2022, podczas kt\u00f3rego m\u0142odsi koledzy po\u017cegnali starszaki z grup \u0141amig\u0142\u00f3wki i [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2998,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2996"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2996"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2996\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2999,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2996\/revisions\/2999"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2998"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}