{"id":3033,"date":"2022-11-11T08:36:53","date_gmt":"2022-11-11T08:36:53","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3033"},"modified":"2022-11-11T10:56:23","modified_gmt":"2022-11-11T10:56:23","slug":"dzien-kropki-2022","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-kropki-2022\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 kropki 2022"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Jak co roku Przedszkolaki z naszego przedszkola wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowym dniu kropki. Dzie\u0144 kropki ma na calu rozbudzi\u0107 w Dzieciach kreatywno\u015b\u0107, pomys\u0142owo\u015b\u0107 i zach\u0119ci\u0107 do tw\u00f3rczo\u015bci.&nbsp;<\/p>\n<p>Jest to bardzo kolorowy dzie\u0144, pe\u0142en rado\u015bci i wsp\u00f3lnych zabaw.&nbsp;<\/p>\n<p>W tym roku najm\u0142odsze Dzieci pozna\u0142y, a starsze przypomnia\u0142y sobie histori\u0119 ma\u0142ej Vashti i wsp\u00f3lnie przygotowa\u0142y fotobudk\u0119 z kolorowymi kropkami.<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3030\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220915_102654-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n<p>Wi\u0119cej zdj\u0119\u0107 mo\u017cecie Pa\u0144stwo znale\u017a\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.541836097748128&amp;type=3\">tutaj.<\/a>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3030,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3033"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3033"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3033\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3079,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3033\/revisions\/3079"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3030"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3033"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3033"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3033"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}