{"id":3038,"date":"2022-11-11T09:10:07","date_gmt":"2022-11-11T09:10:07","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3038"},"modified":"2022-11-11T10:55:56","modified_gmt":"2022-11-11T10:55:56","slug":"dzien-przedszkolaka-i-malego-programisty","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-przedszkolaka-i-malego-programisty\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Przedszkolaka i Ma\u0142ego Programisty"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>20 wrze\u015bnia to wa\u017cne \u015bwi\u0119to- Dzie\u0144 Przedszkolaka!&nbsp;<\/p>\n<p>Z tej okazji Nasze Przedszkolaki od\u015bpiewa\u0142y piosenk\u0119 &#8222;Dzieci\u0119ce marzenia&#8221; bior\u0105c udzia\u0142 w og\u00f3lnopolskiej akcji &#8222;Dzie\u0144 Przedszkolaka to wa\u017cne \u015bwi\u0119to uczcijmy je razem ta\u0144cem i piosenk\u0105&#8221;. By\u0142 to dzie\u0144 pe\u0142en rado\u015bci, \u015bpiewu i ta\u0144ca, a Dzieci dosta\u0142y pi\u0119kne medale za bycie wspania\u0142ymi przedszkolakami.&nbsp;<\/p>\n<p>Opr\u00f3cz Dnia Przedszkolaka, w naszym przedszkolu \u015bwi\u0119towali\u015bmy Dzie\u0144 Ma\u0142ego Programisty w najstarszych grupach. Tam Dzieci odkodowa\u0142y jesienne drzewo, uk\u0142ada\u0142y kody do poruszania si\u0119 na macie.&nbsp;<\/p>\n<p><\/p>\n<p>Zdj\u0119cia z tego dnia mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.546353020629769&amp;type=3\">tutaj.&nbsp;<\/a><\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Dzie\u0144 Przedszkolaka, to wa\u017cne \u015bwi\u0119to uczcijmy je razem ta\u0144cem i piosenk\u0105 PP &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/jd25RvW9GHw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3041,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3038"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3038"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3038\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3077,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3038\/revisions\/3077"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3041"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3038"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3038"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3038"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}