{"id":3040,"date":"2022-11-11T09:37:12","date_gmt":"2022-11-11T09:37:12","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3040"},"modified":"2022-11-11T10:55:42","modified_gmt":"2022-11-11T10:55:42","slug":"jesien-wokol-nas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/jesien-wokol-nas\/","title":{"rendered":"Jesie\u0144 wok\u00f3\u0142 nas"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<p>&#8222;Kurki, rydze i ma\u015blaki, borowiki i kozaki pozbieramy dzi\u015b&#8230;.&#8221;&nbsp;<\/p>\n<p>Przysz\u0142a jesie\u0144, pi\u0119kna, kolorowa. Uwielbiamy jesie\u0144 i aktywno\u015bci z ni\u0105 zwi\u0105zane. Nasze przedszkolaki przygod\u0119 z poznawaniem jesieni rozpocz\u0119\u0142y od poznania dar\u00f3w jesieni w sadzie i ogrodzie. Dzieci pozna\u0142y owoce i warzywa, kt\u00f3re daje nam jesie\u0144, a zwie\u0144czeniem tego tygodnia by\u0142o zrobienie pysznego kompotu w naszej przedszkolnej kuchni. Poznaj\u0105c owoce i warzywa nie tylko ogl\u0105dali\u015bmy je na zdj\u0119ciach, ale pr\u00f3bowali\u015bmy pozna\u0107 je za pomoc\u0105 zmys\u0142u dotyku, w\u0119chu, a na koniec posamkowali\u015bmy warzyw i owoc\u00f3w pe\u0142nych witamin.&nbsp;<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia z cookcing club mo\u017cna obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.546371663961238&amp;type=3\">tutaj.&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>Jesie\u0144 w sadzie i ogrodzie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.546356257296112&amp;type=3\">Szkrab\u00f3w.&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>Jesie\u0144 w sadzie i ogrodzie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.546368433961561&amp;type=3\">Smyk\u00f3w.&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>Jesie\u0144 w sadzie i ogrodzie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.546362517295486&amp;type=3\">Bystrzak\u00f3w.&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>W kolejnych tygodniach poznali\u015bmy jesie\u0144 w parku i ogrodzie. Do zabaw wykorzystali\u015bmy kasztany, orzechy, \u017co\u0142\u0119dzie. Wcielili\u015bmy si\u0119 w ma\u0142ych architekt\u00f3w i stworzyli\u015bmy nasze parki 3D. W tym tygodniu, \u015bwi\u0119towali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c pierwszy Dzie\u0144 Jesieni i stworzyli\u015bmy swoje li\u015bciopusze!&nbsp;<\/p>\n<p><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.547004103897994&amp;type=3\">Pierwszy Dzie\u0144 Jesieni.&nbsp;<\/a><\/p>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3042\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n-480x360.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/308186866_547001663898238_8541920054263531436_n.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>Jesie\u0144 w parku i w lesie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.552997963298608&amp;type=3\">As\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Jesie\u0144 w parku i w lesie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.553301046601633&amp;type=3\">Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Jesie\u0144 w parku i w lesie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.553316936600044&amp;type=3\">Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Jesie\u0144 w parku i w lesie u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.553312353267169&amp;type=3\">Szkarab\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3042,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3040"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3040"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3076,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3040\/revisions\/3076"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3042"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}