{"id":3044,"date":"2022-11-11T10:16:49","date_gmt":"2022-11-11T10:16:49","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3044"},"modified":"2022-11-11T10:55:28","modified_gmt":"2022-11-11T10:55:28","slug":"dzien-jezyka-migowego-2022","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-jezyka-migowego-2022\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 j\u0119zyka migowego 2022"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Jak co roku nasze przedszkolaki pod koniec wrze\u015bnia obchodzi\u0142y Dzie\u0144 j\u0119zyka migowego. Za\u0142o\u017cyli\u015bmy s\u0142uchawki wyg\u0142uszaj\u0105ce i sprawdzili\u015bmy czy da si\u0119 wtedy zrozumie\u0107 mow\u0119, dzieci poszuka\u0142y rozwi\u0105zania tego problemu i dowiedzia\u0142y si\u0119, \u017ce za pomoc\u0105 gest\u00f3w mo\u017cemy si\u0119 porozumie\u0107. Poznali\u015bmy kilka podstawowych zwrot\u00f3w jak &#8222;dzie\u0144 dobry&#8221;, &#8221; do widzenia&#8221;, &#8222;dzi\u0119kuj\u0119&#8221; oraz jak pokaza\u0107 r\u00f3\u017cne zwierz\u0119ta. Zapoznali\u015bmy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z piosenk\u0105, kt\u00f3ra zosta\u0142a wymigana.&nbsp;<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cna obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.553291639935907&amp;type=3\">tutaj.&nbsp;<\/a><\/p>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3045\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220926_103850-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3045,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3044"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3044"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3044\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3075,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3044\/revisions\/3075"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3045"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3044"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3044"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3044"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}