{"id":3047,"date":"2022-11-11T10:23:59","date_gmt":"2022-11-11T10:23:59","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3047"},"modified":"2022-11-11T10:55:17","modified_gmt":"2022-11-11T10:55:17","slug":"jest-chlodno-i-deszczowo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/jest-chlodno-i-deszczowo\/","title":{"rendered":"Jest ch\u0142odno i deszczowo"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Jesie\u0144 to pi\u0119kne kolory, s\u0142o\u0144ce i pyszne przetwory z owoc\u00f3w i warzyw.&nbsp;<\/p>\n<p>Jednak nie zawsze mamy pi\u0119kn\u0105 z\u0142ot\u0105 jesie\u0144. Niekiedy nadchodz\u0105 ciemne chmury, jest ch\u0142odno i deszczowo.&nbsp;<\/p>\n<p>W kolejnym tygodniu nasze przedszkolaki zabawi\u0142y si\u0119 w ma\u0142ych meteorolog\u00f3w i stworzy\u0142y kalendarze pogody, kt\u00f3re codziennie uzupe\u0142nia\u0142y. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 jak powinni\u015bmy ubra\u0107 si\u0119 w ch\u0142odne deszczowe dni i co uchroni nas przed deszczem.&nbsp;<\/p>\n<p>Wykorzystali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c dary jesieni do stworzenia \u015bcie\u017cki sensorycznych i urz\u0105dzili\u015bmy ma\u0142y spacer bosymi stopami po li\u015bciach, kasztanach, kukurydzy i \u017co\u0142\u0119dziach.&nbsp;<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia grupy <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.560536939211377&amp;type=3\">Asy.<\/a>&nbsp;<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia grupy <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.559983615933376&amp;type=3\">Bystrzaki.&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>Zdj\u0119cia grupy <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.559969865934751&amp;type=3\">Smyki.&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>Zdj\u0119cia grupy <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.559966045935133&amp;type=3\">Szkraby.&nbsp;<\/a><\/p>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3048\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221007_102810-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3048,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3047"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3047"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3047\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3074,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3047\/revisions\/3074"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3048"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3047"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3047"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3047"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}