{"id":3050,"date":"2022-11-11T10:28:21","date_gmt":"2022-11-11T10:28:21","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3050"},"modified":"2022-11-11T10:55:04","modified_gmt":"2022-11-11T10:55:04","slug":"code-week-2022","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/code-week-2022\/","title":{"rendered":"Code week 2022"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Jak co roku nasze przedszkole wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w wydarzeniu code week. Podczas tego tygodnia \u0107wiczyli\u015bmy umiej\u0119tno\u015b\u0107 kodowania na matach, zabawy z robotami. Szukali\u015bmy b\u0142\u0119d\u00f3w w kodach i kodowania w codziennym \u017cyciu.&nbsp;<\/p>\n<p>Code week to \u015bwietny czas, podczas kt\u00f3rego \u0107wiczymy umiej\u0119tno\u015bci wsp\u00f3\u0142pracy, rozwijamy logiczne my\u015blenie, uczymy si\u0119 programowa\u0107 proste roboty i po prostu \u015bwietnie si\u0119 bawimy.&nbsp;<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia z code week mo\u017cna obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooku.<\/a>&nbsp;<\/p>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3051\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221010_095747-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3051,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3050"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3050"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3050\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3073,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3050\/revisions\/3073"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3051"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3050"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3050"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3050"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}