{"id":3065,"date":"2022-11-11T10:51:46","date_gmt":"2022-11-11T10:51:46","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3065"},"modified":"2022-11-11T10:53:57","modified_gmt":"2022-11-11T10:53:57","slug":"uroczystosc-z-okazji-odzyskania-niepodleglosci-przez-polske","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/uroczystosc-z-okazji-odzyskania-niepodleglosci-przez-polske\/","title":{"rendered":"Uroczysto\u015b\u0107 z okazji Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>10 listopada Dzieci z naszego przedszkola wyst\u0105pi\u0142y podczas uroczysto\u015bci z okazji Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119.&nbsp;<\/p>\n<p>Dzieciom gratulujemy udanych wyst\u0119p\u00f3w, a Pa\u0144stwu \u017cyczymy du\u017co spokoju i rado\u015bci.&nbsp;<\/p>\n<p>Zapraszamy do obejrzenia film\u00f3w z wyst\u0119p\u00f3w Dzieci.&nbsp;<\/p>\n<p><\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3068\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n-480x360.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313327822_583268433604894_5870911612149936489_n.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Uroczysto\u015b\u0107 z okazji Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119 - Asy i Bystrzaki PP &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/gUJNCoMtRy0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">Grupa Asy i Bystrzaki<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3067\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n-480x360.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313419111_583268476938223_837178992484465661_n.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Uroczysto\u015b\u0107 z okazji Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119 - Szkraby i Smyki PP &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/yew4HdyF7Y8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">Grupa Szkraby i Smyki<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3067,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3065"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3065"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3065\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3069,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3065\/revisions\/3069"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3067"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3065"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3065"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3065"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}