{"id":3083,"date":"2022-11-21T21:37:25","date_gmt":"2022-11-21T21:37:25","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3083"},"modified":"2022-11-21T21:37:25","modified_gmt":"2022-11-21T21:37:25","slug":"tydzien-w-swiecie-ksiazek","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/tydzien-w-swiecie-ksiazek\/","title":{"rendered":"Tydzie\u0144 w \u015bwiecie ksi\u0105\u017cek"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Bohaterowie, szcz\u0119\u015bcie, wzruszenie, a niekiedy smutek&#8230; tych wszystkich emocji dostarczaj\u0105 nam ksi\u0105\u017cki. W minionym tygodniu zag\u0142\u0119bili\u015bmy si\u0119 w tajemnice ksi\u0105\u017cek. Na pocz\u0105tek dowiedzieli\u015bmy si\u0119 sk\u0105d bierze si\u0119 papier i jaka by\u0142a jego historia, a nast\u0119pnie sami stworzyli\u015bmy mas\u0119 papierow\u0105, z kt\u00f3rej stworzyli\u015bmy papier czerpany.\u00a0<\/p>\n<p>Poznali\u015bmy osoby, kt\u00f3re s\u0105 odpowiedzialne za tworzenie ksi\u0105\u017cek oraz to gdzie ksi\u0105\u017cki mo\u017cna kupi\u0107, a gdzie je wypo\u017cyczy\u0107. A przed nami wycieczka do biblioteki. Ju\u017c nie mo\u017cemy si\u0119 doczeka\u0107!\u00a0<\/p>\n<p>M\u0142odsze dzieci stworzy\u0142y zak\u0142adki do ksi\u0105\u017cek, a starszaki swoje w\u0142asne bajki. Dzieci wcieli\u0142y si\u0119 zar\u00f3wno w autor\u00f3w jak i ilustrator\u00f3w ksi\u0105\u017cek. Powsta\u0142y fantastyczne opowie\u015bci.\u00a0<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cna obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooku.\u00a0<\/a><\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3085\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20221117_101104-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3084,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3083"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3083"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3083\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3086,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3083\/revisions\/3086"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3084"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3083"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3083"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3083"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}