{"id":3096,"date":"2022-12-24T11:17:26","date_gmt":"2022-12-24T11:17:26","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3096"},"modified":"2022-12-24T11:17:26","modified_gmt":"2022-12-24T11:17:26","slug":"zyczenia-i-filmy-swiateczne","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-i-filmy-swiateczne\/","title":{"rendered":"\u017byczenia i filmy \u015bwi\u0105teczne"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo, <\/p>\n\n\n\n<p>z okazji \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodowej \u017cyczymy Pa\u0144stwu du\u017co rado\u015bci, spokoju i ciep\u0142a w rodzinnym gronie.<\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia grudniowych przygotowa\u0144 Naszych wychowank\u00f3w, teatrzyku w wykonaniu Naszych nauczycieli oraz pozytywnie zakr\u0119conych \u017cycze\u0144 od zespo\u0142u PP &#8222;Czarodziejscy.pl&#8221; oraz \u017b\u0142obka &#8222;Hop-b\u0119c!&#8221;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Magia grudniowych dni spo\u0142eczno\u015bci Publicznego Przedszkola &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ivKDomKcWVs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Teatrzyk pt. &quot;K\u0142opoty \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja&quot; w wykonaniu nauczycieli PP &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/x4-76k57Qak?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"\u015awi\u0105teczne \u017cyczenia od zespo\u0142u PP &quot;Czarodziejscy.pl&quot; oraz \u017b\u0142obka &quot;Hop-b\u0119c!&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wbBGRMTlwHk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3096"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3096"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3096\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3098,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3096\/revisions\/3098"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3097"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3096"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}