{"id":3100,"date":"2022-11-28T21:19:50","date_gmt":"2022-11-28T21:19:50","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3100"},"modified":"2023-01-15T21:32:04","modified_gmt":"2023-01-15T21:32:04","slug":"teatr-to-magiczne-miejsce","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/teatr-to-magiczne-miejsce\/","title":{"rendered":"Teatr to magiczne miejsce"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W kolejnym tygodniu listopada wybrali\u015bmy si\u0119 w \u015bwiat teatru. Poznali\u015bmy czym jest zaw\u00f3d aktora, z jakich pomieszcze\u0144 sk\u0142ada si\u0119 teatr, jak wygl\u0105daj\u0105 kukie\u0142ki, pacynki. Ach co to by\u0142 za tydzie\u0144. Sami r\u00f3wnie\u017c wcielali\u015bmy si\u0119 w r\u00f3\u017cne role czarodziei, ksi\u0119\u017cniczek i kr\u00f3li. <\/p>\n\n\n\n<p>Nauczyciele 3 i 4 latk\u00f3w przygotowali niespodziank\u0119 dla wszystkich grup wystawiaj\u0105c sztuk\u0119 &#8222;Kopciuszek&#8221; jako teatr cieci. \u015amiechom i brawom nie by\u0142o ko\u0144ca. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia z tego tygodnia mo\u017cna obejrze\u0107 na naszym Facebooku:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.595442205720850&amp;type=3\">Tydzie\u0144 teatru u Szkrab\u00f3w. <\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.595448185720252&amp;type=3\">Tydzie\u0144 teatru u Smyk\u00f3w.<\/a> <\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.595452229053181&amp;type=3\">Tydzie\u0144 teatru u Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.595455342386203&amp;type=3\">Tydzie\u0144 teatru u As\u00f3w.<\/a> <\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3102,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3100"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3100"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3103,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3100\/revisions\/3103"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3102"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3100"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3100"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}