{"id":3108,"date":"2022-12-02T10:09:00","date_gmt":"2022-12-02T10:09:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3108"},"modified":"2023-01-19T10:26:56","modified_gmt":"2023-01-19T10:26:56","slug":"dzieci-listy-pisza","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzieci-listy-pisza\/","title":{"rendered":"Dzieci listy pisz\u0105"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Wszyscy ju\u017c czekaj\u0105 na odwiedziny bardzo wa\u017cnego go\u015bcia. A kto to taki zapytacie? Jak to kto?! Miko\u0142aj. Kt\u00f3\u017c z nas nie lubi dostawa\u0107 prezent\u00f3w? Ka\u017cdy z nas ma ten jeden wymarzony prezent. A sk\u0105d Miko\u0142aj wie co ma przynie\u015b\u0107 akurat nam? Oczywi\u015bcie z listu do niego. Nasze przedszkolaki r\u00f3wnie\u017c wys\u0142a\u0142y listy do Miko\u0142aja. Starsze same napisa\u0142y o swoich marzeniach, m\u0142odsze narysowa\u0142y wy\u015bnione prezenty, a maluszki wyklei\u0142y listy. A skrzynka z listami pow\u0119drowa\u0142a na biegun p\u00f3\u0142nocny. <\/p>\n\n\n\n<p>W tym tygodniu om\u00f3wili\u015bmy r\u00f3wnie\u017c wygl\u0105d poczt\u00f3wek i list\u00f3w, segregowali\u015bmy je ze wzgl\u0119du na znaczki, projektowali\u015bmy w\u0142asne znaczki. To by\u0142a \u015bwietna zabawa. <\/p>\n\n\n\n<p>Dzieci z grupy Smyki, Asy i Bystrzaki wybra\u0142y si\u0119 do biblioteki, zapozna\u0142y z jej wygl\u0105dem, ksi\u0105\u017ckami i wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w mini warsztatach. Zdj\u0119cia dost\u0119pne <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.600495428548861&amp;type=3\">tutaj.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia z tego tygodnia mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 na naszym Facebooku:<\/p>\n\n\n\n<p>Tydzie\u0144 poczt\u00f3wkowy u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.600486775216393&amp;type=3\">Szkarab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Tydzie\u0144 poczt\u00f3wkowy u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.600498068548597&amp;type=3\">Smyk\u00f3w.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Tydzie\u0144 poczt\u00f3wkowy u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.600502391881498&amp;type=3\">Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Tydzie\u0144 poczt\u00f3wkowy u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.600489655216105&amp;type=3\">As\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3109,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3108"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3108"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3110,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3108\/revisions\/3110"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3109"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}