{"id":3111,"date":"2022-12-05T10:27:00","date_gmt":"2022-12-05T10:27:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3111"},"modified":"2023-01-19T10:39:31","modified_gmt":"2023-01-19T10:39:31","slug":"pierniczkow-czas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/pierniczkow-czas\/","title":{"rendered":"Pierniczk\u00f3w czas"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Z czym kojarzy nam si\u0119 grudzie\u0144? Jakie zapachy kojarz\u0105 nam si\u0119 z najpi\u0119kniejszym \u015bwi\u0105tecznym miesi\u0105cem? Oczywi\u015bcie to zapach piernik\u00f3w. W\u0142a\u015bnie dzi\u015b w ka\u017cdym zak\u0105tku naszego przedszkola unosi\u0142 si\u0119 zapach s\u0142odko-korzenny, a my przy d\u017awi\u0119kach kol\u0119d podwin\u0119li\u015bmy r\u0119kawy i zabrali\u015bmy si\u0119 za wykrajanie fantazyjnych wzor\u00f3w pierniczk\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<p>Zabawa by\u0142a wspania\u0142a, a upieczone pierniczki by\u0142y s\u0142odkie i smakowite. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 z wypiek\u00f3w <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.605794654685605&amp;type=3\">tutaj.<\/a> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3112,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3111"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3111"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3111\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3113,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3111\/revisions\/3113"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3112"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}