{"id":3116,"date":"2023-01-21T09:15:58","date_gmt":"2023-01-21T09:15:58","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3116"},"modified":"2023-01-22T21:31:37","modified_gmt":"2023-01-22T21:31:37","slug":"dzien-babci-i-dziadka-nagrania","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-babci-i-dziadka-nagrania\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Babci i Dziadka- nagrania"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Stycze\u0144 to oczywi\u015bcie Dzie\u0144 Babci i Dziadka. Z tej okazji nasze przedszkolaki nagra\u0142y wyst\u0119py dla swoich najbli\u017cszych. Swoj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i podzi\u0119kowanie za sp\u0119dzony razem czas przedstawi\u0142y ta\u0144cem i piosenk\u0105. Zapraszamy do obejrzenia film\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Dzie\u0144 Babci i Dziadka 2023 - Szkraby i  Smyki - Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/yiCg0hDPDPw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">Wyst\u0119p Dzieci z grupy Szkraby i Smyki<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Dzie\u0144 Babci i Dziadka 2023- Asy i Bystrzaki- Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejscy.pl&quot;\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3H09SCHKJvQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">Wyst\u0119p Dzieci z grupy Bystrzaki i Asy<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3121,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3116"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3116"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3116\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3117,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3116\/revisions\/3117"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3121"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3116"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3116"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3116"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}