{"id":3118,"date":"2023-01-22T21:30:29","date_gmt":"2023-01-22T21:30:29","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3118"},"modified":"2023-01-22T21:30:29","modified_gmt":"2023-01-22T21:30:29","slug":"tydzien-o-babci-i-dziaku","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/tydzien-o-babci-i-dziaku\/","title":{"rendered":"Tydzie\u0144 o Babci i Dziaku"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W tym tygodniu poruszyli\u015bmy temat rodziny, a przede wszystkim rozmawiali\u015bmy o Babciach i Dziadkach. Dzieci mia\u0142y okazj\u0119 powiedzie\u0107 jak maj\u0105 na imi\u0119 ich dziadkowie, co lubi\u0105 z nimi robi\u0107. <\/p>\n\n\n\n<p>Nasze Smyki stworzy\u0142y drzewo genealogiczne, a Szkraby pokaza\u0142y rodzinne zdj\u0119cia i przedstawi\u0142y swoich cz\u0142onk\u00f3w rodziny. Ponadto postanowili\u015bmy po\u0107wiczy\u0107 jak babcia i dziadek. Sprawi\u0142o nam to mn\u00f3stwo rado\u015bci i zabawy. Wszyscy stworzyli\u015bmy pi\u0119kne prezenty dla naszych kochanych dziadk\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<p>Bystrzaki pozna\u0142y kolejn\u0105 literk\u0119, by\u0142a to literka U. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 z tego tygodnia. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.636244381640632&amp;type=3\">Album Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.636248498306887&amp;type=3\">Album Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.636246231640447&amp;type=3\">Album Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.636250328306704&amp;type=3\">Album As\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3119,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3118"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3118"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3120,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3118\/revisions\/3120"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3119"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}