{"id":3125,"date":"2022-12-11T21:41:05","date_gmt":"2022-12-11T21:41:05","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3125"},"modified":"2023-01-22T21:48:53","modified_gmt":"2023-01-22T21:48:53","slug":"pierwszy-tydzien-grudnia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/pierwszy-tydzien-grudnia\/","title":{"rendered":"Pierwszy tydzie\u0144 grudnia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W pierwszym tygodniu grudnia poznali\u015bmy posta\u0107 \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja, tego, kt\u00f3rego znamy wszyscy, czyli czerwona czapka, pi\u0119kna broda, sanie i oczywi\u015bcie Rudolf. Jednak opr\u00f3cz tego poznali\u015bmy posta\u0107 biskupa z Miry. <\/p>\n\n\n\n<p>By\u0142 to tydzie\u0144, w kt\u00f3rym poznali\u015bmy r\u00f3\u017cne zawody zar\u00f3wno te dawne i zapomniane jak i nowoczesne. Stali\u015bmy si\u0119 ma\u0142ymi detektywami i dopasowywali\u015bmy atrybuty do odpowiednich zawod\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<p>Stworzyli\u015bmy podobizny \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja, odkrywali\u015bmy prezenty w zaczarowanych workach i dostali\u015bmy upominki z okazji imienin \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja. By\u0142 to wspania\u0142y tydzie\u0144. Czekamy na \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia i przygotowania do nich. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.605800491351688&amp;type=3\">Album Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.605805421351195&amp;type=3\">Album Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.605809474684123&amp;type=3\">Album Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.605814314683639&amp;type=3\">Album As\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3126,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3125"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3125"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3125\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3127,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3125\/revisions\/3127"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3126"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3125"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3125"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3125"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}