{"id":3128,"date":"2022-12-23T21:54:57","date_gmt":"2022-12-23T21:54:57","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3128"},"modified":"2023-01-22T22:05:07","modified_gmt":"2023-01-22T22:05:07","slug":"swiateczny-tydzien-grudnia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/swiateczny-tydzien-grudnia\/","title":{"rendered":"\u015awi\u0105teczny tydzie\u0144 grudnia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Kolejny tydzie\u0144 grudnia up\u0142yn\u0105\u0142 nam na przygotowaniach do \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia. Poznali\u015bmy tradycje \u015bwi\u0105teczne zar\u00f3wno w Polsce oraz na \u015bwiecie. Poznali\u015bmy typowe potrawy \u015bwi\u0105teczne, rozpoznawali\u015bmy przyprawy za pomoc\u0105 zmys\u0142u w\u0119chu. <\/p>\n\n\n\n<p>Sp\u0119dzili\u015bmy \u015bwietny czas podczas warsztat\u00f3w z Rodzicami. Ozdobili\u015bmy pierniczki, wykonali\u015bmy kartki \u015bwi\u0105teczne w d\u017awi\u0119kach kol\u0119d i \u015bwi\u0105tecznej muzyki. By\u0142 to cudowny czas. <\/p>\n\n\n\n<p>Starszaki wybra\u0142y si\u0119 na wycieczk\u0119 do wioski \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja i Elf\u00f3w, a Szkraby odwiedzi\u0142 teatr z przedstawieniem \u015bwi\u0105tecznym. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.611571727441231&amp;type=3\">Album Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.611603190771418&amp;type=3\">Album Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.611593917439012&amp;type=3\">Album Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.611582277440176&amp;type=3\">Album As\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.626572745941129&amp;type=3\">Wsp\u00f3lne grudniowe wspomnienia. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3129,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3128"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3128"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3128\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3132,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3128\/revisions\/3132"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3129"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3128"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}