{"id":3150,"date":"2023-01-29T00:15:06","date_gmt":"2023-01-29T00:15:06","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3150"},"modified":"2023-01-29T00:18:05","modified_gmt":"2023-01-29T00:18:05","slug":"tydzien-basni-bajek-i-legend","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/tydzien-basni-bajek-i-legend\/","title":{"rendered":"Tydzie\u0144 ba\u015bni, bajek i legend"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>&#8222;Bajki pe\u0142ne s\u0105 m\u0105dro\u015bci, w bajkach s\u0142owa si\u0119 rymuj\u0105&#8230;.&#8221; tak jak w piosence z repertuaru dzieci\u0119cego bajki s\u0105 pe\u0142ne m\u0105dro\u015bci. W tym tygodniu szukali\u015bmy mora\u0142\u00f3w w znanych i mniej znanych bajkach. Odnajdowali\u015bmy r\u00f3\u017cnic\u0119 pomi\u0119dzy bajk\u0105 a ba\u015bni\u0105 i zapoznali\u015bmy si\u0119 z legendami z naszych okolic. <\/p>\n\n\n\n<p>Dzieci przynios\u0142y do przedszkola swoje ulubione ksi\u0105\u017cki, dzi\u0119ki czemu mogli\u015bmy wybra\u0107 si\u0119 w magiczn\u0105 podr\u00f3\u017c do \u015bwiata literatury. Starsze dzieci najpierw opowiada\u0142y o swoich ksi\u0105\u017ckach, m\u00f3wi\u0142y dlaczego to w\u0142a\u015bnie one s\u0105 ich ulubionymi bajkami, a z m\u0142odszymi przedszkolakami ka\u017cd\u0105 woln\u0105 chwile umilali\u015bmy sobie w\u0142a\u015bnie czytaj\u0105c ich ukochane ksi\u0105\u017cki. <\/p>\n\n\n\n<p>Sprawdzili\u015bmy swoj\u0105 wiedz\u0119 rozwi\u0105zuj\u0105c zagadki nawi\u0105zuj\u0105ce do postaci ze znanych bajek i ba\u015bni, \u0107wiczyli\u015bmy nasz\u0105 grafomotoryk\u0119 i wykonali\u015bmy ciekawe prace plastyczne, m.in. domki trzech \u015bwinek, czy Czerwonego Kapturka. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107: <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.640273001237770&amp;type=3\">Tydzie\u0144 bajek i ba\u015bni u Szkrab\u00f3w.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.640275454570858&amp;type=3\">Tydzie\u0144 bajek i ba\u015bni u Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.640277661237304&amp;type=3\">Tydzie\u0144 bajek i ba\u015bni u Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3155,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3150"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3150"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3154,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3150\/revisions\/3154"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3155"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3150"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3150"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}