{"id":3159,"date":"2023-02-05T19:30:40","date_gmt":"2023-02-05T19:30:40","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3159"},"modified":"2023-02-05T19:30:40","modified_gmt":"2023-02-05T19:30:40","slug":"tydzien-wynalazkow-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/tydzien-wynalazkow-2\/","title":{"rendered":"Tydzie\u0144 wynalazk\u00f3w"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W tym tygodniu cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 w czasie. Czy mieli\u015bmy wehiku\u0142 czasu? Nie. Ale dzi\u0119ki kolejki Pani Reni mogli\u015bmy pozna\u0107 wynalazki, kt\u00f3rych ju\u017c nie u\u017cywamy lub zmieni\u0142y sw\u00f3j wygl\u0105d. Dzieci pozna\u0142y maszyn\u0119 do pisania, mogli\u015bmy sprawdzi\u0107 czy tak \u0142atwo pisze si\u0119 na maszynie jak na komputerze. Sprawdzili\u015bmy jak dzia\u0142a r\u0119czny m\u0142ynek do kawy i przekonali\u015bmy si\u0119 ile si\u0142y potrzeba by\u0142o do jej zmielenia. \u017belazko, kt\u00f3re wykonane jest ca\u0142e z metalu. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 te\u017c jak \u017celazko zmienia\u0142o si\u0119 na przestrzeni lat. Wiemy ju\u017c jak nazywa si\u0119 osoba, kt\u00f3ra wymy\u015bli now\u0105 rzecz, jak bezpiecznie obchodzi\u0107 si\u0119 z wynalazkami, kt\u00f3re s\u0105 na pr\u0105d. <\/p>\n\n\n\n<p>Wykonali\u015bmy pi\u0119kne prace plastyczne, pralki, lampy, g\u0142ow\u0119 pe\u0142n\u0105 pomys\u0142\u00f3w oraz balon. <\/p>\n\n\n\n<p>To by\u0142a \u015bwietna podr\u00f3\u017c w czasie, wiele rzeczy nas zaskoczy\u0142o. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 z tego tygodnia:<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.645486980716372&amp;type=3\">Tydzie\u0144 wynalazk\u00f3w u Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.645490590716011&amp;type=3\">Tydzie\u0144 wynalazk\u00f3w u Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.645494354048968&amp;type=3\">Tydzie\u0144 wynalazk\u00f3w u Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.645478950717175&amp;type=3\">Tydzie\u0144 wynalazk\u00f3w u As\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3159"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3159"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3159\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3161,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3159\/revisions\/3161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3160"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3159"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3159"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}