{"id":3162,"date":"2023-02-09T11:06:09","date_gmt":"2023-02-09T11:06:09","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3162"},"modified":"2023-02-22T12:43:17","modified_gmt":"2023-02-22T12:43:17","slug":"rekrutacja-2023-2024","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-2023-2024\/","title":{"rendered":"Rekrutacja 2023\/2024"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>SERDECZNIE ZAPRASZAMY WSZYSTKICH RODZIC\u00d3W ZAINTERESOWANYCH ZAPISANIEM DZIECKA DO NASZEGO PRZEDSZKOLA W NOWYM ROKU SZKOLNYM 2023\/2024 NA:<\/p>\n\n\n<p class=\"has-text-color\" align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>DRZWI OTWARTE<\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>24 lutego (pi\u0105tek) w godz. 17.30-19.00<\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>25 lutego (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"has-text-color\" align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>26 lutego (niedziela) w godz. 10.00-12.00<\/strong><\/span><\/p>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>1 marca (\u015broda) w godz. 17:30-19:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"center\">Podczas wizyty b\u0119dziecie mogli Pa\u0144stwo zwiedzi\u0107 przedszkole, porozmawia\u0107 z kadr\u0105, a na maluchy czekaj\u0105 ciekawe zabawy.<br \/>\u2013 Ry\u017cowe czary mary- zabawa rozwijaj\u0105ca umiej\u0119tno\u015bci poznawcze.<br \/>\u2013 Co ukry\u0142o si\u0119 w woreczku? \u2013 zabawa pobudzaj\u0105ca zmys\u0142y.<br \/>\u2013 Sztuczny \u015bnieg- zabawy sensoryczne.<br \/>\u2013 Zata\u0144cz z nami- zabawy umuzykalniaj\u0105ce.<br \/>\u2013 Kolorowy zawr\u00f3t g\u0142owy- zabawy z chust\u0105 animacyjn\u0105<br \/>i wiele, wiele innych.<br \/>Do zobaczenia!<\/p>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Zapraszamy wszystkie maluszki oraz Dzieci starsze.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>27 lutego 2023r.<\/strong>&nbsp;rusza post\u0119powanie rekrutacyjne do Naszego Przedszkola.<\/p>\n\n\n\n<p>Od 27 lutego 2022 roku rusza dost\u0119p dla Rodzic\u00f3w do systemu naboru:&nbsp;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\" target=\"_blank\">https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze terminy:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>27 lutego 2023r. r. (od godz. 8:00) \u2013 10 marca 2022 r. (do godz. 15:00) :<\/strong><br>Z\u0142o\u017cenie w przedszkolu pierwszego wyboru podpisanego wniosku o przyj\u0119cie dziecka do przedszkola oraz dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych spe\u0142nianie kryteri\u00f3w rekrutacyjnych<\/p>\n\n\n\n<p><br><strong>21 marca 2023 r. (godz. 13:00)<\/strong>&nbsp;:<br>Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w zakwalifikowanych i kandydat\u00f3w niezakwalifikowanych<\/p>\n\n\n\n<p><br><strong>21 marca 2023 r. (godz. 13:00)<\/strong>&nbsp;<strong>\u2013 28 marca 2023 r. (godz. 15:00)<\/strong>&nbsp;:<br>Z\u0142o\u017cenie potwierdzenia woli zapisu dziecka w przedszkolu, do kt\u00f3rego dziecko zosta\u0142o zakwalifikowane<\/p>\n\n\n\n<p><br><strong>6 kwietnia 2023 r. (godz. 13:00) :<\/strong><br>Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w przyj\u0119tych i nieprzyj\u0119tych<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">ZAPRASZAMY!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3163,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3162"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3162"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3232,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3162\/revisions\/3232"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3163"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}