{"id":3219,"date":"2023-02-19T20:52:17","date_gmt":"2023-02-19T20:52:17","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3219"},"modified":"2023-02-19T20:54:26","modified_gmt":"2023-02-19T20:54:26","slug":"zapowiedz-baliku","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zapowiedz-baliku\/","title":{"rendered":"Zapowied\u017a baliku"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W pi\u0105tek 17 lutego odby\u0142 si\u0119 balik karnawa\u0142owy. Wszyscy zaprezentowali pi\u0119kne stroje, a my przenie\u015bli\u015bmy si\u0119 w magiczny \u015bwiat ta\u0144ca i dobrej zabawy. Tego dnia wszystkim dopisywa\u0142y wspania\u0142e humory, a nogi same rwa\u0142y si\u0119 do ta\u0144ca. Ju\u017c wkr\u00f3tce pojawi\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia z baliku, a teraz zapraszamy do obejrzenia kr\u00f3tkich filmik\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fb.watch\/iOhnoE_Xbv\/\">Filmik As\u00f3w i Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fb.watch\/iOhwFOwpSt\/\">Filmik Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3219"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3219"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3219\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3222,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3219\/revisions\/3222"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}