{"id":3257,"date":"2023-03-08T10:33:33","date_gmt":"2023-03-08T10:33:33","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3257"},"modified":"2023-03-08T11:54:15","modified_gmt":"2023-03-08T11:54:15","slug":"przypomnienie-o-terminie-zakonczenia-rekrutacji","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/przypomnienie-o-terminie-zakonczenia-rekrutacji\/","title":{"rendered":"Przypomnienie o terminie zako\u0144czenia rekrutacji"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Drodzy Rodzice, <\/p>\n\n\n\n<p>uprzejmie przypominamy, \u017ce 10 marca o godzi. 15.00 ko\u0144czy si\u0119 rekrutacja podstawowa do naszego przedszkola. Osoby zainteresowane prosimy o sk\u0142adanie dokument\u00f3w. Je\u017celi potrzebujecie Pa\u0144stwo jeszcze uzyska\u0107 dodatkowych informacji zapraszamy do kontaktu telefonicznego tel. <a href=\"tel:+48616395808\">61 639 58 08<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Przypominamy, \u017ce dokumenty mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 w formie elektronicznej lub przynie\u015b\u0107 bezpo\u015brednio do przedszkola. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3257"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3257"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3260,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3257\/revisions\/3260"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3257"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}