{"id":3272,"date":"2023-03-09T05:24:01","date_gmt":"2023-03-09T05:24:01","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3272"},"modified":"2023-04-21T06:00:13","modified_gmt":"2023-04-21T06:00:13","slug":"lutowe-aktywnosci-u-czarodziejskich","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/lutowe-aktywnosci-u-czarodziejskich\/","title":{"rendered":"Lutowe aktywno\u015bci u &#8222;Czarodziejskich&#8221;"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W lutym nasze przedszkolaki ogarn\u0119\u0142o karnawa\u0142owe szale\u0144stwo! Poznali\u015bmy tradycje karnawa\u0142owe w Polsce i na \u015bwiecie, bawili\u015bmy si\u0119 karnawa\u0142owymi strojami, tworzyli\u015bmy maski i oczywi\u015bcie ta\u0144czyli\u015bmy. Szalonym wygibasom nie by\u0142o ko\u0144ca \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p>Poruszyli\u015bmy r\u00f3wnie\u017c bardzo wa\u017cny temat recyklingu. Sprawdzili\u015bmy czy w naszym mie\u015bcie s\u0105 umieszczone odpowiednie pojemniki. Wykonali\u015bmy swoje w\u0142asne pojemniki do recyklingu i sprawdzili\u015bmy swoj\u0105 wiedz\u0119 w quizie na ten temat. \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p>10 lutego obchodzili\u015bmy uwielbiane przez wszystkich \u015bwi\u0119to <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.658563272742076&amp;type=3\">Dzie\u0144 Pizzy! <\/a>To by\u0142 smakowity dzie\u0144. Ka\u017cdy z nasz przyni\u00f3s\u0142 swoje ulubione dodatki do pizzy i udali\u015bmy si\u0119 do naszej przedszkolnej kuchni tworzy\u0107 pyszno\u015bci. Zanim jednak to nast\u0105pi\u0142o dowiedzieli\u015bmy si\u0119 sk\u0105d wywodzi si\u0119 pizza, jakie sk\u0142adniki potrzebne s\u0105 na idealne ciasto i komu swoj\u0105 nazw\u0119 zawdzi\u0119cza pizza Margherita. <\/p>\n\n\n\n<p>p.s. mo\u017cemy zdradzi\u0107, \u017ce pyszne ciasto na pizz\u0119 wyjdzie tylko i wy\u0142\u0105cznie z jednym tajemnym sk\u0142adnikiem&#8230; odrobin\u0105 mi\u0142o\u015bci \ud83d\ude00 <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.658556122742791&amp;type=3\">Dzie\u0144 Pizzy Szkrab\u00f3w i Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.658563272742076&amp;type=3\">Dzie\u0144 Pizzy As\u00f3w i Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.656714786260258&amp;type=3\">Zdj\u0119cia Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.656699926261744&amp;type=3\">Zdj\u0119cia Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.656708539594216&amp;type=3\">Zdj\u0119cia Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.658371389427931&amp;type=3\">Zdj\u0119cia As\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>W lutym obchodzili\u015bmy r\u00f3wnie\u017c Dzie\u0144 Serca, kt\u00f3re jest dla nas symbolem przyja\u017ani. Zdj\u0119cia z tego dnia mo\u017cna obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.656718019593268&amp;type=3\">tutaj. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c do obejrzenia fotorelacji z baliku karnawa\u0142owego. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.662467599018310&amp;type=3\">Balik Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.662460969018973&amp;type=3\">Balik Smyk\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.662456482352755&amp;type=3\">Balik As\u00f3w i Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3273,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3272"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3272"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3272\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3274,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3272\/revisions\/3274"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3273"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}