{"id":3283,"date":"2023-05-04T10:35:01","date_gmt":"2023-05-04T10:35:01","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3283"},"modified":"2023-05-04T10:35:08","modified_gmt":"2023-05-04T10:35:08","slug":"rekrutacja-uzupelniajaca-5","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-uzupelniajaca-5\/","title":{"rendered":"Rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Szanowni Pa\u0144stwo,&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>uprzejmie informujemy, \u017ce od dzi\u015b, tj. 04.05.2023r. uruchomiona zosta\u0142a rekrutacja uzupe\u0142niaj\u0105ca. Zach\u0119camy Pa\u0144stwa do sk\u0142adania wniosk\u00f3w w formie\u00a0<a href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\/przedszkole\/start\">elektronicznej<\/a>.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Je\u017celi jednak kto\u015b z Pa\u0144stwa nie mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosku w takiej formie zapraszamy osobi\u015bcie do plac\u00f3wki. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3283"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3283"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3283\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3285,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3283\/revisions\/3285"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3283"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}