{"id":3291,"date":"2023-07-18T04:53:18","date_gmt":"2023-07-18T04:53:18","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3291"},"modified":"2023-07-18T04:53:18","modified_gmt":"2023-07-18T04:53:18","slug":"wspomnienia-z-wycieczki","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wspomnienia-z-wycieczki\/","title":{"rendered":"Wspomnienia z wycieczki"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W czerwcu Dzieci w ramach nagrody za konkurs Dyrektora Przedszkola &#8222;Wielkopolska wczoraj i dzi\u015b&#8221; pojecha\u0142y na wycieczk\u0119 do Pa\u0142acu Genera\u0142a D\u0105browskiego w Winnej G\u00f3rze. <\/p>\n\n\n\n<p>Wspania\u0142a pogoda i okoliczno\u015bci natury sprzyja\u0142y harcom na trawie i placu zabaw. Dzieci zabra\u0142y ze sob\u0105 kocyki i urz\u0105dzili\u015bmy pyszny piknik. Na Dzieci czeka\u0142y soczyste owoce, bu\u0142eczki na II \u015bniadanie i pyszna zupka pomidorowa. <\/p>\n\n\n\n<p>Opr\u00f3cz zwiedzania wszystkich zakamark\u00f3w Pa\u0142acu i wys\u0142uchania ciekawych opowie\u015bci przewodnika, czas sp\u0119dzili\u015bmy bardzo aktywnie. Spr\u00f3bowali\u015bmy swoich si\u0142 w przeci\u0105ganiu liny, pokonywali\u015bmy tory przeszk\u00f3d, bawili\u015bmy si\u0119 gum\u0105 sensoryczn\u0105 i chust\u0105 Klanzy. <\/p>\n\n\n\n<p>To by\u0142 cudowny czas i ciekawe podsumowanie konkursu &#8222;Wielkopolska wczoraj i dzi\u015b&#8221;. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\/photos\">Facebooku. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3292,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3291"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3291"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3291\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3293,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3291\/revisions\/3293"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3292"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3291"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3291"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3291"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}