{"id":3294,"date":"2023-06-01T04:56:00","date_gmt":"2023-06-01T04:56:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3294"},"modified":"2023-07-18T05:16:30","modified_gmt":"2023-07-18T05:16:30","slug":"dzien-dziecka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-dziecka\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Dziecka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Dzie\u0144 Dziecka to \u015bwi\u0119to rado\u015bci, zabawy i pozytywnej energii. W tym roku Starszaki wybra\u0142y si\u0119 na wycieczk\u0119 poci\u0105giem do Puszczykowa na lody. Opr\u00f3cz pysznych lod\u00f3w podziwia\u0142y pi\u0119kne \u0142ono natury. <\/p>\n\n\n\n<p>Nasze maluszki pozosta\u0142y w przedszkolu, gdzie czeka\u0142o na nich mn\u00f3stwo atrakcji. \u0141apali szalone ba\u0144ki, uczestniczyli w zawodach sportowych i malowali\u015bmy stopami! Niespodziank\u0105 by\u0142a wizyta Pani Agnieszki, instruktorki ta\u0144ca, z kt\u00f3r\u0105 \u015bwietnie si\u0119 bawili\u015bmy. Opr\u00f3cz dzikich harcy Dzieci mog\u0142y zmieni\u0107 si\u0119 w swoich ulubionych bohater\u00f3w  lub zwierzaczki dzi\u0119ki malowaniu twarzy. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\/photos\">Facebooku. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3296,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3294"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3294"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3294\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3295,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3294\/revisions\/3295"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3296"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}