{"id":3297,"date":"2023-07-18T05:49:29","date_gmt":"2023-07-18T05:49:29","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3297"},"modified":"2023-07-18T08:47:40","modified_gmt":"2023-07-18T08:47:40","slug":"nowa-oferta-i-jubileuszowy-rok","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/nowa-oferta-i-jubileuszowy-rok\/","title":{"rendered":"Nowa oferta i jubileuszowy rok!"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Przed nami wyj\u0105tkowy, jubileuszowy rok pracy naszego przedszkola, kt\u00f3re r\u00f3wno 20 lat temu rozpocz\u0119\u0142o swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Pragniemy, dla uhonorowania spo\u0142eczno\u015bci przedszkolnej i osobistego, wieloletniego zaanga\u017cowania pracownik\u00f3w plac\u00f3wki, aby przygotowywany przez nas plan pracy dydaktyczno-wychowawczej na rok 2023\/2024 poniek\u0105d odzwierciedla\u0142 i podsumowywa\u0142 pokonan\u0105 przez nas drog\u0119 rozwoju.<\/p>\n\n\n\n<p>Planujemy cykl dwudziestu wydarze\u0144 i imprez przedszkolnych, do uczestnictwa w kt\u00f3rych ju\u017c dzisiaj serdecznie wszystkich zapraszamy, obj\u0119tych wsp\u00f3lnym has\u0142em przewodnim \u201eDwudziestka na dwudziestolecie\u201d. &nbsp;W\u015br\u00f3d tych wydarze\u0144 znajd\u0105 si\u0119 m.in. :<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Festyn Jubileuszowy<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Wielkoformatowa wystawa fotograficzna<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Rodzinne zawody sportowe<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Uroczysty koncert z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Wsp\u00f3lna wigilia i spotkanie \u015bwi\u0105teczne<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Jubileuszowy bal karnawa\u0142owy<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Spektakl teatralny \u201eCzarodziejscy Nauczyciele &#8211; Dzieciom\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Maj\u00f3wka w plenerze<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Projekt \u201eE-jubileusz\u201d, polegaj\u0105cy m.in. na zamieszczeniu na stronie internetowej przedszkola materia\u0142\u00f3w (w tym zdj\u0119\u0107 i filmik\u00f3w) odnosz\u0105cych si\u0119 do historii plac\u00f3wki i jej wychowank\u00f3w, w tym m.in. wywiady z naszymi absolwentami. Mamy wiele, bardzo mi\u0142ych sygna\u0142\u00f3w, \u017ce m\u0142odzi, cz\u0119sto doro\u015bli dzi\u015b ludzie z ochot\u0105 wr\u00f3c\u0105 pami\u0119ci\u0105 do czasu swojej edukacji przedszkolnej.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Nowe i kontynuowane oferty edukacyjne tzw. zaj\u0119\u0107 dodatkowych.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>W tej chwili dokonujemy <strong>przegl\u0105du&nbsp;bezp\u0142atnych ofert edukacyjnych<\/strong> dla poszczeg\u00f3lnych grup przedszkolnych, analizuj\u0105c w oparciu o do\u015bwiadczenia ubieg\u0142oroczne ich zasadno\u015b\u0107 i efektywno\u015b\u0107 z punktu widzenia potrzeb rozwojowych naszych wychowank\u00f3w.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;W zwi\u0105zku z planowanym uruchomieniem od wrze\u015bnia <strong>sali integracji sensorycznej (integracja wzroku, s\u0142uchu, w\u0119chu i dotyku, terapia r\u0119ki i motoryki ma\u0142ej) <\/strong>, w kt\u00f3rej kontynuowana b\u0119dzie realizacja program\u00f3w terapeutycznych IPET (obecnie dotycz\u0105ca 3 wychowank\u00f3w), zamierzamy wykorzysta\u0107 stworzon\u0105 baz\u0119 materialn\u0105 tak\u017ce dla zaj\u0119\u0107 grupowych.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;Mi\u0142o nam te\u017c poinformowa\u0107, \u017ce w ub. miesi\u0105cu przygotowali\u015bmy i z\u0142o\u017cyli\u015bmy do Ministerstwa Edukacji i Nauki <strong>wniosek o dotacj\u0119 celow\u0105 na du\u017c\u0105 sal\u0119 integracji sensorycznej (integracja ruchu i r\u00f3wnowagi<\/strong>). Obecnie czekamy na rozstrzygni\u0119cie konkursu.<\/p>\n\n\n\n<p>Realizacja bezp\u0142atnych zaj\u0119\u0107 edukacyjnych,&nbsp;uj\u0119tych w podstawie programowej wychowania przedszkolnego w zakresie przygotowania dzieci do pos\u0142ugiwania si\u0119 j\u0119zykiem obcym nowo\u017cytnym b\u0119dzie przebiega\u0142a jak dotychczas, to znaczy, \u017ce b\u0119d\u0105 prowadzone zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego, w wymiarze i na zasadach przewidzianych w obowi\u0105zuj\u0105cym rozporz\u0105dzeniu MEiN. Podobnie rzecz si\u0119 ma w odniesieniu do rytmiki i religii.<\/p>\n\n\n\n<p>Mamy nadziej\u0119 m\u00f3c przedstawi\u0107 Pa\u0144stwu kompletn\u0105 ofert\u0119 bezp\u0142atnych zaj\u0119\u0107 dodatkowych w pierwszych dniach wrze\u015bnia br.<\/p>\n\n\n\n<p>Bardzo mi\u0142\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 jest tak\u017ce to, \u017ce uda\u0142o si\u0119 nam porozumie\u0107 z UM Lubo\u0144 w sprawie dzier\u017cawy dodatkowego terenu, bezpo\u015brednio przylegaj\u0105cego odo naszego <strong>ogrodu przedszkolnego<\/strong>, dzi\u0119ki czemu spodziewamy si\u0119 jego powi\u0119kszenia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3300,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3297"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3297"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3297\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3299,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3297\/revisions\/3299"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3300"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3297"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3297"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3297"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}