{"id":3344,"date":"2023-09-13T20:19:00","date_gmt":"2023-09-13T20:19:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3344"},"modified":"2023-11-19T20:24:42","modified_gmt":"2023-11-19T20:24:42","slug":"poczatki-i-pierwsze-aktywnosci","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/poczatki-i-pierwsze-aktywnosci\/","title":{"rendered":"Pocz\u0105tki i pierwsze aktywno\u015bci"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Pierwsze miesi\u0105ce pracy w nowym roku szkolnym ju\u017c za nami. Maluszki \u015bwietnie poradzi\u0142y sobie z z adaptacj\u0105, codziennie nabywaj\u0105 nowe umiej\u0119tno\u015bci i nawi\u0105zuj\u0105 przyja\u017anie. Szkraby sta\u0142y si\u0119 dzielnymi 4-latkami i pi\u0119knie pracuj\u0105 oraz pomagaj\u0105 m\u0142odszym kolegom. <\/p>\n\n\n\n<p>Smyki i Bystrzaki to ju\u017c prawdziwe starszaki. Bystrzaki sumiennie poprzez zabaw\u0119 i nauk\u0119 przygotowuj\u0105 si\u0119 do p\u00f3j\u015bcia do szko\u0142y, a Smyki zdobywaj\u0105 kolejne umiej\u0119tno\u015bci 5-latk\u00f3w. <\/p>\n\n\n\n<p>Zach\u0119camy do obejrzenia relacji z jesiennych aktywno\u015bci naszych grup na Facebooku. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.783547413576994&amp;type=3\">Grupa Zuchy. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.783560460242356&amp;type=3\">Grupa Szkraby. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.783543946910674&amp;type=3\">Grupa Smyki. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.783555370242865&amp;type=3\">Grupa Bystrzaki. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3344"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3344"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3344\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3345,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3344\/revisions\/3345"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3344"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}