{"id":3350,"date":"2023-11-16T20:36:29","date_gmt":"2023-11-16T20:36:29","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3350"},"modified":"2023-11-19T20:37:58","modified_gmt":"2023-11-19T20:37:58","slug":"sesja-fotograficzna","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/sesja-fotograficzna\/","title":{"rendered":"Sesja fotograficzna"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Drodzy Rodzice, <\/p>\n\n\n\n<p>uprzejmie przypominamy, \u017ce ju\u017c jutro odb\u0119dzie si\u0119 \u015bwi\u0105teczna sesja fotograficzna. Prosimy o ubranie Dzieci w \u015bwi\u0105teczne stroje b\u0105d\u017a przyniesienie rzeczy na przebranie. <\/p>\n\n\n\n<p>Zesp\u00f3\u0142 PP &#8222;Czarodziejscy.pl&#8221;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3350"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3350"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3350\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3351,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3350\/revisions\/3351"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3350"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3350"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3350"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}