{"id":3353,"date":"2023-11-24T16:22:21","date_gmt":"2023-11-24T16:22:21","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3353"},"modified":"2023-11-29T16:28:46","modified_gmt":"2023-11-29T16:28:46","slug":"wycieczka-do-fabryki-bombek","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wycieczka-do-fabryki-bombek\/","title":{"rendered":"Wycieczka do fabryki bombek"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W poniedzia\u0142ek, 20 listopada nasze starszaki wybra\u0142y si\u0119 do fabryki bombek w Gnie\u017anie. W trakcie wycieczki dowiedzieli\u015bmy si\u0119 ciekawych rzeczy na temat powstawania bombek, na w\u0142asne oczy zobaczyli\u015bmy jak dmucha si\u0119 bombki oraz w jaki spos\u00f3b nadaje si\u0119 im rozmaite kszta\u0142ty. Nast\u0119pnie dowiedzieli\u015bmy si\u0119 w jaki spos\u00f3b prze\u017aroczyste bombki staj\u0105 si\u0119 srebrne, niekt\u00f3rzy nawet pomy\u015bleli, \u017ce to jaka\u015b magia. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce bombki lubi\u0105 k\u0105piele w lakierze, a zdolne panie maluj\u0105 na nich niesamowite rzeczy, nawet nasze ulubione postaci z bajek. Na koniec wszyscy zechcieli\u015bmy pobawi\u0107 si\u0119 w artyst\u00f3w i stworzyli\u015bmy swoje pi\u0119kne arcydzie\u0142a. By\u0142o bombastycznie! <\/p>\n\n\n\n<p>Zach\u0119camy do obejrzenia fotorelacji z wycieczki. <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.804235701508165&amp;type=3\">Tutaj<\/a> i <a href=\"http:\/\/<iframe src=&quot;https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fczarodziejski.ogrod.lubon%2Fposts%2Fpfbid02whhvLJt4gYVb33F7av5gDikvWfirWSSPuFPnfkHwVduuEMiEa3yNauWU34d13RnYl&amp;show_text=true&amp;width=500&quot; width=&quot;500&quot; height=&quot;562&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;true&quot; allow=&quot;autoplay; clipboard-write; encrypted-media; picture-in-picture; web-share&quot;&gt;<\/iframe&gt;\">tutaj. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3353"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3353"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3353\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3354,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3353\/revisions\/3354"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3353"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}