{"id":3355,"date":"2023-11-29T16:37:41","date_gmt":"2023-11-29T16:37:41","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3355"},"modified":"2023-11-29T16:44:10","modified_gmt":"2023-11-29T16:44:10","slug":"tydzien-o-ksiazce-i-dzien-pluszowego-misia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/tydzien-o-ksiazce-i-dzien-pluszowego-misia\/","title":{"rendered":"Tydzie\u0144 o ksi\u0105\u017cce i Dzie\u0144 pluszowego misia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W przedostatnim tygodniu listopada wybrali\u015bmy si\u0119 do krainy ksi\u0105\u017cek. Ch\u0119tnie opowiadali\u015bmy o swoich ulubionych ksi\u0105\u017ckach, kt\u00f3re przynie\u015bli\u015bmy do przedszkola. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 kim jest autor ksi\u0105\u017cek, ilustrator i wydawca. Spr\u00f3bowali\u015bmy stworzy\u0107 swoje opowiadania, jednak okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to wcale nie jest taka prosta sprawa, ale za to towarzyszy\u0142o nam przy tym du\u017co \u015bmiechu. Wiemy, \u017ce nie zawsze uda si\u0119 przeczyta\u0107 ca\u0142\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119, dlatego te\u017c wykonali\u015bmy swoje zak\u0142adki. <\/p>\n\n\n\n<p>Podsumowuj\u0105c ten tydzie\u0144 grupa Szkraby, Smyki i Bystrzaki odwiedzi\u0142y Bibliotek\u0119 Miejsk\u0105 w Luboniu, gdzie obejrza\u0142y teatrzyk kamishibi oraz zwiedzili\u015bmy bibliotek\u0119. Szkraby wraz z wychowawc\u0105 wypo\u017cyczy\u0142y ksi\u0105\u017ck\u0119 o Kubusiu Puchatku, kt\u00f3r\u0105 p\u00f3\u017aniej przeczyta\u0142y w przedszkolu. <\/p>\n\n\n\n<p>25 listopada przypada jak\u017ce wa\u017cne \u015bwi\u0119to dla wszystkich dzieci. To oczywi\u015bcie Dzie\u0144 Pluszowego Misia. W tym dniu dzieci przynios\u0142y swoje ukochane misie, z kt\u00f3rymi ta\u0144czy\u0142y i bra\u0142y udzia\u0142 w r\u00f3\u017cnorodnych konkurencjach, a starszaki wykona\u0142y smakowite misie. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy to obejrzenia fotorelacji. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/<iframe src=&quot;https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fczarodziejski.ogrod.lubon%2Fposts%2Fpfbid0XiG7VLhhky9QjP8hVjmYBS44fq14KkBMmwaijZEe7yt48USpQgGFfmwrGNb5CuDVl&amp;show_text=true&amp;width=500&quot; width=&quot;500&quot; height=&quot;250&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;true&quot; allow=&quot;autoplay; clipboard-write; encrypted-media; picture-in-picture; web-share&quot;><\/iframe>&#8222;>Wizyta w bibliotece Szkrab\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/<iframe src=&quot;https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fczarodziejski.ogrod.lubon%2Fposts%2Fpfbid02nnpExKMrYmfXE7yKhWVvqXAU5f7QEwnawCJejnAwGKp7u5UYGE63g8TgkHnmFGdml&amp;show_text=true&amp;width=500&quot; width=&quot;500&quot; height=&quot;562&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;true&quot; allow=&quot;autoplay; clipboard-write; encrypted-media; picture-in-picture; web-share&quot;><\/iframe>&#8222;>Tydzie\u0144 o ksi\u0105\u017cce Szkraby. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/<iframe src=&quot;https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fczarodziejski.ogrod.lubon%2Fposts%2Fpfbid0sgmAHEvwuFUZdVBQtHWmRQ2EAxnnhRL9PCPyYMULmvhtX8M57tfwPyZnmfBtdqi7l&amp;show_text=true&amp;width=500&quot; width=&quot;500&quot; height=&quot;600&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;true&quot; allow=&quot;autoplay; clipboard-write; encrypted-media; picture-in-picture; web-share&quot;&gt;<\/iframe&gt;\">Wizyta w bibliotece Smyki i Bystrzaki. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.808910014374067&amp;type=3\">Tydzie\u0144 o ksi\u0105\u017cce Smyki, <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.808913247707077&amp;type=3\">Tydzie\u0144 o ksi\u0105\u017cce Bystrzaki. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.808917191040016&amp;type=3\">Dzie\u0144 pluszowego misia. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3355"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3355"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3355\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3360,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3355\/revisions\/3360"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}