{"id":3363,"date":"2023-12-08T14:55:00","date_gmt":"2023-12-08T14:55:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3363"},"modified":"2023-12-15T14:59:11","modified_gmt":"2023-12-15T14:59:11","slug":"spotkanie-wigilijne-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/spotkanie-wigilijne-2\/","title":{"rendered":"Spotkanie wigilijne"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Drodzy Rodzice, <\/p>\n\n\n\n<p>ju\u017c za tydzie\u0144 widzimy si\u0119 na spotkaniu wigilijnym. Zapraszamy na inscenizacj\u0119 s\u0142\u00f3wko-muzyczn\u0105 w wykonaniu naszych przedszkolak\u00f3w oraz absolwent\u00f3w. <br>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w SP 6 w Luboniu, 15 grudnia o godzinie 18.00. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3363"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3363"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3363\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3364,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3363\/revisions\/3364"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3363"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3363"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3363"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}