{"id":3368,"date":"2023-12-23T19:52:55","date_gmt":"2023-12-23T19:52:55","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3368"},"modified":"2023-12-23T19:52:55","modified_gmt":"2023-12-23T19:52:55","slug":"zyczenia-swiateczne-3","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-swiateczne-3\/","title":{"rendered":"\u017byczenia \u015awi\u0105teczne"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Jest taki czas, co \u0142zy w \u015bmiech zmienia, Jest taka moc, co smutek w rado\u015b\u0107 przemienia, Jest taka si\u0142a, co spe\u0142nia marzenia\u2026 To w\u0142a\u015bnie magia \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia.<\/p>\n\n\n\n<p>Niechaj nadchodz\u0105ce \u015bwi\u0119ta<br>B\u0119d\u0105 radosne, zdrowe i mi\u0142e,<br>A Nowy Rok przyniesie<br>Spe\u0142nienie najskrytszych marze\u0144<br>I realizacj\u0119 wszelkich plan\u00f3w!<\/p>\n\n\n\n<p>Dyrekcja i pracownicy PP \u201eCzarodziejscy.pl\u201d <\/p>\n\n\n\n<p>oraz \u017b\u0142obka \u201eHop-B\u0119c!\u201d<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"426\" data-id=\"3369\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_3964.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3369\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_3964.jpeg 640w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_3964-300x200.jpeg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_3964-230x153.jpeg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_3964-350x233.jpeg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_3964-480x320.jpeg 480w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3368"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3368"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3368\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3370,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3368\/revisions\/3370"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}