{"id":3375,"date":"2024-01-22T11:33:11","date_gmt":"2024-01-22T11:33:11","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3375"},"modified":"2024-02-03T10:43:33","modified_gmt":"2024-02-03T10:43:33","slug":"zyczenia-z-okazji-dnia-babci-i-dziadka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-z-okazji-dnia-babci-i-dziadka\/","title":{"rendered":"\u017byczenia z okazji Dnia Babci i Dziadka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Wszystkim Dziadkom i Babciom \u017cyczymy du\u017co zdrowia, u\u015bmiechu i cudownych chwil z wnukami. <br><\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/share\/p\/3XWoCq5Twkw8uRVQ\/?mibextid=WC7FNe\">Szkrab\u00f3w<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/share\/p\/TX5aqirV91XQbxrE\/?mibextid=WC7FNe\">Bystrzak\u00f3w. <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Piosenka <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/share\/v\/exEyR9iKPrGUSSYz\/?mibextid=WC7FNe\">Zuch\u00f3w<\/a> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3402,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3375"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3375"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3375\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3377,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3375\/revisions\/3377"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3402"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3375"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3375"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3375"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}