{"id":3379,"date":"2024-01-25T14:06:41","date_gmt":"2024-01-25T14:06:41","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3379"},"modified":"2025-02-08T10:29:44","modified_gmt":"2025-02-08T10:29:44","slug":"rekrutacja-2024-2025","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-2024-2025\/","title":{"rendered":"Rekrutacja 2025\/2026"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Drodzy Rodzice! <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy na Drzwi Otwarte do naszego przedszkola:<\/p>\n\n\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">1 marca (sobota) w godz. 10.00-13.00<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">oraz <\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 spotkania w innym, dogodnym dla Pa\u0144stwa terminie po wcze\u015bniejszym telefonicznym um\u00f3wieniu si\u0119 &#8211; tel. 616395808<\/span><\/strong><\/p>\n\n<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center\">Zapraszamy wszystkie maluszki oraz Dzieci starsze.\u00a0<\/p>\n<p>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<p>Od 3 marca 2025 roku rusza dost\u0119p dla Rodzic\u00f3w do systemu naboru: <a href=\"https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/nabor.pcss.pl\/lubon<\/a><\/p>\n\n<\/p>\n<p>Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze terminy:\u00a0<\/p>\n<p>\n\n<p><strong>3 marca 2025r (godz. 8.00) &#8211; 14 marca 2025r. (godz. 15.00):<\/strong><\/p>\n<p>Z\u0142o\u017cenie w przedszkolu pierwszego wyboru podpisanego wniosku o przyj\u0119cie<br \/>dziecka do przedszkola oraz dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych spe\u0142nianie kryteri\u00f3w rekrutacyjnych<\/p>\n<p><br \/><strong>28 marca 2025 r. (godz. 13:00)\u00a0:<\/strong><\/p>\n<p>Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w zakwalifikowanych i kandydat\u00f3w niezakwalifikowanych<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>28 marca 2025 r. (godz. 13:00)<\/strong>\u00a0<strong>\u2013 3 kwietnia 2025 r. (godz. 15:00)<\/strong>\u00a0:<br \/>Z\u0142o\u017cenie potwierdzenia woli zapisu dziecka w przedszkolu, do kt\u00f3rego dziecko zosta\u0142o zakwalifikowane<\/p>\n<p><strong>8 kwietnia 2025 r. (godz. 13:00) :<\/strong><\/p>\n<p>Podanie do publicznej wiadomo\u015bci przez komisj\u0119 rekrutacyjn\u0105 listy kandydat\u00f3w przyj\u0119tych i nieprzyj\u0119tych<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center\">ZAPRASZAMY!<\/p>\n<p>\n\n<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3379"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3379"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3538,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3379\/revisions\/3538"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3379"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}