{"id":3382,"date":"2024-01-24T06:45:00","date_gmt":"2024-01-24T06:45:00","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3382"},"modified":"2024-02-03T10:40:43","modified_gmt":"2024-02-03T10:40:43","slug":"grudniowe-wspomnienia-spotkanie-wigilijne","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/grudniowe-wspomnienia-spotkanie-wigilijne\/","title":{"rendered":"Grudniowe wspomnienia- spotkanie wigilijne"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>15 grudnia spotkali\u015bmy si\u0119 z ca\u0142\u0105 spo\u0142eczno\u015bci\u0105 przedszkoln\u0105 w SP6, aby wsp\u00f3lnie \u015bwi\u0119towa\u0107. Nauczyciele wraz z dzie\u0107mi przygotowali przedstawienie s\u0142owno-muzyczne opowiadaj\u0105ce o tradycjach \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia co zwie\u0144czy\u0142o wsp\u00f3lne kol\u0119dowanie. Z okazji 20 lecia przedszkola do przedstawienia zaproszeni zostali r\u00f3wnie\u017c absolwenci naszego przedszkola. By\u0142 to magiczny czas, cieszymy si\u0119, \u017ce mogli\u015bmy do sp\u0119dzi\u0107 we wsp\u00f3lnym gronie.<br \/>\nZapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 <a href=\"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=pfbid0FaoNtPtzzPwEEQwFc4QSeDo2cRKsbFLfxBVzXC89c69UcuNUfgswE9J96WfWWVytl&amp;id=100057652269937\">tutaj<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3400,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3382"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3382"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3382\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3401,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3382\/revisions\/3401"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3400"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}