{"id":3384,"date":"2024-01-27T22:23:43","date_gmt":"2024-01-27T22:23:43","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3384"},"modified":"2024-02-03T10:11:43","modified_gmt":"2024-02-03T10:11:43","slug":"styczen-u-czarodziejskich","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/styczen-u-czarodziejskich\/","title":{"rendered":"Stycze\u0144 u Czarodziejskich"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Stycze\u0144 ju\u017c powoli dobiega ko\u0144ca. Dla naszych przedszkolak\u00f3w by\u0142 to pe\u0142en fantastycznych emocji miesi\u0105c, w kt\u00f3rym ju\u017c od pocz\u0105tku przygotowywali\u015bmy si\u0119 na przyj\u0119cie bardzo wa\u017cnych go\u015bci w naszym przedszkolu. Oczywi\u015bcie chodzi o Babci\u0119 i Dziadka. 19 stycznia odwiedzili nas Dziadkowie Dzieci z grup Bystrzaki i Szkraby, a 22 stycznia na swoich ukochanych Dziadk\u00f3w czeka\u0142y Smyki. Dzieci zaprezentowa\u0142y piosenki, wiersze i ta\u0144ce, a nast\u0119pnie razem z Dziadkami udali si\u0119 na pocz\u0119stunek. <\/p>\n\n\n\n<p>Pocz\u0105tek roku to doskona\u0142y moment na przypomnienie czym jest kalendarz, jak zmieniaj\u0105 si\u0119 pory roku oraz ile mamy miesi\u0119cy. Dzieci przygotowa\u0142y pi\u0119kne drzewa przedstawiaj\u0105ce 4 pory roku. W kolejnym tygodniu zima zawita\u0142a do przedszkolnego ogrodu, a my skupili\u015bmy si\u0119 na sportach zimowych. Olimpiada zimowa to dla nas ju\u017c \u017cadna tajemnica \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p>W ostatnim tygodniu stycznia dowiedzieli\u015bmy si\u0119 jak dba\u0107 o zwierz\u0119ta zim\u0105 i przygotowali\u015bmy pokarm dla ptak\u00f3w, a zwie\u0144czeniem tego tematu by\u0142a wizyta le\u015bnika z nadle\u015bnictwa Babki. Podczas wizyty utrwalili\u015bmy swoj\u0105 wiedz\u0119, obejrzeli\u015bmy poro\u017ce r\u00f3\u017cnych zwierz\u0105t i dostali\u015bmy wspania\u0142e prezenty w postaci karmika i budki l\u0119gowej. Dzi\u0119kujemy \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<p>Wszystkie zdj\u0119cia z tego miesi\u0105ca i nie tylko mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">tutaj. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3396,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3384"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3384"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3384\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3397,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3384\/revisions\/3397"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3396"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}