{"id":3405,"date":"2024-03-03T17:34:28","date_gmt":"2024-03-03T17:34:28","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3405"},"modified":"2024-03-03T17:35:52","modified_gmt":"2024-03-03T17:35:52","slug":"jubileuszowy-balik-karnawalowy","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/jubileuszowy-balik-karnawalowy\/","title":{"rendered":"Jubileuszowy balik karnawa\u0142owy"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>7 lutego odby\u0142 si\u0119 jubileuszowy balik karnawa\u0142owy. Z tej okazji spotkali\u015bmy si\u0119 z Dzie\u0107mi w sali SP6 w Luboniu w czarodziejskim klimacie. To by\u0142 czas pe\u0142en magii, \u015bmiechu i fantastycznej zabawy. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do objerzenia zdj\u0119\u0107<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\"> tutaj. <\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3406\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_4849-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3406,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3405"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3405"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3405\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3408,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3405\/revisions\/3408"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3406"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3405"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}