{"id":3409,"date":"2024-03-03T17:44:42","date_gmt":"2024-03-03T17:44:42","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3409"},"modified":"2024-03-03T17:44:42","modified_gmt":"2024-03-03T17:44:42","slug":"luty-u-czarodziejskich","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/luty-u-czarodziejskich\/","title":{"rendered":"Luty u Czarodziejskich"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W lutym nasze przedszkolaki przenios\u0142y si\u0119 w r\u00f3\u017cne karnawa\u0142owe zak\u0105tki \u015bwiata. Wykona\u0142y pi\u0119kne maski, pozna\u0142y ta\u0144ce i zabawy z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w \u015bwiata oraz wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 we wspania\u0142ej zabawie podczas jubileuszowego baliku. <\/p>\n\n\n\n<p>Luty to r\u00f3wnie\u017c t\u0142usty czwartek. W naszym przedszkolu Dzieci wykona\u0142y prace plastyczne przedstawiaj\u0105ce klasyczne p\u0105czki oraz donut&#8217;y. A do brzuszk\u00f3w trafi\u0142a zdrowsza, s\u0142odka przek\u0105ska w postaci pysznego sernika. <\/p>\n\n\n\n<p>Wybrali\u015bmy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w podr\u00f3\u017c wehiku\u0142em czasu i poznali\u015bmy wynalazki, dzi\u0119ki kt\u00f3rym dzisiaj du\u017co \u0142atwiej nam si\u0119 \u017cyje, pomagaj\u0105 w pracy, zabawie i codziennym \u017cyciu. A nast\u0119pnie pow\u0119drowali\u015bmy dalej do ery dinozaur\u00f3w. Poznali\u015bmy ich przysmaki i wygl\u0105d, wcielili\u015bmy si\u0119 w archeolog\u00f3w i paleontolog\u00f3w. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 na ziemi w\u0119giel oraz s\u00f3l. To by\u0142a niesamowita przygoda. <\/p>\n\n\n\n<p>23 lutego obchodzili\u015bmy Dzie\u0144 Pizzy. Ka\u017cdy przygotowa\u0142 pizz\u0119 ze swoimi ulubionymi sk\u0142adnikami, a przedszkolna kuchnia zapachem przypomina\u0142a najlepsz\u0105 pizzeri\u0119 w mie\u015bcie! Mniam! <\/p>\n\n\n\n<p>Do obejrzenia zdj\u0119\u0107 zapraszamy na naszego <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooka. <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3410,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3409"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3409"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3409\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3411,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3409\/revisions\/3411"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3410"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}