{"id":3456,"date":"2024-09-20T14:55:37","date_gmt":"2024-09-20T14:55:37","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3456"},"modified":"2024-09-29T16:03:12","modified_gmt":"2024-09-29T16:03:12","slug":"dzien-przedszkolaka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-przedszkolaka\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Przedszkolaka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>20 wrze\u015bnia obchodzimy Og\u00f3lnopolski Dzie\u0144 Przedszkolaka. W tym Dniu nasze Przedszkolaki wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w r\u00f3\u017cnych konkursach, \u015bpiewa\u0142y piosenki i bawi\u0142y si\u0119 teatralnie z Pani\u0105 Ma\u0142gosi\u0105.\u00a0<\/p>\n<p>Z tej okazji grupa Zuchy nagra\u0142a piosenk\u0119 o przedszkolu, a grupa Szkraby i Bystrzaki piosenk\u0119 Z. Karbowiak pt. &#8222;Pe\u0142nia barw&#8221;, kt\u00f3ra ma bardzo pozytywny przekaz. Do obejrzenia zdj\u0119\u0107 zapraszamy <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">TUTAJ.\u00a0<\/a><\/p>\n<p>Zach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do wys\u0142uchania piosenek.\u00a0<\/p>\n<p>Zuchy &#8211; <a href=\"https:\/\/fb.watch\/uVcT4c_zks\/\">link.\u00a0<\/a><\/p>\n<p>Szkraby i Bystrzaki &#8211; <a href=\"https:\/\/fb.watch\/uVcUfBL5lA\/\">link<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3457\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0734-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3457,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3456"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3456"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3456\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3458,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3456\/revisions\/3458"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3457"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3456"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3456"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3456"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}