{"id":3468,"date":"2024-09-29T16:32:36","date_gmt":"2024-09-29T16:32:36","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3468"},"modified":"2024-09-29T16:32:36","modified_gmt":"2024-09-29T16:32:36","slug":"warsztaty-lego-podczas-nocy-naukowcow-na-uam","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/warsztaty-lego-podczas-nocy-naukowcow-na-uam\/","title":{"rendered":"Warsztaty LEGO podczas Nocy Naukowc\u00f3w na UAM"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>27 wrze\u015bnia na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza odby\u0142a si\u0119 Noc Naukowc\u00f3w. Dzieci z grupy Szkraby i Bystrzaki wraz z wychowawcami p. Jagod\u0105 oraz p. Justyn\u0105 zosta\u0142y zaproszone na warsztaty LEGO prowadzone przez dr Konrada Nowak-Kluczy\u0144skiego. Dzieci dowiedzia\u0142y si\u0119 czy klocki s\u0105 ekologiczne, przypomnia\u0142y zasady dotycz\u0105ce ekologii w naszym \u017cyciu i zbudowa\u0142y ekologiczne pojazdy oraz kosmiczne stwory. Budowanie poprzedzone by\u0142o czytaniem ksi\u0105\u017cki zwi\u0105zanej z ekologi\u0105 i wyszukiwaniem wskazanych przez prowadz\u0105cego przedmiot\u00f3w w zbudowanych z klock\u00f3w mie\u015bcie. Zabawa by\u0142a wspania\u0142a. Mamy nadziej\u0119, \u017ce to nie ostatnie spotkanie. Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">FB.\u00a0\u00a0<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3469\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-300x225.jpg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-768x576.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-1536x1152.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-2048x1536.jpg 2048w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-1000x750.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-230x173.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-350x263.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_1077-480x360.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3470,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3468"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3468"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3468\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3471,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3468\/revisions\/3471"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3470"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3468"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3468"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}