{"id":3477,"date":"2024-10-13T17:54:41","date_gmt":"2024-10-13T17:54:41","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3477"},"modified":"2024-10-13T17:54:41","modified_gmt":"2024-10-13T17:54:41","slug":"zwierzeta-w-lesie-i-kaprysna-pogoda","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zwierzeta-w-lesie-i-kaprysna-pogoda\/","title":{"rendered":"Zwierz\u0119ta w lesie i Kapry\u015bna pogoda"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Pa\u017adziernik rozpocz\u0119li\u015bmy Dniem Ch\u0142opca. W tym dniu Nasi ch\u0142opcy wzi\u0119li udzia\u0142 w r\u00f3\u017cnych konkursach, a Dziewczynki ukoronowa\u0142y ich koronami. Czeka\u0142a na nich r\u00f3wnie\u017c Super fotobudka, w ko\u0144cu ka\u017cdy z nich to super bohater!\u00a0<\/p>\n<p>W tym tygodniu wybrali\u015bmy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w podr\u00f3\u017c do lasu, gdzie wyszukiwali\u015bmy zwierz\u0105t, rozpoznawali\u015bmy je na podstawie odg\u0142os\u00f3w, tworzyli\u015bmy kodeksy zachowa\u0144 w lesie i wiele innych.\u00a0<\/p>\n<p>Jesie\u0144 jak wiemy to te\u017c kapry\u015bna pogoda, wi\u0119c dopasowywali\u015bmy ubrania do pogody, utrwalali\u015bmy dni tygodnia i symbole pogodowe. W starszych grupach poznali\u015bmy g\u0142osk\u0119 A i \u0107wiczyli\u015bmy nasze umiej\u0119tno\u015bci manualne podczas wycinania.\u00a0<\/p>\n<p>Pa\u017adziernik to r\u00f3wnie\u017c wa\u017cne dla nas \u015bwi\u0119to. Zawsze pami\u0119tamy o naszych seniorach, ale od kilku lat, \u015awi\u0119tujemy Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Os\u00f3b Starszych z naszymi Seniorami w Klubie Wigor w Luboniu. Zawsze na pocz\u0105tku pa\u017adziernika najstarsza grupa wybiera si\u0119 do Klubu Wigor z mini przedstawieniem.\u00a0<\/p>\n<p>Zapraszamy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Tutaj.\u00a0<\/a><\/p>\n<p>Oraz filmiku z Wyst\u0119pu grupy Bystrzaki.\u00a0<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Dzie\u0144 Seniora 2024 Publiczne Przedszkole &quot;Czarodziejscy.pl&quot; gr. Bystrzaki\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/b_GKpMUsm8s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3478,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3477"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3477"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3477\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3479,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3477\/revisions\/3479"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3478"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3477"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3477"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}