{"id":3485,"date":"2024-11-11T12:06:25","date_gmt":"2024-11-11T12:06:25","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3485"},"modified":"2024-11-11T12:06:25","modified_gmt":"2024-11-11T12:06:25","slug":"wystep-z-okazji-odzyskania-niepodleglosci-przez-polske","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wystep-z-okazji-odzyskania-niepodleglosci-przez-polske\/","title":{"rendered":"Wyst\u0119p z okazji Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>8 listopada spotkali\u015bmy si\u0119 z Rodzicami w zaprzyja\u017anionej Szkole Podstawowej nr 6 w Luboniu, aby wsp\u00f3lnie uczci\u0107 pami\u0119\u0107 ca\u0142ych pokole\u0144 Polek i Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy walczyli o wolno\u015b\u0107 swoj\u0105 i swojej Ojczyzny. Grupy Zuchy, Szkraby i Bystrzaki zaprezentowa\u0142y si\u0119 w kr\u00f3tkiej lekcji historii.\u00a0<\/p>\n<p>Najm\u0142odsze Dzieci z grupy Smyki, nagra\u0142y sw\u00f3j kr\u00f3tki wyst\u0119p w przedszkolu.\u00a0<\/p>\n<p>Zapraszamy do obejrzenia uroczysto\u015bci i \u017cyczymy Pa\u0144stwu oraz sobie samych radosnych chwil i kolejnych lat \u015bwi\u0119towanie Niepodleg\u0142o\u015bci naszego Kraju.\u00a0<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Wyst\u0119p z okazji 11 listopada w wykonaniu Zuch\u00f3w, Szkrab\u00f3w i Bystrzak\u00f3w\" width=\"1170\" height=\"658\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/j50bSjte8mc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video\"><video controls src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/11-listopada-Smyki.mp4\"><\/video><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3485"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3485"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3485\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3487,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3485\/revisions\/3487"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3485"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}