{"id":3499,"date":"2024-11-25T21:24:01","date_gmt":"2024-11-25T21:24:01","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3499"},"modified":"2024-12-15T21:43:05","modified_gmt":"2024-12-15T21:43:05","slug":"listopadowe-wspomnienia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/listopadowe-wspomnienia\/","title":{"rendered":"Listopadowe wspomnienia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Kolejne tygodnie listopada up\u0142yn\u0119\u0142y nam nam bardzo intensywnie. Przyjrzeli\u015bmy si\u0119 jak dzia\u0142a nasze cia\u0142o, \u0107wiczyli\u015bmy zmys\u0142y, poznali\u015bmy jak dzia\u0142a nasz aparat mowy, uk\u0142ad trawienny. Przeprowadzili\u015bmy r\u00f3\u017cne eksperymenty.\u00a0<\/p>\n<p>W kolejny tygodniu przyjrzeli\u015bmy si\u0119 ptaszkom podczas szykowania si\u0119 do nadchodz\u0105cej zimy. wymienili\u015bmy sposoby dbania i ptaki podczas zimy, zawiesili\u015bmy i nape\u0142nili\u015bmy karmniki w naszym ogrodzie przedszkolnym. Starszaki wykona\u0142y ekologiczne karmniki z pomara\u0144czy ziarenek i smalcu.. Nast\u0119pnie codziennie obserwowali\u015bmy nasze karmniki, z kt\u00f3rych bardzo szybko znika\u0142y wszystkie ziarenka. Stworzyli\u015bmy kodeksy ekoprzedszkolak\u00f3w i postanowili\u015bmy ca\u0142\u0105 zim\u0119 dba\u0107 o naszych skrzydlatych przyjaci\u00f3\u0142.\u00a0<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia mo\u017cna obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooku.\u00a0<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3500\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-768x1024.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-225x300.jpg 225w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-1152x1536.jpg 1152w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-1536x2048.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-1000x1333.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-230x307.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-350x467.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-480x640.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/20241118_101138-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3500,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3499"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3499"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3499\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3501,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3499\/revisions\/3501"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3500"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}