{"id":3503,"date":"2024-12-20T11:19:34","date_gmt":"2024-12-20T11:19:34","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3503"},"modified":"2024-12-20T11:19:34","modified_gmt":"2024-12-20T11:19:34","slug":"zyczenia-bozonarodzeniowe","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-bozonarodzeniowe\/","title":{"rendered":"\u017byczenia bo\u017conarodzeniowe"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Drodzy Rodzice,<\/p>\n<p>Z okazji \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia sk\u0142adamy Pa\u0144stwu najserdeczniejsze \u017cyczenia zdrowia, spokoju i rado\u015bci.<\/p>\n<p>Niech ten wyj\u0105tkowy czas przyniesie ciep\u0142o rodzinnych spotka\u0144, wype\u0142ni domy mi\u0142o\u015bci\u0105 i wiar\u0105 w lepsze jutro.<\/p>\n<p>\u017byczymy r\u00f3wnie\u017c wielu wspania\u0142ych chwil sp\u0119dzonych z dzie\u0107mi oraz spe\u0142nienia marze\u0144, zar\u00f3wno tych du\u017cych, jak i ma\u0142ych.<\/p>\n<p>Niech Nowy Rok b\u0119dzie pe\u0142en sukces\u00f3w, nadziei i u\u015bmiech\u00f3w, a ka\u017cdy dzie\u0144 przynosi powody do dumy i szcz\u0119\u015bcia.<\/p>\n<p>Z wyrazami szacunku,<\/p>\n<p>Dyrekcja oraz Kadra Przedszkola \u201eCzarodziejscy.pl\u201d oraz \u017b\u0142obka \u201eHop-B\u0119c!\u201d<\/p>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"724\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-1024x724.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-3505\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-1024x724.png 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-300x212.png 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-768x543.png 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-1536x1087.png 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-1000x708.png 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-230x163.png 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-350x248.png 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1-480x340.png 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2024-Plakat-dwustronny-A3-orientacja-pozioma-1.png 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3504,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3503"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3503"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3506,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3503\/revisions\/3506"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3504"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}