{"id":3508,"date":"2025-01-01T21:35:41","date_gmt":"2025-01-01T21:35:41","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3508"},"modified":"2025-01-01T21:36:25","modified_gmt":"2025-01-01T21:36:25","slug":"grudniowe-wspomnienia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/grudniowe-wspomnienia\/","title":{"rendered":"Grudniowe wspomnienia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Grudzie\u0144 to intensywny czas, ale pe\u0142en rado\u015bci magi i zapachu cynamonu, go\u017adzik\u00f3w i pomara\u0144czy.\u00a0<\/p>\n<p>W ostatnim miesi\u0105cu roku Dzieci z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekaj\u0105 na wyj\u0105tkowego go\u015bcia, w tym roku nasze przedszkolaki wybra\u0142y si\u0119 osobi\u015bcie do wioski \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja, aby zosta\u0107 jego pomocnikami. By\u0142 to dzie\u0144 pe\u0142en wyzwa\u0144, Dzieci musia\u0142y sprawdzi\u0107 swoj\u0105 celno\u015b\u0107, nauczy\u0107 si\u0119 pakowa\u0107 prezenty, odpowiednio nakarmi\u0107 pozosta\u0142e elfy oraz wykona\u0107 wieniec bo\u017conarodzeniowy. Na ko\u0144cu czeka\u0142 na nie sam \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj. To by\u0142 wspania\u0142y czas.\u00a0<\/p>\n<p>W kolejnych dniach piekli\u015bmy pierniczki, nakrywali\u015bmy do sto\u0142u. Przypomnieli\u015bmy sobie jak nazywaj\u0105 si\u0119 tradycyjne potrawy wigilijne oraz nauczyli\u015bmy si\u0119 prawid\u0142owego u\u0142o\u017cenia sztu\u0107c\u00f3w przy naczyniach na stole.\u00a0 Nie by\u0142o to \u0142atwe zadanie, ale bawili\u015bmy si\u0119 \u015bwietnie.\u00a0<\/p>\n<p>Przez ca\u0142y grudzie\u0144 w przedszkolu s\u0142ycha\u0107 by\u0142o \u015bpiew kol\u0119d. Co roku uczymy Dzieci, jak wa\u017cne jest dawanie i obdarowywanie innych, dlatego zrobili\u015bmy wsp\u00f3lnie prezenty dla naszych bliskich. \ud83d\ude42\u00a0<\/p>\n<p>w ostatnim tygodniu grudnia Przedszkolaki wybra\u0142y si\u0119 na wycieczk\u0119 do EduArto gdzie nauczy\u0142y si\u0119 wytwarza\u0107 myde\u0142ka. By\u0142 to pi\u0119kny prezent od Przedszkola dla naszych Przedszkolak\u00f3w.\u00a0<\/p>\n<p>Zapraszamy na naszego <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooka<\/a> do obejrzenia zdj\u0119\u0107.\u00a0<\/p>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3509\" srcset=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-768x1024.jpg 768w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-225x300.jpg 225w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-1000x1333.jpg 1000w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-230x307.jpg 230w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-350x467.jpg 350w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-480x640.jpg 480w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/FullSizeRender-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3509,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3508"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3508\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3512,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3508\/revisions\/3512"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3509"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3508"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}