{"id":3521,"date":"2025-01-23T12:11:09","date_gmt":"2025-01-23T12:11:09","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3521"},"modified":"2025-01-23T12:11:09","modified_gmt":"2025-01-23T12:11:09","slug":"dzien-babci-i-dziadka-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/dzien-babci-i-dziadka-2\/","title":{"rendered":"Dzie\u0144 Babci i Dziadka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>16 i 17 stycznia Kochani Dziadkowie odwiedzi\u0142y swoje wnuki w naszym Przedszkolu. C\u00f3\u017c to by\u0142o za spotkanie, pe\u0142ne u\u015bmiechu rado\u015bci, ale r\u00f3wnie\u017c wzrusze\u0144.\u00a0<\/p>\n<p>Przedszkolaki zaprezentowa\u0142y pi\u0119kne wiersze i piosenki, kt\u00f3rymi chcia\u0142y podzi\u0119kowa\u0107 Dziadkom za ich obecno\u015b\u0107, u\u015bmiech, wsparcie i bezwarunkow\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107.\u00a0<\/p>\n<p>Po wyst\u0105pieniach Dzieci na Dziadk\u00f3w czeka\u0142y wspania\u0142e zabawy z p. Ma\u0142gosi\u0105 by\u0142o zar\u00f3wno karaoke, zagadki muzyczne oraz nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 ta\u0144c\u00f3w. Na koniec wzyscy mogli skosztowa\u0107 pysznych ciast wykonanych przez Rodzic\u00f3w i wsp\u00f3lnie \u015awi\u0119towa\u0107 Dzie\u0144 Babci i Dziadka.\u00a0<\/p>\n<p>Zach\u0119camy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\/\">Facebook&#8217;u.\u00a0<\/a><\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3522\" srcset=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-1000x750.jpg 1000w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-230x173.jpg 230w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-350x263.jpg 350w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n-480x360.jpg 480w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/474082383_1069325174999215_8757974677000329294_n.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3523,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3521"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3524,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3521\/revisions\/3524"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3523"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}