{"id":3531,"date":"2025-02-08T10:08:26","date_gmt":"2025-02-08T10:08:26","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3531"},"modified":"2025-06-04T21:25:16","modified_gmt":"2025-06-04T21:25:16","slug":"rekrutacja-2025-2026","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/rekrutacja-2025-2026\/","title":{"rendered":"REKRUTACJA 2025\/2026"},"content":{"rendered":"\n<p>Rekrutacja ju\u017c za nami, jednak mamy jeszcze kilka wolnych miejsc. \ud83d\ude42  Wszystkich  rodzic\u00f3w zainteresowanych zapisaniem dziecka do naszego przedszkola zapraszamy do um\u00f3wienia si\u0119 na indywidualne ogl\u0105danie plac\u00f3wki i zapoznanie si\u0119 z nasz\u0105 ofert\u0105 edukacyjn\u0105. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3446\" srcset=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-1000x750.jpg 1000w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-230x173.jpg 230w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-350x263.jpg 350w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n-480x360.jpg 480w, https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/457884007_971676071430793_2767497606320774472_n.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>ZAPRASZAMY SERDECZNIE!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rekrutacja ju\u017c za nami, jednak mamy jeszcze kilka wolnych miejsc. \ud83d\ude42 Wszystkich rodzic\u00f3w zainteresowanych zapisaniem dziecka do naszego przedszkola zapraszamy do um\u00f3wienia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3531"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3531\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3595,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3531\/revisions\/3595"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}