{"id":3546,"date":"2025-03-16T11:00:15","date_gmt":"2025-03-16T11:00:15","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3546"},"modified":"2025-03-16T11:03:23","modified_gmt":"2025-03-16T11:03:23","slug":"balikowe-wspomnienia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/balikowe-wspomnienia\/","title":{"rendered":"Balikowe wspomnienia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Pod koniec lutego Nasze przedszkolaki wesz\u0142y do odmienionych zaczarowanych sal, kt\u00f3re przenios\u0142y ich w \u015bwiat bali. Maluchy mia\u0142y kolorowo, balonowy balik, same przebra\u0142y si\u0119 za cudowne postaci, motyle, stra\u017cak\u00f3w, policjant\u00f3w i wiele wiele innych. <\/p>\n\n\n\n<p>Starsze przedszkolaki wybra\u0142y si\u0119 do \u015bwiata rozdania Oskar\u00f3w. Ich bal Alej\u0105 gwiazd u\u015bwietnia\u0142y ich zdj\u0119cia umieszczone na gwiazdach (bo ka\u017cdy z nich jest nasz\u0105 wyj\u0105tkowa gwiazd\u0105), czeka\u0142y na nich r\u00f3wnie\u017c Oskary, czerwony dywan oraz fotobudka w postaci rolki z filmu. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia oraz filmiki z baliku mo\u017cna obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebook&#8217;u.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3549,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3546"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3548,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3546\/revisions\/3548"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3549"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3546"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3546"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}