{"id":3550,"date":"2025-03-16T11:07:56","date_gmt":"2025-03-16T11:07:56","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3550"},"modified":"2025-03-16T11:07:56","modified_gmt":"2025-03-16T11:07:56","slug":"przyjazn","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/przyjazn\/","title":{"rendered":"Przyja\u017a\u0144"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Przedszkole to pierwsze miejsce, w kt\u00f3rym nawi\u0105zuj\u0105 si\u0119 przyja\u017anie. \ud83d\ude42 Uczymy Dzieci jak je piel\u0119gnowa\u0107, rozmawiamy o tym dlaczego s\u0105 one tak wa\u017cne, jakie emocje u nas wywo\u0142uj\u0105. Na cze\u015b\u0107 wszystkich przyja\u017ani nasze przedszkolaki nata\u0144czy\u0142y do piosenki &#8222;Serduszko przyja\u017ani&#8221;. <\/p>\n\n\n\n<p>Zapraszamy do obejrzenia<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/share\/v\/1BUnUi3u2G\/\"> tutaj. <\/a>\ud83d\ude42<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3550"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3550"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3550\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3551,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3550\/revisions\/3551"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3550"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3550"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3550"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}