{"id":3553,"date":"2025-03-31T14:15:49","date_gmt":"2025-03-31T14:15:49","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3553"},"modified":"2025-03-31T14:15:49","modified_gmt":"2025-03-31T14:15:49","slug":"marzec-u-czarodziejskich-i-pasowanie-na-przedszkolaka","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/marzec-u-czarodziejskich-i-pasowanie-na-przedszkolaka\/","title":{"rendered":"Marzec u Czarodziejskich i Pasowanie na Przedszkolaka"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W marcu pr\u00f3bowali\u015bmy rozszyfrowa\u0107 przys\u0142owie &#8222;W marcu jak w garncu&#8221;, starszaki zabra\u0142y si\u0119 za wnikliwe obserwowanie pogody i zapisywanie swoich spostrze\u017ce\u0144. Ka\u017cdy z grup wykona\u0142a pi\u0119kne prace plastyczne, witra\u017ce. W kolejnych tygodniach w dalszym ci\u0105gu obserwowali\u015bmy przyrod\u0119 i omawiali\u015bmy w jaki spos\u00f3b wzrastaj\u0105 kwiaty. <\/p>\n\n\n\n<p>Postanowili\u015bmy posadzi\u0107 swoje ro\u015blinki szczypiorek oraz owies i Dzieci zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 dba\u0107 o swoje ro\u015blinki. <\/p>\n\n\n\n<p>Uroczy\u015bcie powitali\u015bmy Wiosn\u0119 podczas spaceru ze s\u0142oneczkami, kwiatami i \u015bpiewem na ustach. Tego dnia jak co roku obchodzili\u015bmy r\u00f3wnie\u017c \u015awiatowy Dzie\u0144 Kolorowych skarpetek. Zale\u017cy nam, aby uczy\u0107 Dzieci tolerancji. <\/p>\n\n\n\n<p>W ostatnim tygodniu om\u00f3wili\u015bmy cztery \u017cywio\u0142y, a Dzieci z naszej najm\u0142odszej grupy oficjalnie do\u0142\u0105czy\u0142y do grupy Przedszkolak\u00f3w. Rodzice wraz z Dzie\u0107mi wyst\u0105pi\u0142y podczas spektaklu &#8222;Na wiosennej \u0142\u0105ce&#8221;. <\/p>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia do obejrzenia <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">tutaj<\/a>. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3554,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3553"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3553"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3553\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3563,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3553\/revisions\/3563"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3554"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3553"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}