{"id":3568,"date":"2025-04-17T10:23:30","date_gmt":"2025-04-17T10:23:30","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3568"},"modified":"2025-04-17T10:23:30","modified_gmt":"2025-04-17T10:23:30","slug":"zyczenia-swiateczne-5","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-swiateczne-5\/","title":{"rendered":"\u017byczenia \u015bwi\u0105teczne"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Drodzy Rodzice!<\/p>\n<p>Z okazji \u015awi\u0105t Wielkanocnych \u017cyczymy Wam:<\/p>\n<p>spokoju \u2013 cho\u0107by od czasu do czasu,<\/p>\n<p>rado\u015bci \u2013 nie tylko w dzieci\u0119cych oczach,<\/p>\n<p>czasu dla siebie \u2013 cho\u0107by 5 minut dziennie (w ciszy!),<\/p>\n<p>i pogody ducha \u2013 nawet wtedy, gdy kolejna para skarpetek znika bez \u015bladu.<\/p>\n<p>Niech te \u015awi\u0119ta b\u0119d\u0105 pe\u0142ne ciep\u0142a, rodzinnych chwil i u\u015bmiechu \u2013<\/p>\n<p>takiego, kt\u00f3ry zostaje na d\u0142u\u017cej ni\u017c mazurek na talerzu!<\/p>\n<p>Weso\u0142ych \u015awi\u0105t \u017cyczy<\/p>\n<p>Ca\u0142a Kadra Przedszkola<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3566,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3568"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3568"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3568\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3569,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3568\/revisions\/3569"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3566"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3568"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3568"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3568"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}