{"id":3572,"date":"2025-05-02T19:49:34","date_gmt":"2025-05-02T19:49:34","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3572"},"modified":"2025-05-02T20:08:56","modified_gmt":"2025-05-02T20:08:56","slug":"bialo-czerwona","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/bialo-czerwona\/","title":{"rendered":"Bia\u0142o-czerwona"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>W ostatnich dniach kwietnia dowiedzieli\u015bmy si\u0119 jak dba\u0107 o nasz\u0105 planet\u0119. \ud83c\udf0e uczyli\u015bmy si\u0119 segregowa\u0107 \u015bmieci, w\u0142\u0105czali\u015bmy nasz\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zastanawiali\u015bmy si\u0119 jak nada\u0107 drugie \u017cycie przedmiotom do wyrzucenia. Zuchy stworzy\u0142y industrialna lamp\u0119 ze starych elektro\u015bmieci i deski. To dopiero sztuka! <br>A przed \u015bwi\u0119tem majowym odpowiedzieli\u015bmy na pytanie \u201eco to jest ta konstytucja?\u201d Przypomnieli\u015bmy sobie jakie mamy symbole narodowe i \u015bpiewali\u015bmy piosenki. <br>stworzyli\u015bmy pi\u0119kne flagi Polski.<\/p>\n\n\n\n<p>zdj\u0119cia do obejrzenia na naszym Facebook\u2019u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon?mibextid=wwXIfr\">https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon?mibextid=wwXIfr<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video\"><video controls src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/197519d71edf4a5c9ad7c6dfbc383f13.mov\"><\/video><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-video\"><video controls src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/f3cb22e3-b036-4d14-9bad-e9c053cda042.mov\"><\/video><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3572"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3572"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3572\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3576,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3572\/revisions\/3576"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3572"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3572"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}