{"id":3586,"date":"2025-05-26T06:47:18","date_gmt":"2025-05-26T06:47:18","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3586"},"modified":"2025-05-26T06:47:18","modified_gmt":"2025-05-26T06:47:18","slug":"zyczenia-dla-mamy","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zyczenia-dla-mamy\/","title":{"rendered":"\u017byczenia dla mamy"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p><em>Kochana Mamo!<\/em><br><em>Zawsze by\u0142a\u015b dla mnie i spe\u0142nia\u0142a\u015b me \u017cyczenia,<\/em><br><em>czas na Ciebie i marzenia!<\/em><br><em>\u017byj, u\u015bmiechaj, kochaj szczerze<\/em><br><em>i nie odwracaj si\u0119 za siebie!<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Nasze Kochane Przedszkolaki nagra\u0142y \u015bpiewaj\u0105ce \u017cyczenia dla swoich Mam. Zapraszamy do ich obejrzenia na Naszego <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon?mibextid=wwXIfr\">Facebooka<\/a> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3587,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3586"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3586"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3586\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3588,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3586\/revisions\/3588"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3587"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3586"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3586"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}