{"id":3598,"date":"2025-06-08T08:44:56","date_gmt":"2025-06-08T08:44:56","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3598"},"modified":"2025-06-08T08:45:33","modified_gmt":"2025-06-08T08:45:33","slug":"dni-lubonia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/dni-lubonia\/","title":{"rendered":"Dni Lubonia"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n\n<p>7 czerwca podczas Dni Lubonia, nasza najstarsza grupa Bystrzaki zaprezentowa\u0142y si\u0119 na lubi\u0144skiej scenie z ta\u0144cem \u201eRock and roll\u201d. Dzieci wypad\u0142y fantastycznie, u\u015bmiechy na twarzach pi\u0119kny ruch i dobra zabawa. Filmik z wyst\u0119pu mo\u017cna obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/fb.watch\/A51IkITnB4\/?\">Facebooku<\/a>. \ud83d\ude42 <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3599\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-1024x768.jpeg 1024w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-300x225.jpeg 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-768x576.jpeg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-1536x1152.jpeg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-1000x750.jpeg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-230x173.jpeg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-350x263.jpeg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc-480x360.jpeg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/7e776fc8-0d48-4570-9611-62c9c18f01bc.jpeg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3599,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3598"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3598"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3601,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3598\/revisions\/3601"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3599"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3598"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}