{"id":3602,"date":"2025-06-08T20:23:36","date_gmt":"2025-06-08T20:23:36","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?p=3602"},"modified":"2025-06-08T20:23:36","modified_gmt":"2025-06-08T20:23:36","slug":"co-u-nas-ciekawego","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/co-u-nas-ciekawego\/","title":{"rendered":"Co u nas ciekawego?"},"content":{"rendered":"\n<!--more-->\n\n\n<p>Miesi\u0105c maj i czerwiec to zawsze bardzo intensywne miesi\u0105ce, poniewa\u017c opr\u00f3cz codziennego poznawania i eksplorowania \u015bwiata przygotowujemy si\u0119 do uroczysto\u015bci zako\u0144czenia roku szkolnego, udzia\u0142u w festiwalach i konkursach. To tak\u017ce czas, w kt\u00f3rym pami\u0119tamy o naszych najbli\u017cszych i wk\u0142adamy ca\u0142e serce w przygotowanie dla nich mi\u0142ych niespodzianek.\u00a0<\/p>\n<p>W maju chcieli\u015bmy troch\u0119 oderwa\u0107 si\u0119 od codzienno\u015bci i wyruszyli\u015bmy\u00a0 w kosmos. Zuchy mia\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 ogl\u0105da\u0107 zdj\u0119cia drogi mlecznej i ksi\u0119\u017cyca na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki! To by\u0142o niesamowite do\u015bwiadczenie.\u00a0<\/p>\n<p>Jak czerwiec, to te\u017c Dzie\u0144 Dziecka, z tej okazji najstarsze grupy wybra\u0142y si\u0119 na wycieczk\u0119 Bimb\u0105 po Poznaniu, a Zuchy da\u0142y nura do Zaklockowanych. To by\u0142 ekscytuj\u0105cy czas. Na Dzieci czeka\u0142y te\u017c s\u0142odkie zmro\u017cone niespodzianki \ud83d\ude00\u00a0<\/p>\n<p>Jak ju\u017c wspominali\u015bmy w poprzednich wpisach brali\u015bmy udzia\u0142 w wielu festiwalach np. Festiwal Piosenki Angielskiej, Przegl\u0105d piosenki przedszkolnej oraz Dniach Lubonia. Dzieci wypad\u0142y fantastycznie! Jeste\u015bmy z nich dumni! &lt;3\u00a0<\/p>\n<p>Zdj\u0119cia i filmiki mo\u017cecie Pa\u0144stwo obejrze\u0107 na naszym <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/czarodziejski.ogrod.lubon\">Facebooku.\u00a0<\/a><\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3603\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-768x1024.jpg 768w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-225x300.jpg 225w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-1152x1536.jpg 1152w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-1536x2048.jpg 1536w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-1000x1333.jpg 1000w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-230x307.jpg 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-350x467.jpg 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-480x640.jpg 480w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20250521_133413-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":3604,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3602"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3602"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3602\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3605,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3602\/revisions\/3605"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3604"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3602"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3602"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}