{"id":424,"date":"2018-12-18T12:49:14","date_gmt":"2018-12-18T12:49:14","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?p=424"},"modified":"2019-01-09T15:09:37","modified_gmt":"2019-01-09T15:09:37","slug":"spotkanie-wigilijne","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/spotkanie-wigilijne\/","title":{"rendered":"Spotkanie wigilijne"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-color has-vivid-cyan-blue-color\"><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-vivid-green-cyan-color\">\n\n21.12 (pi\u0105tek) o godz. 18.00 w Mosi\u0144skim O\u015brodku Kultury odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie wigilijne. Dzieci wraz z Wychowawcami przygotowa\u0142y przedstawienie pt. &#8222;W oczekiwaniu na \u015aw. Miko\u0142aja&#8221;. Serdecznie zapraszamy!\n\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>21.12 (pi\u0105tek) o godz. 18.00 w Mosi\u0144skim O\u015brodku Kultury odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie wigilijne. Dzieci wraz z Wychowawcami przygotowa\u0142y przedstawienie pt. &#8222;W oczekiwaniu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/424"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=424"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/424\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":501,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/424\/revisions\/501"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=424"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=424"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=424"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}