{"id":139,"date":"2018-05-15T13:55:33","date_gmt":"2018-05-15T13:55:33","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?page_id=139"},"modified":"2025-06-05T09:27:18","modified_gmt":"2025-06-05T09:27:18","slug":"kadra","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/kadra\/","title":{"rendered":"KADRA"},"content":{"rendered":"<p><strong style=\"font-size: inherit;\">Zesp\u00f3\u0142 pedagogiczny Przedszkola tworz\u0105 wykwalifikowani nauczyciele wychowania przedszkolnego posiadaj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne zainteresowania i predyspozycje o charakterze artystycznym.\u00a0Jednocze\u015bnie, staramy si\u0119, aby zawsze by\u0142y to osoby o szczeg\u00f3lnym profilu osobowo\u015bciowym, \u0142\u0105cz\u0105ce w sobie cechy dobrego opiekuna &#8211; przyjaciela i nauczyciela -przewodnika.\u00a0Wszyscy nauczyciele obj\u0119ci s\u0105 programem doskonalenia zawodowego. Prac\u0119 nauczycieli dzielnie wspieraj\u0105 panie z personelu pomocniczego. Dotychczasowe do\u015bwiadczenia pokazuj\u0105, \u017ce ich praca jest wa\u017cna, a cz\u0119sto wr\u0119cz nieoceniona z punktu widzenia sprawnego funkcjonowania Przedszkola. Dlatego te\u017c na stanowiska pomocnicze (pomoce pedagogiczne, obs\u0142uga) dobierane s\u0105 osoby o cechach osobowo\u015bciowych szczeg\u00f3lnie przydatnych w pracy z Dzie\u0107mi.<\/strong><br \/><\/p>\n\n\n\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zesp\u00f3\u0142 pedagogiczny Przedszkola tworz\u0105 wykwalifikowani nauczyciele wychowania przedszkolnego posiadaj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne zainteresowania i predyspozycje o charakterze artystycznym.\u00a0Jednocze\u015bnie, staramy si\u0119, aby zawsze by\u0142y to [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=139"}],"version-history":[{"count":68,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3597,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139\/revisions\/3597"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}