{"id":3302,"date":"2023-07-28T09:24:04","date_gmt":"2023-07-28T09:24:04","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?page_id=3302"},"modified":"2023-08-29T07:38:32","modified_gmt":"2023-08-29T07:38:32","slug":"pakiet-bezplatnych-zajec-dla-dzieci-3-latki","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/pakiet-bezplatnych-zajec-dla-dzieci-3-latki\/","title":{"rendered":"Pakiet bezp\u0142atnych zaj\u0119\u0107 dla dzieci 3-latki"},"content":{"rendered":"<table width=\"973\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Nazwa zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\"><strong>Kr\u00f3tki opis zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td>\n<td width=\"107\"><strong>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td>\n<td width=\"102\"><strong>Czas zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td>\n<td width=\"473\"><strong>Korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce dla Dziecka<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>WYtworzyMY<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 lepi\u0142y, przesypywa\u0142y i tworzy\u0142y wielkoformatowe prace plastyczne z wykorzystaniem naturalnych materia\u0142\u00f3w, tj. m\u0105ka, s\u00f3l, ry\u017c, kasza i\u00a0wiele innych.<\/td>\n<td width=\"107\">2 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko uczy si\u0119 pracy w swoim tempie, zapoznaje si\u0119 z r\u00f3\u017cnorodnymi strukturami, wykorzystuj\u0105c wszystkie zmys\u0142y. Prace\u00a0nie s\u0105 wykonywane wed\u0142ug okre\u015blonego planu, co pozwala dziecku na rozw\u00f3j kreatywnego my\u015blenia.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Gimnastyka poranna z profilaktyk\u0105 wad postawy<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Na tych zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y \u0107wiczenia, kt\u00f3re pozytywnie wp\u0142yn\u0105 na utrzymywanie prawid\u0142owej postawy cia\u0142a. Ruch z wykorzystaniem przybor\u00f3w gimnastycznych korzystnie wp\u0142ynie na dotlenienie organizmu, a\u00a0co za tym idzie lepsz\u0105 koncentracj\u0119 podczas zaj\u0119\u0107 dydaktycznych.<\/td>\n<td width=\"107\">Codziennie<\/td>\n<td width=\"102\">20 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia rozbudzaj\u0105 motywacj\u0119 do podejmowania wysi\u0142ku i \u0107wicze\u0144, ucz\u0105 przyjmowa\u0107 i utrzymywa\u0107 prawid\u0142ow\u0105 postaw\u0119 cia\u0142a, przeciwdzia\u0142aj\u0105 utrwalaniu i pog\u0142\u0119bianiu si\u0119 wad postawy cia\u0142a. Dzi\u0119ki\u00a0zaj\u0119ciom zwi\u0119ksza si\u0119 samo\u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a dziecka.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Ma\u0142y Picasso<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107\u00a0 k\u0142adziemy nacisk na zapoznanie Dzieci z\u00a0r\u00f3\u017cnorodnymi technikami plastycznymi. Na\u00a0zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 malowa\u0142y, wydziera\u0142y, lepi\u0142y oraz wykonywa\u0142y proste elementy scenografii, stroj\u00f3w, prostych kukie\u0142ek. Celem zaj\u0119\u0107 jest wzbogacenie podstawowych technik plastycznych.<\/td>\n<td width=\"107\">2 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia pozytywnie wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j mi\u0119\u015bni r\u0105k, tzw. motoryk\u0119 ma\u0142\u0105, pobudzaj\u0105 zmys\u0142 estetyki i potrzeby tworzenia, rozbudzaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107 i wyobra\u017ani\u0119, a tak\u017ce ucz\u0105 odzwierciedlania emocji w\u00a0sztuce.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Logorytmika<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y r\u00f3\u017cnego rodzaju \u0107wiczenia logopedyczne z wykorzystaniem rytmu muzycznego. Du\u017cy nacisk b\u0119dzie po\u0142o\u017cony na \u0107wiczenia oddechowe, d\u017awi\u0119kona\u015bladowcze oraz gr\u0119 na instrumentach.<\/td>\n<td width=\"107\">2 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na popraw\u0119 koordynacji ruchowej\u00a0 oraz \u00a0koncentracji dziecka. Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko wykazuje si\u0119 wi\u0119ksz\u0105 wra\u017cliwo\u015bci\u0105 muzyczn\u0105, lepiej rozwini\u0119tym poczuciem rytmu oraz umiej\u0119tno\u015bci\u0105 prawid\u0142owego oddychania.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Mierz wysoko &#8211; cykl spotka\u0144 z ciekawymi lud\u017ami<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Warsztaty podczas kt\u00f3rych dzieci b\u0119d\u0105 mia\u0142y okazj\u0119 pozna\u0107 ciekawe zawody, porozmawia\u0107 z\u00a0inspiruj\u0105cymi lud\u017ami, zapozna\u0107 si\u0119 z\u00a0atrybutami zwi\u0105zanymi z danym zawodem.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Dzi\u0119ki warsztatom dzieci poznaj\u0105 otaczaj\u0105cy \u015bwiat, tajniki bli\u017cej znanych i nieznanych zawod\u00f3w, rozwijaj\u0105 kompetencje spo\u0142eczne.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Ta\u0144ce po\u0142ama\u0144ce<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Zaj\u0119cia taneczne pozwalaj\u0105ce na swobodn\u0105 interpretacj\u0119 ruchow\u0105 naszych ulubionych utwor\u00f3w.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j ruchowy dzieci, roz\u0142adowuj\u0105 napi\u0119cie. Dzieci mog\u0105 wyra\u017ca\u0107 siebie, kszta\u0142towa\u0107 poczucie rytmu i uczy\u0107 si\u0119 czerpania rado\u015bci z ruchu.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Ma\u0142y kuchcik<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107 uczymy si\u0119 ugniata\u0107 ciasto, przyprawia\u0107 sa\u0142atki, tworzy\u0107 wiosenne kanapki. Ka\u017cde zaj\u0119cia poprzedzone s\u0105 zaj\u0119ciami dydaktycznymi, podczas kt\u00f3rych dzieci poszerzaj\u0105 swoj\u0105 wiedz\u0119 na temat wykonywanego dania.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia pozwalaj\u0105 dzieciom na zapoznanie si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi smakami, pozna\u0107 zasady bezpiecze\u0144stwa podczas przygotowywania posi\u0142k\u00f3w. Zaj\u0119cia pozwalaj\u0105 na odkrywanie nowych smak\u00f3w, zapach\u00f3w i\u00a0struktur jedzenia, ucz\u0105 samodzielno\u015bci i prawid\u0142owego pos\u0142ugiwania si\u0119 przyborami kuchennymi.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Zdrowy Przedszkolak<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Na zaj\u0119ciach z profilaktyki zdrowotnej i\u00a0promocji zdrowia dzieci zapoznaj\u0105 si\u0119 z\u00a0piramid\u0105 zdrowia, wykonaj\u0105 jej makiet\u0119, dokonaj\u0105 podzia\u0142u \u017cywno\u015bci na zdrow\u0105 i niezdrow\u0105, wykonaj\u0105 eksperymenty i do\u015bwiadczenia pozwalaj\u0105ce lepiej zrozumie\u0107 wp\u0142yw np. cukru na nasz organizm.<\/td>\n<td width=\"107\">2 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia pozwalaj\u0105 dzieciom na zapoznanie si\u0119 z r\u00f3\u017cnorodnymi produktami, a z czasem wp\u0142ywaj\u0105 na dokonywanie przez nie prawid\u0142owego podzia\u0142u na produkty zdrowe i niezdrowe dla naszego organizmu. Dzieci dostrzegaj\u0105 pozytywne korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce ze\u00a0spo\u017cywania pewnych grup produkt\u00f3w, dowiaduj\u0105 si\u0119, co wp\u0142ywa na nasze zdrowie.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Matematyka na weso\u0142o<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Zabawy matematyczne realizowane w oparciu o\u00a0autorski program napisany na podstawie metody Edyty Gruszczyk-Kolczy\u0144skiej, podczas kt\u00f3rych dzieci m.in. przeliczaj\u0105, dokonuj\u0105 pomiar\u00f3w przedmiot\u00f3w z wykorzystaniem r\u00f3\u017cnych miar, tworz\u0105 zbiory i je por\u00f3wnuj\u0105, uk\u0142adaj\u0105 historyjki logiczne.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j logicznego my\u015blenia, ucz\u0105 wytrwa\u0142o\u015bci i\u00a0szukania r\u00f3\u017cnych dr\u00f3g rozwi\u0105za\u0144 danego zagadnienia, samodzielne szukanie rozwi\u0105za\u0144 wp\u0142ywa r\u00f3wnie\u017c na budowanie pewno\u015bci siebie.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Ma\u0142e BHP<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Dzieci poznaj\u0105 zasady bezpiecznej zabawy w\u00a0domu, przedszkolu i\u00a0na dworze. Ucz\u0105 si\u0119 rozpoznawa\u0107 r\u00f3\u017cne zagro\u017cenia, kt\u00f3re mog\u0105 je spotka\u0107 ka\u017cdego dnia i dowiaduj\u0105 si\u0119, w jaki spos\u00f3b ich unika\u0107. Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci dokonuj\u0105 wybor\u00f3w prawid\u0142owych postaw na podstawie zdj\u0119\u0107, historyjek obrazkowych, film\u00f3w i opowiada\u0144.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia ucz\u0105 dzieci samodzielno\u015bci, rozwijaj\u0105 spostrzegawczo\u015b\u0107 oraz my\u015blenie przyczynowo &#8211; skutkowe. Ponadto poszerzaj\u0105 wiedz\u0119 na temat zagro\u017ce\u0144 wok\u00f3\u0142 nas oraz umo\u017cliwiaj\u0105 poznanie prawid\u0142owych rozwi\u0105za\u0144 w sytuacjach ewentualnego zagro\u017cenia.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Przyrodnik<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Dzieci poznaj\u0105 przyrod\u0119 wszystkimi swoimi zmys\u0142ami i poprzez dzia\u0142ania praktyczne, np. sadz\u0105 fasol\u0119, piel\u0119gnuj\u0105 kwiatki, topi\u0105 \u015bnieg.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na uwra\u017cliwienie dziecka na otaczaj\u0105cy \u015bwiat, ucz\u0105 prawid\u0142owych postaw i szacunku wobec ro\u015blin i zwierz\u0105t. Dzieci ucz\u0105 si\u0119 \u015bwiata przyrody poprzez wykonywanie w\u0142asnych obserwacji i\u00a0do\u015bwiadcze\u0144.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Literkowe ABC<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci bior\u0105 udzia\u0142 w\u00a0zabawach, kt\u00f3re maj\u0105 na celu przygotowa\u0107 je do nauki czytania. Zabawy polegaj\u0105 na kre\u015bleniu kszta\u0142t\u00f3w literopodobnych w\u00a0r\u00f3\u017cnorodnych materia\u0142ach, czytaniu globalnym wyraz\u00f3w (pocz\u0105tkowo z\u00a0ilustracjami), dzieleniu wyraz\u00f3w na sylaby.<\/td>\n<td width=\"107\">2 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko \u0142atwiej oswaja si\u0119 z literami i ch\u0119tniej podejmuje pr\u00f3by zabawy z nim. Po zaj\u0119ciach dziecko z \u0142atwo\u015bci\u0105 rozpoznaje zapis swojego imienia, czyta wyrazy globalne, dzieli wyrazy na sylaby. Zdobyte umiej\u0119tno\u015bci u\u0142atwiaj\u0105 dziecku nauk\u0119 pisania i czytania w p\u00f3\u017aniejszym czasie.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Nie jestem sam &#8211; zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce obszar spo\u0142eczny<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 uk\u0142ada\u0107 historyjki obrazkowe, odgrywa\u0107 scenki, s\u0142ucha\u0107 opowiada\u0144. Dzieci b\u0119d\u0105 bra\u0142y udzia\u0142 w zabawach paluszkowych, relaksacyjnych, integracyjnych i innych.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko nawi\u0105zuje wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w grupie, buduje si\u0119 w\u00a0nim poczucie przynale\u017cno\u015bci do grupy. Po zaj\u0119ciach dziecku \u0142atwiej jest oceni\u0107 zachowanie swoje i\/lub innych.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Jestem, potrafi\u0119, mam &#8211; zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce obszar emocjonalny<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Na zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 rozpoznawa\u0107 emocje na piktogramach, ilustracjach, wciela\u0107 si\u0119 w role i odgrywa\u0107 scenki. Podczas zaj\u0119\u0107 nauczyciel stwarza\u0107 b\u0119dzie dzieciom okazje do lepszego zrozumienia \u015bwiata emocji poprzez\u00a0 m.in.: zabawy teatralne, spotkania z literatur\u0105 oraz uk\u0142adanie historyjek obrazkowych.<\/td>\n<td width=\"107\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko uczy si\u0119 rozpoznawa\u0107 oraz nazywa\u0107 emocje zar\u00f3wno u siebie, jak i os\u00f3b z najbli\u017cszego otoczenia. Dziecko poznaje sposoby na radzenie sobie z emocjami trudnymi, dowiaduje si\u0119 jak reagowa\u0107 na emocje innych.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"117\"><strong>Gimnastyka dla j\u0119zyka<\/strong><\/td>\n<td width=\"175\">Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y \u0107wiczenia z wykorzystaniem lusterek oraz \u0107wiczenia usprawniaj\u0105ce aparat mowy, m.in.: wypychanie policzk\u00f3w j\u0119zykiem, kontrolowane unoszenie j\u0119zyka w\u00a0wyznaczonym kierunku oraz \u0107wiczenia oddechowe.<\/td>\n<td width=\"107\">2 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"102\">30 min.<\/td>\n<td width=\"473\">Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na prawid\u0142owy rozw\u00f3j narz\u0105d\u00f3w mowy, rozwijaj\u0105 s\u0142ownik czynny dziecka. Kszta\u0142tuj\u0105 prawid\u0142ow\u0105 artykulacj\u0119 g\u0142osek i\u00a0sylab.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nazwa zaj\u0119\u0107 Kr\u00f3tki opis zaj\u0119\u0107 Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107 Czas zaj\u0119\u0107 Korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce dla Dziecka WYtworzyMY Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 lepi\u0142y, przesypywa\u0142y i tworzy\u0142y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3302"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3302\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3323,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3302\/revisions\/3323"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}