{"id":3307,"date":"2023-07-28T09:28:05","date_gmt":"2023-07-28T09:28:05","guid":{"rendered":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/?page_id=3307"},"modified":"2023-08-29T07:39:06","modified_gmt":"2023-08-29T07:39:06","slug":"pakiet-bezplatnych-zajec-dla-dzieci-5-6-letnich","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/pakiet-bezplatnych-zajec-dla-dzieci-5-6-letnich\/","title":{"rendered":"Pakiet bezp\u0142atnych zaj\u0119\u0107 dla dzieci 5-6-letnich"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><strong>Nazwa zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td><td><strong>Kr\u00f3tki opis zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td><td><strong>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td><td><strong>Czas zaj\u0119\u0107<\/strong><\/td><td><strong>Korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce dla Dziecka<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Labosfera<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y i&nbsp;opisywa\u0142y bezpieczne eksperymenty chemiczne. Zadaniem dzieci b\u0119dzie zar\u00f3wno przeprowadzenie eksperymentu jak i&nbsp;jego opisywanie oraz w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci wyci\u0105ganie wniosk\u00f3w. Podczas wykonywania eksperyment\u00f3w dzieci b\u0119d\u0105: przelewa\u0107, odmierza\u0107 oraz przesypywa\u0107 materia\u0142y potrzebne do wykonania do\u015bwiadczenia.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 minut<\/td><td>Zaj\u0119cia umo\u017cliwi\u0105 dzieciom rozw\u00f3j logicznego my\u015blenia, planowania wykonywanych dzia\u0142a\u0144 oraz podejmowania pr\u00f3b wyci\u0105gania wniosk\u00f3w. Ponadto wykonywanie eksperyment\u00f3w prawid\u0142owo wp\u0142ynie na rozw\u00f3j mi\u0119\u015bni palc\u00f3w u r\u0105k \u2013 motoryki ma\u0142ej, koordynacji wzrokowo-ruchowej, a&nbsp;tak\u017ce koncentracji uwagi.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Joga<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y m.in. \u0107wiczenia na matach, \u0107wiczenia oddechowe i&nbsp;relaksacyjne.<\/td><td>1 x w tygodniu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko zwi\u0119ksza \u015bwiadomo\u015b\u0107 w\u0142asnego cia\u0142a, rozci\u0105ga si\u0119, czyli niweluje napi\u0119cie, uczy prawid\u0142owego oddechu.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ta\u0144cowa\u0142a ig\u0142a z nitk\u0105 &#8211;&nbsp;warsztaty krawieckie<\/strong><\/td><td>Dzieci zapoznaj\u0105 si\u0119 z&nbsp;zawodem krawcowej oraz jej narz\u0119dziami. Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 mia\u0142y do dyspozycji ig\u0142y dla nich przeznaczone i&nbsp;wykonywa\u0107 b\u0119d\u0105 takie \u0107wiczenia jak: nawlekanie, przeplatanie, segregowanie oraz wi\u0105zanie supe\u0142k\u00f3w.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dzieci usprawniaj\u0105 dzia\u0142anie mi\u0119\u015bni palc\u00f3w u r\u0105k &#8211; motoryk\u0119 ma\u0142\u0105, z wi\u0119ksz\u0105 \u0142atwo\u015bci\u0105 naucz\u0105 si\u0119 wi\u0105za\u0107 buty, nawleka\u0107 niewielkie przedmioty, dopasowywa\u0107 wielko\u015b\u0107 przedmiot\u00f3w to otwor\u00f3w.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Gimnastyka poranna z profilaktyk\u0105 wad postawy<\/strong><\/td><td>Na tych zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y \u0107wiczenia, kt\u00f3re pozytywnie wp\u0142yn\u0105 na utrzymywanie prawid\u0142owej postawy cia\u0142a. Ruch z&nbsp;wykorzystaniem przybor\u00f3w gimnastycznych korzystnie wp\u0142ynie na dotlenienie organizmu, a&nbsp;co za tym idzie lepsz\u0105 koncentracj\u0119 podczas zaj\u0119\u0107 dydaktycznych.<\/td><td>Codziennie<\/td><td>20 min<\/td><td>Zaj\u0119cia rozbudzaj\u0105 motywacj\u0119 do podejmowania wysi\u0142ku i \u0107wicze\u0144, ucz\u0105 przyjmowa\u0107 i utrzymywa\u0107 prawid\u0142ow\u0105 postaw\u0119 cia\u0142a, przeciwdzia\u0142aj\u0105 utrwalaniu i pog\u0142\u0119bianiu si\u0119 wad postawy. Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom zwi\u0119ksza si\u0119 samo\u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a dziecka.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ma\u0142y Picasso<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107&nbsp; k\u0142adziemy nacisk na zapoznanie Dzieci z&nbsp;r\u00f3\u017cnorodnymi technikami plastycznymi. Na&nbsp;zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 malowa\u0142y, wydziera\u0142y, lepi\u0142y oraz wykonywa\u0142y proste elementy scenografii, stroj\u00f3w, prostych kukie\u0142ek. Celem zaj\u0119\u0107 jest poznanie podstawowych technik plastycznych.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia pozytywnie wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j mi\u0119\u015bni palc\u00f3w u r\u0105k, tzw. motoryk\u0119 ma\u0142\u0105, pobudzaj\u0105 zmys\u0142 estetyki i potrzeby tworzenia, rozbudzaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107 i&nbsp;wyobra\u017ani\u0119, a tak\u017ce ucz\u0105 odzwierciedlania emocji w sztuce. &nbsp; &nbsp;<\/td><\/tr><tr><td><strong>Logorytmika<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y r\u00f3\u017cnego rodzaju \u0107wiczenia logopedyczne z wykorzystaniem rytmu muzycznego. Du\u017cy nacisk po\u0142o\u017cony b\u0119dzie na \u0107wiczenia oddechowe, d\u017awi\u0119kona\u015bladowcze oraz gr\u0119 na instrumentach.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na popraw\u0119 koordynacji ruchowej&nbsp; oraz&nbsp; koncentracji dziecka. Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko wykazuje si\u0119 wi\u0119ksz\u0105 wra\u017cliwo\u015bci\u0105 muzyczn\u0105, lepiej rozwini\u0119tym poczuciem rytmu oraz umiej\u0119tno\u015bci\u0105 prawid\u0142owego oddychania.&nbsp;<\/td><\/tr><tr><td><strong>Mierz wysoko &#8211; cykl spotka\u0144 z ciekawymi lud\u017ami<\/strong><\/td><td>Warsztaty podczas, kt\u00f3rych dzieci b\u0119d\u0105 mia\u0142y okazj\u0119 pozna\u0107 ciekawe zawody, porozmawia\u0107 z&nbsp;inspiruj\u0105cymi lud\u017ami, zapozna\u0107 si\u0119 z&nbsp;atrybutami zwi\u0105zanymi z&nbsp;danym zawodem.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki warsztatom dzieci poznaj\u0105 otaczaj\u0105cy \u015bwiat, tajniki bli\u017cej znanych i&nbsp;nieznanych zawod\u00f3w, rozwijaj\u0105 kompetencje spo\u0142eczne w&nbsp;tym umiej\u0119tno\u015bci swobodnego wypowiadania si\u0119 na forum, nawi\u0105zywanie i podtrzymywanie kontakt\u00f3w z innymi osobami. &nbsp; &nbsp;<\/td><\/tr><tr><td><strong>Dzwonki<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci zapoznaj\u0105 si\u0119 z&nbsp;dzwonkami chromatycznymi, wykonywa\u0107 b\u0119d\u0105: \u0107wiczenia rytmizuj\u0105ce i&nbsp;odwzorowuj\u0105ce,&nbsp; podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 podejmowa\u0142y pr\u00f3by odwzorowania piosenek ze s\u0142uchu, zapoznaj\u0105 si\u0119 z warto\u015bciami rytmicznymi nut i wiele innych.<\/td><td>2 x w tygodniu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom u dziecka kszta\u0142tuje si\u0119 zdolno\u015b\u0107 precyzyjnego s\u0142yszenia i&nbsp;r\u00f3\u017cnicowania d\u017awi\u0119k\u00f3w, poczucia rytmu, doskonali si\u0119 koordynacja ca\u0142ego cia\u0142a. Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c na zdolno\u015bci pami\u0119ciowe.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Warsztaty b\u0119bniarskie<\/strong><\/td><td>Na warsztatach b\u0119bniarskich dzieci b\u0119d\u0105 rozwi\u0105zywa\u0107 zagadki muzyczne, zapoznaj\u0105 si\u0119 z wygl\u0105dem i histori\u0105 b\u0119bn\u00f3w oraz dokonywa\u0107 b\u0119d\u0105 analizy s\u0142uchowej wybranych utwor\u00f3w. Ponadto tworzy\u0107 b\u0119d\u0105 nowe aran\u017cacje muzyczne.<\/td><td>2 x w tygodniu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na lepsze poczucie rytmu u dziecka, przygotowuj\u0105 je do \u0107wicze\u0144 wokalnych. Ponadto uwra\u017cliwiaj\u0105 dziecko na \u015bwiat muzyczny, zapoznaj\u0105 je r\u00f3\u017cnymi gatunkami muzyki.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ta\u0144ce po\u0142ama\u0144ce<\/strong><\/td><td>Zaj\u0119cia taneczne pozwalaj\u0105ce na swobodn\u0105 interpretacj\u0119 ruchow\u0105 naszych ulubionych utwor\u00f3w.<\/td><td>1 x w tygodniu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j ruchowy dzieci, roz\u0142adowuj\u0105 napi\u0119cie. Dzieci mog\u0105 wyra\u017ca\u0107 siebie, kszta\u0142towa\u0107 poczucie rytmu i czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z ruchu.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ma\u0142y kuchcik<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 uczymy si\u0119: ugniata\u0107 ciasto, przyprawia\u0107 sa\u0142atki, tworzy\u0107 wiosenne kanapki. Ka\u017cde zaj\u0119cia poprzedzone s\u0105 zaj\u0119ciami dydaktycznymi, podczas kt\u00f3rych dzieci poszerzaj\u0105 swoj\u0105 wiedz\u0119 na temat wykonywanego dania.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia pozwalaj\u0105 dzieciom na zapoznanie si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi smakami, pozna\u0107 zasady bezpiecze\u0144stwa podczas przygotowywania posi\u0142k\u00f3w. Zaj\u0119cia pozwalaj\u0105 na odkrywanie nowych smak\u00f3w, zapach\u00f3w i&nbsp;struktur jedzenia, ucz\u0105 samodzielno\u015bci i prawid\u0142owego pos\u0142ugiwania si\u0119 przyborami kuchennymi.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Zdrowy Przedszkolak<\/strong><\/td><td>Na zaj\u0119ciach z&nbsp;profilaktyki zdrowotnej i&nbsp;promocji zdrowia dzieci zapoznaj\u0105 si\u0119 z piramid\u0105 zdrowia, wykonaj\u0105 jej makiet\u0119, dokonaj\u0105 podzia\u0142u \u017cywno\u015bci na zdrow\u0105 i niezdrow\u0105, wykonaj\u0105 eksperymenty i&nbsp;do\u015bwiadczenia pozwalaj\u0105ce lepiej zrozumie\u0107 wp\u0142yw, np. cukru na nasz organizm.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia pozwalaj\u0105 dzieciom na zapoznanie si\u0119 z r\u00f3\u017cnorodnymi produktami, a&nbsp;z&nbsp;czasem wp\u0142ywaj\u0105 na dokonywanie przez nie prawid\u0142owego podzia\u0142u na produkty zdrowe i niezdrowe dla naszego organizmu. Dzieci dostrzegaj\u0105 pozytywne korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce ze spo\u017cywania pewnych grup produkt\u00f3w, dowiaduj\u0105 si\u0119, co wp\u0142ywa na nasze zdrowie.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Matematyka na weso\u0142o<\/strong><\/td><td>Zabawy matematyczne realizowane w oparciu o&nbsp;autorski program napisany na podstawie metody Edyty Gruszczyk-Kolczy\u0144skiej podczas kt\u00f3rych dzieci m.in. przeliczaj\u0105, dokonuj\u0105 pomiar\u00f3w przedmiot\u00f3w z&nbsp;wykorzystaniem r\u00f3\u017cnych miar, tworz\u0105 zbiory i je por\u00f3wnuj\u0105, uk\u0142adaj\u0105 historyjki logiczne.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j logicznego my\u015blenia, poszerzaj\u0105 kompetencje matematyczne, ucz\u0105 wytrwa\u0142o\u015bci i&nbsp;szukania r\u00f3\u017cnych dr\u00f3g rozwi\u0105za\u0144 danego zagadnienia, samodzielne szukanie rozwi\u0105za\u0144 wp\u0142ywa r\u00f3wnie\u017c na budowanie pewno\u015bci siebie.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ma\u0142e BHP<\/strong><\/td><td>Dzieci poznaj\u0105 zasady bezpiecznej zabawy w&nbsp;domu, przedszkolu i&nbsp;na dworze. Ucz\u0105 si\u0119 rozpoznawa\u0107 r\u00f3\u017cne zagro\u017cenia, kt\u00f3re mog\u0105 je spotka\u0107 ka\u017cdego dnia i&nbsp;dowiaduj\u0105 si\u0119 w jaki spos\u00f3b ich unika\u0107. Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci dokonuj\u0105 wybor\u00f3w prawid\u0142owych postaw na podstawie zdj\u0119\u0107, historyjek obrazkowych, film\u00f3w i opowiada\u0144.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia ucz\u0105 dzieci samodzielno\u015bci, rozwijaj\u0105 spostrzegawczo\u015b\u0107 oraz my\u015blenie przyczynowo &#8211; skutkowe. Ponadto poszerzaj\u0105 wiedz\u0119 na temat zagro\u017ce\u0144 wok\u00f3\u0142 nas oraz&nbsp;pozwalaj\u0105 dziecku na znajdowanie prawid\u0142owych rozwi\u0105za\u0144 w sytuacji zagro\u017cenia.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Przyrodnik<\/strong><\/td><td>Dzieci poznaj\u0105 przyrod\u0119 wszystkimi swoimi zmys\u0142ami i&nbsp;poprzez dzia\u0142ania praktyczne, np. sadz\u0105 fasol\u0119, piel\u0119gnuj\u0105 kwiatki, topi\u0105 \u015bnieg.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia wp\u0142ywaj\u0105 na uwra\u017cliwienie dziecka na otaczaj\u0105cy \u015bwiat, ucz\u0105 prawid\u0142owych postaw i szacunku wobec ro\u015blin i zwierz\u0105t. Dzieci ucz\u0105 si\u0119 \u015bwiata przyrody poprzez wykonywanie w\u0142asnych obserwacji i&nbsp;do\u015bwiadcze\u0144.<\/td><\/tr><tr><td><strong>J\u0119zyk lata jak \u0142opata<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 z&nbsp;historyjkami obrazkowymi, ilustracjami oraz opowiadaniami. Ponadto wykonywa\u0107 b\u0119d\u0105 \u0107wiczenia usprawniaj\u0105ce aparat mowy oraz \u0107wiczenia wp\u0142ywaj\u0105ce na kszta\u0142towanie prawid\u0142owej artykulacji g\u0142osek z&nbsp;szeregu szumi\u0105cego (sz, rz, cz, d\u017c), a tak\u017ce g\u0142oski r.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Zaj\u0119cia kszta\u0142tuj\u0105 u dziecka umiej\u0119tno\u015b\u0107 tworzenia w\u0142asnych eksperyment\u00f3w j\u0119zykowych, nadawania znaczenia czynno\u015bci\u0105, nazywania ich oraz tworzenia \u017cart\u00f3w j\u0119zykowych i sytuacyjnych. Ucz\u0105 aktywnego s\u0142uchania i odpowiadania na pytania, konstruowania prostych wypowiedzi oraz tworzenia opowiada\u0144.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Literkowe ABC<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci bior\u0105 udzia\u0142 w&nbsp;zabawach, kt\u00f3re maj\u0105 na celu przygotowa\u0107 je do nauki czytania. Zabawy polegaj\u0105 na kre\u015bleniu kszta\u0142t\u00f3w literopodobnych w&nbsp;r\u00f3\u017cnorodnych materia\u0142ach, czytaniu globalnym wyraz\u00f3w (pocz\u0105tkowo z&nbsp;ilustracjami), dzieleniu wyraz\u00f3w na sylaby.<\/td><td>2 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko \u0142atwiej oswaja si\u0119 z literami i ch\u0119tniej podejmuje pr\u00f3by zabawy z nim. Po zaj\u0119ciach dziecko z \u0142atwo\u015bci\u0105 rozpoznaje zapis swojego imienia, czyta wyrazy globalne, dzieli wyrazy na sylaby. Zdobyte umiej\u0119tno\u015bci u\u0142atwiaj\u0105 dziecku nauk\u0119 pisania i czytania w p\u00f3\u017aniejszym czasie.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Nie jestem sam &#8211; zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce obszar spo\u0142eczny<\/strong><\/td><td>Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 uk\u0142ada\u0107 historyjki obrazkowe, odgrywa\u0107 scenki, s\u0142ucha\u0107 opowiada\u0144. Dzieci b\u0119d\u0105 bra\u0142y udzia\u0142 w zabawach paluszkowych, relaksacyjnych, integracyjnych i&nbsp;innych.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko nawi\u0105zuje wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w grupie, buduje si\u0119 w&nbsp;nim poczucie przynale\u017cno\u015bci do grupy. Po zaj\u0119ciach dziecku \u0142atwiej jest oceni\u0107 zachowanie swoje i\/lub innych.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Jestem, potrafi\u0119, mam &#8211; zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce obszar emocjonalny<\/strong><\/td><td>Na zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 rozpoznawa\u0107 emocje na piktogramach, ilustracjach, wciela\u0107 si\u0119 w role i&nbsp;odgrywa\u0107 scenki. Podczas zaj\u0119\u0107 nauczyciel stwarza\u0107 b\u0119dzie dzieciom okazje do lepszego zrozumienia \u015bwiata emocji poprzez&nbsp; m.in.: zabawy teatralne, spotkania z&nbsp;literatur\u0105 oraz uk\u0142adanie historyjek obrazkowych.<\/td><td>1 x w miesi\u0105cu<\/td><td>30 min<\/td><td>Dzi\u0119ki zaj\u0119ciom dziecko uczy si\u0119 rozpoznawa\u0107 oraz nazywa\u0107 emocje zar\u00f3wno u&nbsp;siebie, jak i os\u00f3b z najbli\u017cszego otoczenia. Dziecko poznaje sposoby na radzenie sobie z emocjami trudnymi, dowiaduje si\u0119 jak reagowa\u0107 na emocje innych.<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nazwa zaj\u0119\u0107 Kr\u00f3tki opis zaj\u0119\u0107 Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107 Czas zaj\u0119\u0107 Korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce dla Dziecka Labosfera Podczas zaj\u0119\u0107 dzieci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0142y i&nbsp;opisywa\u0142y bezpieczne eksperymenty [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3307"}],"collection":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3307"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3307\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3326,"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3307\/revisions\/3326"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}