{"id":72,"date":"2018-05-11T12:18:54","date_gmt":"2018-05-11T12:18:54","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?page_id=72"},"modified":"2022-09-15T20:54:59","modified_gmt":"2022-09-15T20:54:59","slug":"plan-dnia","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/plan-dnia\/","title":{"rendered":"PLAN DNIA"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\">[su_row][su_column size=&#8221;1\/2&#8243; center=&#8221;no&#8221; class=&#8221;&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Plan dnia dla grupy 3 i 4 latk\u00f3w<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-193 aligncenter\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-300x298.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"298\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-300x298.png 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-150x150.png 150w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-230x228.png 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-350x347.png 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan.png 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<table style=\"height: 1626px;\" width=\"663\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>6.30-8.00<\/td>\n<td>Przyjmowanie dzieci do Przedszkola, czas zabaw samodzielnych<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8.00-8.15<\/td>\n<td>Powitanie dnia. Zabawy muzyczno-ruchowe\/ praca indywidualna z Dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8.15-8.30<\/td>\n<td>Gimnastyka poranna- \u0107wiczenia og\u00f3lnorozwojowe i elementy profilaktyki wad postawy<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8.30-8.45<\/td>\n<td>Toaleta przed \u015bniadaniem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8.45-9.15<\/td>\n<td>\u015aniadanie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9.15-9.30<\/td>\n<td>Toaleta po \u015bniadaniu<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9.30-9.45<\/td>\n<td>Przygotowanie do wyj\u015bcia na \u015bwie\u017ce powietrze<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9.45-10.45<\/td>\n<td>Spacer\/zabawy w ogrodzie przedszkolnym\/obserwacja przyrodnicza\/ewentualne wyj\u015bcie poza teren przedszkola<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>10.45-11.15<\/td>\n<td>Zaj\u0119cia dydaktyczne<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11.15-11.45<\/td>\n<td>Zabawy ruchowe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11.45-12.00<\/td>\n<td>Toaleta przed obiadem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12.00-12.30<\/td>\n<td>Obiad<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12.30-12.40<\/td>\n<td>Toaleta po obiedzie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12.40-13.30<\/td>\n<td>Odpoczynek po obiedzie\/Zabawy swobodne\/ praca indywidualna z dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>13.30-14.00<\/td>\n<td>Zabawa swobodna<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14.00-14.20<\/td>\n<td>Zabawy ruchowe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14.20-14.30<\/td>\n<td>Toaleta przed podwieczorkiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14.30-14.45<\/td>\n<td>Podwieczorek<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14.45-16.00<\/td>\n<td>Zabawy i gry stolikowe\/ zabawy muzyczne\/ zabawy ruchowe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>16.00-16.30<\/td>\n<td>Gry stolikowe\/praca indywidualna z dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>16.30-17.30<\/td>\n<td>Aktywno\u015b\u0107 Dzieci wg zainteresowa\u0144<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\">[\/su_column]<br \/>\n[su_column size=&#8221;1\/2&#8243; center=&#8221;no&#8221; class=&#8221;&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Plan dnia dla grupy 4, 5,6 latk\u00f3w<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-193 aligncenter\" src=\"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-300x298.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"298\" srcset=\"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-300x298.png 300w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-150x150.png 150w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-230x228.png 230w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan-350x347.png 350w, http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/plan.png 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>6.30-8.00<\/td>\n<td>Przyjmowanie dzieci do Przedszkola, czas zabaw samodzielnych<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8.00-8.30<\/td>\n<td>Powitanie dnia. Zabawy muzyczno-ruchowe\/ praca indywidualna z Dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8.30-9.00<\/td>\n<td>Gimnastyka poranna- \u0107wiczenia og\u00f3lnorozwojowe i elementy profilaktyki wad postawy<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9.00-9.15<\/td>\n<td>Toaleta przed \u015bniadaniem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9.15-9.45<\/td>\n<td>\u015aniadanie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9.45-10.00<\/td>\n<td>Toaleta po \u015bniadaniu<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>10.00-11.00<\/td>\n<td>Zaj\u0119cia dydaktyczne<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11.00-11.30<\/td>\n<td>Zabawy ruchowe, c.d. zaj\u0119\u0107 dydaktycznych<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11.30-12.20<\/td>\n<td>Spacer: zabawy na placu zabaw\/obserwacja przyrodnicza\/ ewentualne wyj\u015bcia poza teren przedszkola<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12.20-12.30<\/td>\n<td>Toaleta przed obiadem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12.30-13.00<\/td>\n<td>Obiad<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>13.00-13.10<\/td>\n<td>Toaleta po obiedzie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>13.10-13.30<\/td>\n<td>Spotkania z literatur\u0105 dzieci\u0119c\u0105\/relaksacja<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>13.30-14.40<\/td>\n<td>Zabawy swobodne\/ praca indywidualna z dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14.40-14.50<\/td>\n<td>Toaleta przed podwieczorkiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14.50-15.10<\/td>\n<td>Podwieczorek<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>15.15-16.00<\/td>\n<td>Zabawy i gry stolikowe\/zabawy swobodne\/ praca indywidualna z dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>16.00-16.30<\/td>\n<td>Zabawy i gry stolikowe\/ zabawy swobodne\/ praca indywidualna z dzieckiem<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>16.30-17.30<\/td>\n<td>Aktywno\u015b\u0107 Dzieci wg zainteresowa\u0144<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\">[\/su_column][\/su_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[su_row][su_column size=&#8221;1\/2&#8243; center=&#8221;no&#8221; class=&#8221;&#8221;] Plan dnia dla grupy 3 i 4 latk\u00f3w 6.30-8.00 Przyjmowanie dzieci do Przedszkola, czas zabaw samodzielnych 8.00-8.15 Powitanie [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/page_fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=72"}],"version-history":[{"count":22,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3014,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72\/revisions\/3014"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=72"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}