{"id":75,"date":"2018-05-11T12:19:12","date_gmt":"2018-05-11T12:19:12","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?page_id=75"},"modified":"2024-10-13T18:04:29","modified_gmt":"2024-10-13T18:04:29","slug":"organizacja-pracy","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/organizacja-pracy\/","title":{"rendered":"KALENDARZ ORGANIZACYJNY NA ROK SZKOLY"},"content":{"rendered":"<p><strong>Wa\u017cne terminy roku szkolnego 2024\/2025:<\/strong><\/p>\n<p><strong>Dni robocze, w kt\u00f3rych przedszkole i \u017c\u0142obek b\u0119d\u0105 nieczynne:<\/strong><\/p>\n<p>23.12.2024r.-01.01.2025r. &#8211; przedszkole\/\u017c\u0142obek zamkni\u0119te<\/p>\n<p>18.04.2025r. Wielki Pi\u0105tek-\u00a0 przedszkole\/\u017c\u0142obek zamkni\u0119te<\/p>\n<p>2.05.2025r. &#8211; przedszkole\/\u017c\u0142obek zamkni\u0119te<\/p>\n<p>20.06.2025r. &#8211; przedszkole\/\u017c\u0142obek zamkni\u0119te<\/p>\n<p>21.07-14.08.2025r. &#8211; przerwa techniczna- przedszkole zamkni\u0119te<\/p>\n<p><strong>Zako\u0144czenie roku szkolnego:<\/strong><\/p>\n<p>27.06.2025r.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wa\u017cne terminy roku szkolnego 2024\/2025: Dni robocze, w kt\u00f3rych przedszkole i \u017c\u0142obek b\u0119d\u0105 nieczynne: 23.12.2024r.-01.01.2025r. &#8211; przedszkole\/\u017c\u0142obek zamkni\u0119te 18.04.2025r. Wielki Pi\u0105tek-\u00a0 przedszkole\/\u017c\u0142obek [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/page_fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75"}],"version-history":[{"count":21,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3483,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75\/revisions\/3483"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}