{"id":78,"date":"2018-05-11T12:19:23","date_gmt":"2018-05-11T12:19:23","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?page_id=78"},"modified":"2025-06-04T21:27:35","modified_gmt":"2025-06-04T21:27:35","slug":"cennik","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/cennik\/","title":{"rendered":"CENNIK"},"content":{"rendered":"<p>Op\u0142aty za przedszkole:<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"302\">Zadeklarowane godziny:<\/td>\n<td width=\"302\">8.30-13.30 &#8211; bezp\u0142atnie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"604\">Wy\u017cywienie:<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"302\">Pobyt z 3 posi\u0142kami (\u015bniadanie, obiad, podwieczorek)<br \/>\nPobyt z 2 posi\u0142kami (\u015bniadanie, obiad)<\/td>\n<td width=\"302\">22z\u0142\/dzie\u014419z\u0142\/dzie\u0144<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Zaj\u0119cia dodatkowe, dodatkowo p\u0142atne:<\/p>\n<table style=\"height: 231px;\" width=\"596\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>j. angielski (basic)j. angielski (rozszerzony)<\/td>\n<td>80z\u0142\/ miesi\u0105c140z\u0142\/miesi\u0105c<\/td>\n<td>2 x w tygodniu 30min.4 x w tygodniu 30min<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ta\u0144ce<\/td>\n<td>60z\u0142\/miesi\u0105c<\/td>\n<td>1 x w tygodniu<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>logopedia indywidualna<\/td>\n<td>90z\u0142 za 1 zaj\u0119cie<\/td>\n<td>1 x w tygodniu 30 min.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>komputery<\/td>\n<td>80z\u0142\/miesi\u0105c<\/td>\n<td>2 x w tygodniu<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Inne:<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Rada Rodzic\u00f3w<\/td>\n<td>zgodnie z decyzj\u0105 Rady Rodzic\u00f3w<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Wyprawka plastyczno-higieniczna,<\/td>\n<td>zgodnie z potrzebami na dany rok szkolny<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>realizacja kalendarza imprez<\/td>\n<td>zgodnie z potrzebami na dany rok szkolny<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Op\u0142aty za przedszkole: Zadeklarowane godziny: 8.30-13.30 &#8211; bezp\u0142atnie Wy\u017cywienie: Pobyt z 3 posi\u0142kami (\u015bniadanie, obiad, podwieczorek) Pobyt z 2 posi\u0142kami (\u015bniadanie, obiad) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/78"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=78"}],"version-history":[{"count":32,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/78\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3596,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/78\/revisions\/3596"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=78"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}