{"id":8,"date":"2018-03-26T05:44:49","date_gmt":"2018-03-26T05:44:49","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?page_id=8"},"modified":"2025-02-27T07:15:02","modified_gmt":"2025-02-27T07:15:02","slug":"zajecia-dodatkowe","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/zajecia-dodatkowe\/","title":{"rendered":"ZAJ\u0118CIA DODATKOWE"},"content":{"rendered":"<table width=\"893\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Zaj\u0119cia dodatkowe w ramach realizacji Podstawy Programowej Wychowania Przedszkolnego<\/strong><\/td>\n<td width=\"93\">Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107<\/td>\n<td width=\"65\">Grupy<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Ta\u0144ce po\u0142ama\u0144ce<\/strong>Razem ta\u0144czymy, skaczemy i \u015bpiewamy w rytm naszych ulubionych utwor\u00f3w muzycznych. Niczym nie skr\u0119powany ruch jest najlepsz\u0105 form\u0105 radosnego roz\u0142adowania napi\u0119cia i wydobycia nadmiernej energii, co przydaje si\u0119 ka\u017cdemu z nas.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Cooking Club<\/strong>Uczymy si\u0119 ugniata\u0107 ciasto, przyprawia\u0107 sa\u0142atki, tworzy\u0107 wiosenne kanapki. Ka\u017cde z Dzieci z zainteresowaniem odkrywa tajniki pieczenia, gotowania i przyrz\u0105dzania r\u00f3\u017cnych potraw. Z jeszcze wi\u0119ksz\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 Dzieci kosztuj\u0105 wszystkich swoich wyrob\u00f3w!<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Zdrowy Przedszkolak<\/strong>Na zaj\u0119ciach z Profilaktyki zdrowotnej i promocji zdrowia Dzieci dowiaduj\u0105 si\u0119 co to jest zdrowie: co robi\u0107 by by\u0107 zdrowym, jak si\u0119 od\u017cywia\u0107, jak dba\u0107 o swoj\u0105 sprawno\u015b\u0107 fizyczn\u0105, co robi\u0107 aby mie\u0107 pi\u0119kny u\u015bmiech, jak zadba\u0107 o swoj\u0105 higien\u0119&#8230;<\/td>\n<td width=\"93\">1 x na 2 tygodnie<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Matematyka na weso\u0142o<\/strong>Zabawy matematyczne realizowane w oparciu o autorski program napisany na podstawie metody Edyty Gruszczyk-Kolczy\u0144skiej<\/td>\n<td width=\"93\">1 x na miesi\u0105c<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Ma\u0142e &#8222;BHP&#8221;<\/strong>Dzieci poznaj\u0105 zasady bezpiecznej zabawy w domu, przedszkolu i na dworze. Ucz\u0105 si\u0119 rozpoznawa\u0107 r\u00f3\u017cne zagro\u017cenia, kt\u00f3re mog\u0105 je spotka\u0107 ka\u017cdego dnia i dowiaduj\u0105 si\u0119 w jaki spos\u00f3b ich unika\u0107. Zaj\u0119cia pomagaj\u0105 Dzieciom zdobywa\u0107 umiej\u0119tno\u015bci, kszta\u0142tuj\u0105 nawyki i postawy pro-bezpieczne.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Przyrodnik<\/strong>Dzieci poznaj\u0105 przyrod\u0119 wszystkimi swoimi zmys\u0142ami i poprzez dzia\u0142ania praktyczne: sadz\u0105 fasol\u0119, piel\u0119gnuj\u0105 kwiatki, topi\u0105 \u015bnieg. Jednym s\u0142owem ucz\u0105 si\u0119 \u015awiata!<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>SensoAsy<\/strong>Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce zmys\u0142y, praca z r\u00f3\u017cnymi masami plastycznymi, strukturami, budzenie otwarto\u015bci dziecka<\/td>\n<td width=\"93\">1 x na 2 miesi\u0105ce<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Gimnastyka dla j\u0119zyka<\/strong><\/td>\n<td width=\"93\">1 x na dwa tygodnie<\/td>\n<td width=\"65\">3 latki<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>J\u0119zyk lata jak \u0142opata<\/strong>Dzieci rozwijaj\u0105 swoj\u0105 mow\u0119 poprzez nauk\u0119 nowych s\u0142\u00f3w oraz nauk\u0119 prawid\u0142owego i logicznego konstruowania wypowiedzi.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x na dwa tygodnie<\/td>\n<td width=\"65\">5 latki<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Literkowe ABC<\/strong>wprowadzenie Dziecka w \u015bwiat pisma poprzez zabaw\u0119, wykorzystanie metody globalnego czytania.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x na miesi\u0105c<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>\u0106wiczenia gramoforyczne<\/strong>Dzieci rozwijaj\u0105 swoj\u0105 mow\u0119 poprzez nauk\u0119 nowych s\u0142\u00f3w oraz nauk\u0119 prawid\u0142owego i logicznego konstruowania wypowiedzi.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">4,5 latki<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Bzik<\/strong>&#8222;Ka\u017cdy z nas ma jakiego\u015b bzika, ka\u017cdy jakie\u015b hobby ma&#8221;. Podczas naszych zaj\u0119\u0107 ka\u017cdy ma sw\u00f3j w\u0142asny dzie\u0144, w kt\u00f3rym mo\u017ce przedstawi\u0107 swojego bzika, czyli wszystko to, co go interesuje.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">6 latki<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Rytmika<\/strong>Zaj\u0119cia rytmiczne w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j osobowo\u015bci Dziecka. Przede wszystkim na rozw\u00f3j intelektualny, emocjonalny i psychofizyczny. Zaj\u0119cia rytmiczne polegaj\u0105 na uwra\u017cliwianiu Dziecka na zmiany tempa (&#8222;szybko-wolno&#8221; zar\u00f3wno podczas \u015bpiewu, gry na instrumencie, jaki i podczas zabaw ruchowych). Dzieci ucz\u0105 si\u0119 odr\u00f3\u017cnia\u0107 d\u017awi\u0119ki wysokie od niskich, g\u0142os m\u0119ski od \u017ce\u0144skiego. Poznaj\u0105 dynamik\u0119 d\u017awi\u0119ku (cicho-g\u0142o\u015bno), pr\u00f3buj\u0105 rozpoznawa\u0107 g\u0142osy z otoczenia i brzmienie instrument\u00f3w. Na\u015bladuj\u0105 ruchem lini\u0119 melodyczn\u0105 utworu. Powtarzaj\u0105 rytm klaszcz\u0105c, tupi\u0105c czy maszeruj\u0105c.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Bli\u017cej natury<\/strong>Zaj\u0119cia plastyczne z wykorzystaniem naturalnych sk\u0142adnik\u00f3w.<\/td>\n<td width=\"93\">1 x na 2 miesi\u0105ce<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\">\u00a0<strong>W \u015bwiecie robot\u00f3w\u00a0<\/strong>zabawy z wykorzystaniem najnowszej technologii, rozwijanie my\u015blenia przyczynowo- skutkowego<\/td>\n<td width=\"93\">\u00a01 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">\u00a05,6-latki<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Bumbumrurkowy zawr\u00f3t g\u0142owy\u00a0<\/strong>oryginalne zaj\u0119cia muzyczne z wykorzystaniem Bum-Bum rurek<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\">\u00a0<strong>ABC komputera\u00a0<\/strong>warsztaty informatyczne, zapoznanie Dzieci z wygl\u0105dem komputera, \u0107wiczenia koordynacji wzrokowo-ruchowej, logicznego my\u015blenia, przygotowanie do prawid\u0142owego startu w szkole<\/td>\n<td width=\"93\">\u00a02 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">\u00a05,6-latki<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Og\u00f3lnopolski projekt \u201eUczymy Dzieci Programowa\u0107\u201d<\/strong><\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\">Jeste\u015bmy pod patronatem\u00a0<strong>&#8222;Akademii Ma\u0142ych Programist\u00f3w&#8221;<\/strong>\u00a0&#8211; og\u00f3lnopolskiego projektu wdra\u017cania nauczania podstaw kodowania w plac\u00f3wkach przedszkolnych<\/td>\n<td width=\"93\">5 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Jestem, potrafi\u0119, mam\u00a0<\/strong>zaj\u0119cia wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j emocjonalny dzieci<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Nie jestem sam<\/strong>zaj\u0119cia wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j spo\u0142eczny dzieci<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Poczytaj mi, prosz\u0119 !\u00a0<\/strong>zaj\u0119cia promuj\u0105ce czytelnictwo w\u015br\u00f3d dzieci<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w tygodniu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Wyprawa z \u017bubrem Pompikiem <\/strong>og\u00f3lnopolski projekt edukacyjny na temat park\u00f3w narodowych w Polsce<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"727\"><strong>Z sztuk\u0105 mi do twarzy<\/strong>Og\u00f3lnopolski projekt zapoznaj\u0105cy Dzieci ze sztuk\u0105, technikami malarskimi, poczuciem estetyki<\/td>\n<td width=\"93\">1 x w miesi\u0105cu<\/td>\n<td width=\"65\">wszystkie<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"height: 382px;\" width=\"703\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>Zaj\u0119cia dodatkowe p\u0142atne realizowane w ramach dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej Edugrana Sp. z o.o. oraz firmy zewn\u0119trzne<\/td>\n<td>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107<\/td>\n<td>Cena<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>J. angielski<\/strong><\/td>\n<td>2 x w tygodniu\u00a02 x 30min.,4 x w tygodniu 4 x 30min.<\/td>\n<td>80z\u0142\/ miesi\u0105c140z\u0142\/miesi\u0105c<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Logopedia indywidualna<\/strong><\/td>\n<td>1 x w tygodniu (30 min.)<\/td>\n<td>90z\u0142\/ 1 zaj\u0119cie<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Zaj\u0119cia komputerowe<\/strong><\/td>\n<td>1 x w tygodniu (45 min.)<\/td>\n<td>80z\u0142\/miesi\u0105c<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b>Ta\u0144ce<\/b><\/td>\n<td>1 x w tygodniu<\/td>\n<td><span style=\"font-size: revert; font-family: inherit; font-weight: inherit; color: initial;\">60\/miesi\u0105c<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zaj\u0119cia dodatkowe w ramach realizacji Podstawy Programowej Wychowania Przedszkolnego Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 Grupy Ta\u0144ce po\u0142ama\u0144ceRazem ta\u0144czymy, skaczemy i \u015bpiewamy w rytm naszych ulubionych utwor\u00f3w [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/page_fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8"}],"version-history":[{"count":42,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3544,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions\/3544"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}