{"id":84,"date":"2018-05-11T12:19:41","date_gmt":"2018-05-11T12:19:41","guid":{"rendered":"http:\/\/czarodziejski-ogrod.com.pl\/?page_id=84"},"modified":"2025-02-14T08:52:59","modified_gmt":"2025-02-14T08:52:59","slug":"kalendarz-wydarzen","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/kalendarz-wydarzen\/","title":{"rendered":"KALENDARZ WYDARZE\u0143"},"content":{"rendered":"<p>Terminy oraz propozycje imprez mog\u0105 w ci\u0105gu roku ulega\u0107 zmianom. S\u0105 one r\u00f3wnie\u017c dopasowane do wieku Dzieci.<\/p>\n<p><strong>Kalendarz imprez w roku szkolnym 2024-2025<\/strong>\u00a0:<\/p>\n<table style=\"height: 3244px;\" width=\"912\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"118\">Miesi\u0105c\/rok<\/td>\n<td width=\"347\">Zaplanowana impreza przedszkolna<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Sierpie\u0144\/2024<\/td>\n<td width=\"347\">30.08-31.08 \u2013 zaj\u0119cia adaptacyjne<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Wrzesie\u0144\/2024<\/td>\n<td width=\"347\">02.09 \u2013 rozpocz\u0119cie roku szkolnego<\/p>\n<p>13.09 \u2013 Dzie\u0144 kropki<\/p>\n<p>20.09 \u2013 Dzie\u0144 Przedszkolaka-<\/p>\n<p>23.09 \u2013 Pocz\u0105tek jesieni<\/p>\n<p>26.09 \u2013 Dzie\u0144 j\u0119zyka migowego<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Pa\u017adziernik\/2024<\/td>\n<td width=\"347\">03.10. \u2013 Dzie\u0144 os\u00f3b starszych- wyst\u0119p dla senior\u00f3w z Lubonia (6-latki)<\/p>\n<p>14.10 \u2013 Dzie\u0144 Nauczyciela<\/p>\n<p>28.10 \u2013 Powid\u0142a &#8211; kulinaria<\/p>\n<p>31.10 \u2013\u015awi\u0119to Dyni<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Listopad\/2024<\/td>\n<td width=\"347\">05.11 \u2013 Dzie\u0144 Postaci z Bajek<\/p>\n<p>07.11- Lubuskie Biuro Koncertowe<\/p>\n<p>08.11 \u2013 Uroczysto\u015b\u0107 z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci<\/p>\n<p>18.11 \u2013 Dzie\u0144 praw Dziecka<\/p>\n<p>25.11 \u2013 Dzie\u0144 Pluszowego Misia- Kulinaria<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Grudzie\u0144\/2024<\/td>\n<td width=\"347\">05.12 \u2013 Dzie\u0144 pisania list\u00f3w do \u015aw. Miko\u0142aja<\/p>\n<p>06.12 \u2013 Miko\u0142ajki &#8211; spotkanie \u015bwi\u0105teczne<\/p>\n<p>Wycieczka?<\/p>\n<p>17.12- Dzie\u0144 Piernika- kulinaria<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Stycze\u0144\/2025<\/td>\n<td width=\"347\">15.01- jadalny \u015bnieg- kulinaria<\/p>\n<p>16-17.01 \u2013 Dzie\u0144 Babci i Dziadka<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Luty\/2025<\/td>\n<td width=\"347\">26.02 \u2013 Dzie\u0144 dinozaura<\/p>\n<p>28.02 \u2013 Bal karnawa\u0142owy<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Marzec\/2025<\/td>\n<td width=\"347\">04.03 \u2013 Dzie\u0144 Dentysty- (4\/5-latki wyj\u015bcie)<\/p>\n<p>06.03 &#8211;\u00a0 Dzie\u0144 logopedy<\/p>\n<p>12.03 \u2013 Dzie\u0144 Matematyki<\/p>\n<p>18.03 \u2013 Dzie\u0144 wody<\/p>\n<p>21.03\u00a0 &#8211; Pierwszy Dzie\u0144 wiosny<\/p>\n<p>24.03 &#8211; Dzie\u0144 gofra-kulinaria<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Kwiecie\u0144\/2025<\/td>\n<td width=\"347\">04.04 \u2013 Zawody sportowe<\/p>\n<p>25.04 \u2013 Ekologiczny pokaz mody<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Maj\/2025<\/td>\n<td width=\"347\">06.05 \u2013 Dzie\u0144 Bezpiecznego Ruchu Drogowego<\/p>\n<p>12.05 \u2013 Dzie\u0144 liter &#8211; kulinaria<\/p>\n<p>16 .05 \u2013 Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Muze\u00f3w- wycieczka<\/p>\n<p>26.05 \u2013 Dzie\u0144 Mamy<\/p>\n<p>28.05 \u2013 Dzie\u0144 kosmosu<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"118\">Czerwiec\/2025<\/td>\n<td width=\"347\">02.06 \u2013 Dzie\u0144 Dziecka- wycieczka<\/p>\n<p>04.06 \u2013 Dzie\u0144 chemika- eksperymenty<\/p>\n<p>17.06- smaki lata- sorbet owocowy- kulinaria<\/p>\n<p>23.06 \u2013 Dzie\u0144 Taty<\/p>\n<p>21.06 &#8211;\u00a0 Zako\u0144czenie Roku Szkolnego<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Terminy oraz propozycje imprez mog\u0105 w ci\u0105gu roku ulega\u0107 zmianom. S\u0105 one r\u00f3wnie\u017c dopasowane do wieku Dzieci. Kalendarz imprez w roku szkolnym [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/page_fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84"}],"collection":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84"}],"version-history":[{"count":17,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3542,"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84\/revisions\/3542"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/czarodziejscy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}